Q: a
A: [e, ei, ∂] art.一(个)；每一(个)

Q: abandon
A: [∂'bænd∂n] vt.丢弃；放弃，抛弃

Q: ability
A: [∂'biliti] n.能力；能耐，本领

Q: able
A: ['eib∂l] a.有能力的；出色的

Q: abnormal
A: [æb'n):m∂l] a.不正常的；变态的

Q: aboard
A: [∂'b):d] ad.在船(车)上；上船

Q: about
A: [∂'baut] prep.关于；在…周围

Q: above
A: [∂'bΛv] prep.在…上面；高于

Q: abroad
A: [∂'br):d] ad.(在)国外；到处

Q: absence
A: ['æbs∂ns] n.缺席，不在场；缺乏

Q: absent
A: ['æbs∂nt, ∂b'sent] a.不在场的；缺乏的

Q: absolute
A: ['æbs∂lu:t] a.绝对的；纯粹的

Q: absolutely
A: ['æbs∂lu:tli] ad.完全地；绝对地

Q: absorb
A: [∂b's):b] vt.吸收；使专心

Q: abstract
A: ['æbstrækt] a.抽象的 n.摘要

Q: abundant
A: [∂'bΛnd∂nt] a.丰富的；大量的

Q: abuse
A: [∂'bju:z] vt.滥用；虐待 n.滥用

Q: academic
A: [‚æk∂'demik] a.学院的；学术的

Q: academy
A: [∂'kæd∂mi] n.私立中学；专科院校

Q: accelerate
A: [∂k'sel∂reit] vt.(使)加快；促进

Q: acceleration
A: [∂ksel∂'rei∫∂n] n.加速；加速度

Q: accent
A: ['æks∂nt, æk'sent] n.口音，腔调；重音

Q: accept
A: [∂k'sept] v.接受；同意

Q: acceptable
A: [∂k'sept∂b∂l] a.可接受的，合意的

Q: acceptance
A: [∂k'sept∂ns] n.接受，验收；承认

Q: access
A: ['ækses] n.接近；通道，入口

Q: accessary
A: [∂k'ses∂ri] n.同谋，从犯

Q: accident
A: ['æksid∂nt] n.意外的；事故

Q: accidental
A: [‚æksi'dentl] a.偶然的；非本质的

Q: accommodate
A: [∂'k)m∂deit] vt.容纳；供应，供给

Q: accommodation
A: [∂‚k)m∂'dei∫∂n] n.招待设备；预定铺位

Q: accompany
A: [∂'kΛmp∂ni] vt.陪伴，陪同；伴随

Q: accomplish
A: [∂'kΛmpli∫] vt.达到(目的)；完成

Q: accord
A: [∂'k):d] vt.使一致；给予

Q: accordance
A: [∂'k):d∂ns] n.一致；和谐；授予

Q: accordingly
A: [∂'k):diŋli] ad.因此，所以；照着

Q: account
A: [∂'kaunt] n.记述；解释；帐目

Q: accumulate
A: [∂'kju:mjuleit] vt.积累 vi.堆积

Q: accuracy
A: ['ækjur∂si] n.准确(性)；准确度

Q: accurate
A: ['ækjur∂t] a.准确的，正确无误的

Q: accuse
A: [∂'kju:z] vt.指责；归咎于

Q: accustom
A: [∂'kΛst∂m] vt.使习惯

Q: accustomed
A: [∂'kΛst∂md] a.惯常的；习惯的

Q: ache
A: [eik] vi.痛；想念 n.疼痛

Q: achieve
A: [∂'t∫i:v] vt.完成，实现；达到

Q: achievement
A: [∂'t∫i:vm∂nt] n.完成；成就，成绩

Q: acid
A: ['æsid] n.酸；酸的，酸性的

Q: acquaintance
A: [∂'kweint∂ns] n.认识；了解；熟人

Q: acquire
A: [∂'kwai∂] vt.取得；获得；学到

Q: acre
A: ['eik∂] n.英亩(=6.07亩)

Q: across
A: [∂'kr)s] prep.横过；在…对面

Q: act
A: [ækt] vi.行动；见效 n.行为

Q: action
A: ['æk∫∂n] n.行动；作用；功能

Q: active
A: ['æktiv] a.活跃的；积极的

Q: activity
A: [æk'tiviti] n.活动；活力；行动

Q: actor
A: ['ækt∂] n.男演员；演剧的人

Q: actress
A: ['æktris] n.女演员

Q: actual
A: ['ækt∫u∂l] a.实际的；现行的

Q: actually
A: ['ækt∫u∂li] ad.实际上；竟然

Q: acute
A: [∂'kju:t] a.尖的，锐的；敏锐的

Q: ad
A: [æd] n.广告

Q: adapt
A: [∂'dæpt] vt.使适应；改编

Q: add
A: [æd] vt.添加，附加，掺加

Q: addition
A: [∂'di∫∂n] n.加，加法；附加物

Q: additional
A: [∂'di∫∂n∂l] a.附加的，追加的

Q: address
A: [∂'dres] n.地址；演说；谈吐

Q: adequate
A: ['ædikwit] a.足够的；可以胜任的

Q: adjective
A: ['æd3iktiv] n.形容词 a.形容词的

Q: adjust
A: [∂'d3Λst] vt.调整，调节；校正

Q: administration
A: [∂d‚minis'trei∫∂n] n.管理；管理部门

Q: admire
A: [∂d'mai∂] vt.钦佩，羡慕，赞赏

Q: admission
A: [∂d'mi∫∂n] n.允许进入；承认

Q: admit
A: [∂d'mit] vt.承认；准许…进入

Q: adopt
A: [∂'d)pt] vt.收养；采用；采取

Q: adult
A: ['ædΛlt] n.成年人 a.成年的

Q: advance
A: [∂d'vα:ns] vi.前进；提高 n.进展

Q: advanced
A: [∂d'vα:nst] a.先进的；高级的

Q: advantage
A: [∂d'vα:ntid3] n.优点，优势；好处

Q: adventure
A: [∂d'vent∫∂] n.冒险；惊险活动

Q: adverb
A: ['ædv∂:b] n.副词

Q: advertisement
A: [∂d'v∂:tism∂nt] n.广告；公告；登广告

Q: advice
A: [∂d'vais] n.劝告；忠告；意见

Q: advisable
A: [∂d'vaiz∂bl] n.明智的；可取的

Q: advise
A: [∂d'vaiz] vt.劝告；建议；通知

Q: aeroplane
A: ['e∂r∂plein] n.飞机

Q: affair
A: [∂'fe∂] n.事情，事件；事务

Q: affect
A: [∂'fekt] vt.影响；感动

Q: affection
A: [∂'fek∫∂n] n.慈爱，爱；爱慕

Q: afford
A: [∂'f):d] vt.担负得起…；提供

Q: afraid
A: [∂'freid] a.害怕的；担心的

Q: Africa
A: ['æfrik∂] n.非洲

Q: African
A: ['æfrik∂n] a.非洲的 n.非洲人

Q: after
A: ['α:ft∂] prep.在…以后；次于

Q: afternoon
A: [‚α:ft∂'nu:n] n.下午，午后

Q: afterward
A: ['α:ft∂w∂d] ad.后来，以后

Q: again
A: [∂'gein] ad.又一次；而且

Q: against
A: [∂'genst] prep.倚在；逆，对着

Q: age
A: [eid3] n.年龄；时代 vt.变老

Q: agency
A: ['eid3∂nsi] n.经办；代理；代理处

Q: agent
A: ['eid3∂nt] n.代理人，代理商

Q: aggressive
A: [∂'gresiv] a.侵略的；好斗的

Q: ago
A: [∂'g∂u] ad.以前

Q: agony
A: ['æg∂ni] n.极度痛苦

Q: agree
A: [∂'gri:] vi.同意；持相同意见

Q: agreement
A: [∂'gri:m∂nt] n.协定，协议；同意

Q: agriculture
A: ['ægrikΛlt∫∂] n.农业，农艺；农学

Q: ahead
A: [∂'hed] ad.在前；向前；提前

Q: aid
A: [eid] n.帮助，救护；助手

Q: aim
A: [eim] vi.瞄准，针对；致力

Q: air
A: [e∂] n.空气；空中；外观

Q: aircraft
A: ['e∂krα:ft] n.飞机，飞行器

Q: airline
A: ['e∂lain] n.航空公司；航线

Q: airplane
A: ['e∂plein] n.飞机

Q: airport
A: ['e∂p):t] n.机场，航空站

Q: alarm
A: [∂'lα:m] n.惊恐，忧虑；警报

Q: alcohol
A: ['ælk∂h)l] n.酒精，乙醇

Q: alike
A: [∂'laik] a.同样的，相同的

Q: alive
A: [∂'laiv] a.活着的；活跃的

Q: all
A: [):l] a.全部的 prep.全部

Q: allow
A: [∂'lau] vt.允许，准许；任

Q: alloy
A: ['æl)i] n.合金；(金属的)成色

Q: almost
A: ['):lm∂ust] ad.几乎，差不多

Q: alone
A: [∂'l∂un] a.单独的 ad.单独地

Q: along
A: [∂'l)ŋ] prep.沿着 ad.向前

Q: aloud
A: [∂'laud] ad.出声地，大声地

Q: alphabet
A: ['ælf∂bet] n.字母表，字母系统

Q: already
A: [):l'redi] ad.早已，已经

Q: also
A: ['):ls∂u] ad.亦，也；而且，还

Q: alter
A: ['):lt∂] vt.改变，变更；改做

Q: alternative
A: [):l't∂:n∂tiv] n.替换物；取舍，抉择

Q: although
A: [):l'ð∂u] conj.尽管，虽然

Q: altitude
A: ['æltitju:d] n.高，高度；高处

Q: altogether
A: [‚):lt∂'geð∂] ad.完全；总而言之

Q: aluminium
A: [‚ælju'mini∂m] n.铝

Q: always
A: ['):lweiz] ad.总是，一直；永远

Q: a.m
A: [] (缩)上午，午前

Q: amaze
A: [∂'meiz] vt.使惊奇，使惊愕

Q: ambition
A: [æm'bi∫∂n] n.雄心，抱负，野心

Q: ambulance
A: ['æmbjul∂ns] n.救护车；野战医院

Q: America
A: [∂'merik∂] n.美洲；美国

Q: American
A: [∂'merik∂n] a.美洲的 n.美国人

Q: among
A: [∂'mΛŋ] prep.在…之中

Q: amongst
A: [∂'mΛŋst] prep.在…之中(=among)

Q: amount
A: [∂'maunt] n.总数；数量；和

Q: ampere
A: ['æmpe∂] n.安培

Q: amplify
A: ['æmplifai] vt.放大，增强；扩大

Q: amuse
A: [∂'mju:z] vt.逗…乐；给…娱乐

Q: analyse
A: ['æn∂laiz] vt.分析，分解，解析

Q: analysis
A: [∂'næl∂sis] n.分析，分解，解析

Q: ancestor
A: ['æns∂st∂] n.祖宗，祖先

Q: anchor
A: ['æŋk∂] n.锚 vi.抛锚，停泊

Q: ancient
A: ['ein∫∂nt] a.古代的，古老的

Q: and
A: [∂nd, ænd] conj.和，又，并，则

Q: angel
A: ['eind3∂l] n.天使，神差，安琪儿

Q: anger
A: ['æŋg∂] n.怒，愤怒 vt.使发怒

Q: angle
A: ['æŋg∂l] n.角，角度

Q: angry
A: ['æŋgri] a.愤怒的，生气的

Q: animal
A: ['ænim∂l] n.动物，兽 a.动物的

Q: ankle
A: ['æŋk∂l] n.踝，踝节部

Q: announce
A: [∂'nauns] vt.宣布，宣告，发表

Q: announcer
A: [∂'nauns∂] n.宣告者；播音员

Q: annoy
A: [∂'n)i] vt.使恼怒；打搅

Q: annual
A: ['ænju∂l] a.每年的 n.年报

Q: another
A: [∂'nΛð∂] a.再一个的；别的

Q: answer
A: ['α:ns∂] vt.回答；响应；适应

Q: ant
A: [ænt] n.蚂蚁

Q: anticipate
A: [æn'tisipeit] vt.预料，预期，期望

Q: anxiety
A: [æŋ'zai∂ti] n.焦虑，忧虑；渴望

Q: anxious
A: ['æŋk∫∂s] a.忧虑的；渴望的

Q: any
A: ['eni] a.什么，一些；任何的

Q: anybody
A: ['eni‚b)di, 'enib∂di] pron.任何人

Q: anyhow
A: ['enihau] ad.无论如何

Q: anyone
A: ['eniwΛn] pron.任何人

Q: anything
A: ['eniθiŋ] pron.任何事物；一切

Q: anyway
A: ['eniwei] ad.无论如何

Q: anywhere
A: ['eniwe∂] ad.在什么地方

Q: apart
A: [∂'pα:t] ad.相隔；分开；除去

Q: apartment
A: [∂'pα:tm∂nt] n.一套公寓房间

Q: apologize
A: [∂'p)l∂d3aiz] vi.道歉，谢罪，认错

Q: apology
A: [∂'p)l∂d3i] n.道歉，认错，谢罪

Q: apparatus
A: [‚æp∂'reit∂s] n.器械，仪器；器官

Q: apparent
A: [∂'pær∂nt] a.表面上的；明显的

Q: appeal
A: [∂'pi:l] vi.&n.呼吁；申述

Q: appear
A: [∂'pi∂] vi.出现；来到；似乎

Q: appearance
A: [∂'pi∂r∂ns] n.出现，来到；外观

Q: appetite
A: ['æpitait] n.食欲，胃口；欲望

Q: apple
A: ['æp∂l] n.苹果，苹果树

Q: appliance
A: [∂'plai∂ns] n.用具，器具，器械

Q: applicable
A: ['æplik∂b∂l] a.能应用的；适当的

Q: application
A: [‚æpli'kei∫∂n] n.请求，申请；施用

Q: apply
A: [∂'plai] vt.应用，实施，使用

Q: appoint
A: [∂'p)int] vt.任命，委任；约定

Q: appointment
A: [∂'p)intm∂nt] n.任命；约定，约会

Q: appreciate
A: [∂'pri:∫ieit] vt.欣赏；领会；感谢

Q: approach
A: [∂'pr∂ut∫] vt.向…靠近 n.靠近

Q: appropriate
A: [∂'pr∂upri-it, ∂'pr∂uprieit] a.适当的，恰当的

Q: approval
A: [∂'pru:v∂l] n.赞成，同意；批准

Q: approve
A: [∂'pru:v] vt.赞成，称许；批准

Q: approximate
A: [∂'pr)ksimit] a.近似的 vt.近似

Q: approximately
A: [∂'pr)ksim∂tli] ad.近似地，大约

Q: April
A: ['eipr∂l] n.四月

Q: Arabian
A: [∂'reibi∂n] a.阿拉伯的

Q: arbitrary
A: ['α:bitr∂ri] a.随心所欲的；专断的

Q: architecture
A: ['α:kitekt∫∂] n.建筑学；建筑式样

Q: area
A: ['e∂ri∂] n.面积；地区；领域

Q: argue
A: ['α:gju:] vi.争论，争辩，辩论

Q: argument
A: ['α:gjum∂nt] n.争论，辩论；理由

Q: arise
A: [∂'raiz] vi.出现；由…引起

Q: arithmetic
A: [∂'riθm∂tik] n.算术，四则运算

Q: arm
A: [α:m] n.臂；臂状物；武器

Q: army
A: ['α:mi] n.军队；陆军

Q: around
A: [∂'raund] prep.在…周围

Q: arouse
A: [∂'rauz] vt.引起，唤起；唤醒

Q: arrange
A: [∂'reind3] vt.筹备；整理；调解

Q: arrangement
A: [∂'reind3m∂nt] n.整理，排列；安排

Q: arrest
A: [∂'rest] vt.逮捕，拘留；阻止

Q: arrival
A: [∂'raiv∂l] n.到达；到来；到达者

Q: arrive
A: [∂'raiv] vi.到达；来临；达到

Q: arrow
A: ['ær∂u] n.箭；箭状物

Q: art
A: [α:t] n.艺术，美术；技术

Q: article
A: ['α:tik∂l] n.文章；条款；物品

Q: artificial
A: [‚α:ti'fi∫∂l] a.人工的；娇揉造作的

Q: artist
A: ['α:tist] n.艺术家，美术家

Q: artistic
A: [α:'tistik] a.艺术的；艺术家的

Q: as
A: [∂z] conj.当…的时候

Q: ash
A: [æ∫] n.灰，灰末；骨灰

Q: ashamed
A: [∂'∫eimd] a.惭愧(的)；羞耻(的)

Q: Asia
A: ['ei∫∂] n.亚洲

Q: Asian
A: ['ei∫∂n] a.亚洲的 n.亚洲人

Q: aside
A: [∂'said] ad.在旁边，到旁边

Q: ask
A: [α:sk] vt.问；要求；邀请

Q: asleep
A: [∂'sli:p] a.睡着的，睡熟的

Q: aspect
A: ['æspekt] n.方面；样子，外表

Q: assemble
A: [∂'semb∂l] vt.集合，召集；装配

Q: assembly
A: [∂'sembli] n.集合；集会；装配

Q: assess
A: [∂'ses] vt.对(财产等)估价

Q: assign
A: [∂'sain] vt.指派；分配；指定

Q: assignment
A: [∂'sainm∂nt] n.任务，指定的作业

Q: assist
A: [∂'sist] vt.援助，帮助；搀扶

Q: assistant
A: [∂'sist∂nt] n.助手，助理；助教

Q: associate
A: [∂'s∂u∫ieit] vi.交往 n.伙伴，同事

Q: association
A: [∂‚s∂usi'ei∫∂n] n.协会，团体；联合

Q: assume
A: [∂'sju:m] vt.假定；承担；呈现

Q: assure
A: [∂'∫u∂] vt.使确信；向…保证

Q: astonish
A: [∂'st)ni∫] vt.使惊讶，使吃惊

Q: astronaut
A: ['æstr∂n):t] n.宇宙航行员，宇航员

Q: at
A: [æt] prep.在…里；在…时

Q: athlete
A: ['æθlit, 'æθli:t] n.运动员；田径运动员

Q: Atlantic
A: [∂t'læntik] a.大西洋的 n.大西洋

Q: atmosphere
A: ['ætm∂sfi∂] n.大气；空气；气氛

Q: atmospheric
A: [‚ætm∂s'ferik] a.大气的；大气层的

Q: atom
A: ['æt∂m] n.原子；微粒；微量

Q: atomic
A: [∂'t)mik] a.原子的；原子能的

Q: attach
A: [∂'tæt∫] vt.缚，系，贴；附加

Q: attack
A: [∂'tæk] vt.&vi.&n.攻击，进攻

Q: attain
A: [∂'tein] vt.达到，获得，完成

Q: attempt
A: [∂'tempt] vt.尝试，试图 n.企图

Q: attend
A: [∂'tend] vt.出席；照顾，护理

Q: attention
A: [∂'ten∫∂n] n.注意，留心；注意力

Q: attentive
A: [∂'tentiv] a.注意的；有礼貌的

Q: attitude
A: ['ætitju:d] n.态度，看法；姿势

Q: attract
A: [∂'trækt] vt.吸引；引起，诱惑

Q: attraction
A: [∂'træk∫∂n] n.吸引；吸引力；引力

Q: attractive
A: [∂'træktiv] a.有吸引力的

Q: attribute
A: [∂'tribju:t] vt.把…归因于 n.属性

Q: audience
A: ['):di∂ns] n.听众，观众，读者

Q: August
A: ['):g∂st] n.八月

Q: aunt
A: [α:nt] n.伯母，婶母，姑母

Q: aural
A: ['):r∂l] a.耳的，听觉的

Q: Australia
A: [)'streili∂] n.澳大利亚

Q: Australian
A: [)'streili∂n] a.澳大利亚的

Q: author
A: ['):θ∂] n.作者，作家

Q: authority
A: [):'θ)riti] n.当局，官方；权力

Q: auto
A: ['):t∂u] n.(口语)汽车

Q: automatic
A: [‚):t∂'mætik] a.自动的；机械的

Q: automation
A: [‚):t∂'mei∫∂n] n.自动，自动化

Q: automobile
A: ['):t∂m∂bi:l] n.汽车，机动车

Q: autumn
A: ['):t∂m] n.秋，秋季

Q: auxiliary
A: [):g'zilj∂ri] a.辅助的；附属的

Q: available
A: [∂'veil∂b∂l] a.可利用的；通用的

Q: avenue
A: ['æv∂nju:, 'ævinju:] n.林荫道，道路；大街

Q: average
A: ['æv∂rid3] n.平均数 a.平均的

Q: aviation
A: [‚eivi'ei∫∂n] n.航空，航空学

Q: avoid
A: [∂'v)id] vt.避免，躲开；撤消

Q: await
A: [∂'weit] vt.等候，期待

Q: awake
A: [∂'weik] a.醒着的 vt.唤醒

Q: award
A: [∂'w):d] n.奖，奖品；判定

Q: aware
A: [∂'we∂] a.知道的，意识到的

Q: away
A: [∂'wei] ad.离开，远离；…去

Q: awful
A: ['):ful] a.令人不愉快的

Q: awfully
A: ['):fuli] ad.令人畏惧的；很

Q: awkward
A: ['):kw∂d] a.笨拙的；尴尬的

Q: ax
A: [æks] n.斧子

Q: axis
A: ['æksis] n.轴，轴线；中心线

Q: baby
A: ['beibi] n.婴儿；孩子气的人

Q: back
A: [bæk] ad.在后；回原处；回

Q: background
A: ['bækgraund] n.背景，后景，经历

Q: backward
A: ['bækw∂d] a.向后的；倒的 ad.倒

Q: bacteria
A: [bæk'ti∂ri∂] n.细菌

Q: bad
A: [bæd] a.坏的，恶的；严重的

Q: badly
A: ['bædli] ad.坏，差；严重地

Q: badminton
A: ['bædmint∂n] n.羽毛球

Q: bag
A: [bæg] n.袋，包，钱包，背包

Q: baggage
A: ['bægid3] n.行李

Q: bake
A: [beik] vt.烤，烘，焙；烧硬

Q: balance
A: ['bæl∂ns] vt.使平衡；称 n.天平

Q: ball
A: [b):l] n.球，球状物；舞会

Q: balloon
A: [b∂'lu:n] n.气球，玩具气球

Q: banana
A: [b∂'nα:n∂] n.香蕉；芭蕉属植物

Q: band
A: [bænd] n.乐队；带；波段

Q: bang
A: [bæŋ] n.巨响，枪声；猛击

Q: bank
A: [bæŋk] n.银行；库；岩，堤

Q: banner
A: ['bæn∂] n.旗，旗帜，横幅

Q: bar
A: [bα:] n.酒吧间；条，杆；栅

Q: barber
A: ['bα:b∂] n.理发师

Q: bare
A: [be∂] a.赤裸的；仅仅的

Q: bargain
A: ['bα:gin] n.交易 vi.议价；成交

Q: bark
A: [bα:k] n.吠叫声 vi.吠，叫

Q: barn
A: [bα:n] n.谷仓；牲口棚

Q: barrel
A: ['bær∂l] n.桶；圆筒；枪管

Q: barrier
A: ['bæri∂] n.栅栏，屏障；障碍

Q: base
A: [beis] n.基础，底层；基地

Q: basic
A: ['beisik] a.基本的，基础的

Q: basically
A: ['beisik∂li] ad.基本上

Q: basin
A: ['beis∂n] n.盆，洗脸盆；盆地

Q: basis
A: ['beisis] n.基础，根据

Q: basket
A: ['bα:skit] n.篮，篓，筐

Q: basketball
A: ['bα:skitb):l] n.篮球；篮球运动

Q: bat
A: [bæt] n.球拍；短棍；蝙蝠

Q: bath
A: [bα:θ] n.浴，洗澡；浴缸

Q: bathe
A: [beið] vt.给…洗澡；弄湿

Q: bathroom
A: ['bα:θrum, -ru:m] n.浴室；盥洗室

Q: battery
A: ['bæt∂ri] n.电池；一套，一组

Q: battle
A: ['bætl] n.战役；斗争 vi.作战

Q: bay
A: [bei] n.湾；山脉中的凹处

Q: B.C.
A: ['bi: si:] (缩)公元前

Q: be
A: [bi:] aux.v.&vi.是，在，做

Q: beach
A: [bi:t∫] n.海滩，湖滩，河滩

Q: beam
A: [bi:m] n.梁；横梁；束，柱

Q: bean
A: [bi:n] n.豆，蚕豆

Q: bear
A: [be∂] n.熊；粗鲁的人

Q: bear
A: [be∂] vt.容忍；负担；生育

Q: beard
A: [bi∂d] n.胡须，络腮胡子

Q: beast
A: [bi:st] n.兽，野兽；牲畜

Q: beat
A: [bi:t] vt.&vi.打，敲；打败

Q: beautiful
A: ['bju:tif∂l] a.美的，美丽的

Q: beauty
A: ['bju:ti] n.美，美丽；美人

Q: because
A: [bi'k)z] conj.由于，因为

Q: become
A: [bi'kΛm] vi.变成；成为，变得

Q: bed
A: [bed] n.床，床位；圃；河床

Q: bee
A: [bi:] n.蜂，密蜂；忙碌的人

Q: beef
A: [bi:f] n.牛肉；菜牛

Q: beer
A: [bi∂] n.啤酒

Q: before
A: [bi'f):] prep.在…以前；向…

Q: beg
A: [beg] vt.&vi.乞求；请求

Q: beggar
A: ['beg∂] n.乞丐，穷人

Q: begin
A: [bi'gin] vi.开始 vt.开始

Q: beginner
A: [bi'gin∂] n.初学者，生手

Q: beginning
A: [bi'giniŋ] n.开始，开端；起源

Q: behalf
A: [bi'hα:f] n.利益，维护，支持

Q: behave
A: [bi'heiv] vi.表现，举止；运转

Q: behavior
A: [bi'heivi∂] n.行为，举止，态度

Q: behind
A: [bi'haind] prep.在…后面

Q: being
A: ['bi:iŋ] n.存在；生物；生命

Q: belief
A: [bi'li:f] n.信任，相信；信念

Q: believe
A: [bi'li:v] vt.相信；认为

Q: bell
A: [bel] n.钟，铃，门铃；钟声

Q: belong
A: [bi'l)ŋ] vi.属于，附属

Q: beloved
A: [bi'lΛvd] a.为…的爱的 n.爱人

Q: below
A: [bi'l∂u] prep.在…下面(以下)

Q: belt
A: [belt] n.带，腰带；皮带；区

Q: bench
A: [bent∫] n.长凳，条凳；工作台

Q: bend
A: [bend] vt.使弯曲 vi.弯曲

Q: beneath
A: [bi'ni:θ] prep.在…下方

Q: beneficial
A: [‚beni'fi∫∂l] a.有利的，有益的

Q: benefit
A: ['benifit] n.利益；恩惠；津贴

Q: berry
A: ['beri] n.浆果(如草莓等)

Q: beside
A: [bi'said] prep.在…旁边

Q: besides
A: [bi'saidz] ad.而且prep.除…之外

Q: best
A: [best] a.最好的；最大的

Q: bet
A: [bet] vt.&vi.&n.打赌

Q: betray
A: [bi'trei] vt.背叛；辜负；泄漏

Q: better
A: ['bet∂] a.较好的 ad.更好地

Q: between
A: [bi'twi:n] prep.在…中间

Q: beyond
A: [bi'j)nd] prep.在…的那边

Q: Bible
A: ['baibl] n.基督教《圣经》

Q: bicycle
A: ['baisik(∂)l] n.自行车，脚踏车

Q: big
A: [big] a.大的，巨大的

Q: bike
A: [baik] n.自行车 vi.骑自行车

Q: bill
A: [bil] n.账单；招贴；票据

Q: billion
A: ['bilj∂n] num.万亿(英)

Q: bind
A: [baind] vt.捆绑；包扎；装钉

Q: biology
A: [bai')l∂d3i] n.生物学；生态学

Q: bird
A: [b∂:d] n.鸟，禽

Q: birth
A: [b∂:θ] n.分娩，出生；出身

Q: birthday
A: ['b∂:θdei] n.生日，诞生的日期

Q: biscuit
A: ['biskit] n.(英)饼干；(美)软饼

Q: bit
A: [bit] n.一点，一些，小片

Q: bite
A: [bait] vt.咬，叮，螫；剌穿

Q: bitter
A: ['bit∂] a.痛苦的；严寒的

Q: bitterly
A: ['bit∂li] ad.苦苦地；悲痛地

Q: black
A: [blæk] a.黑色的；黑暗的

Q: blackboard
A: ['blækb):d] n.黑板

Q: blade
A: [bleid] n.刀刃，刀片；叶片

Q: blame
A: [bleim] vt.责备，把…归咎于

Q: blank
A: [blæŋk] a.空白的 n.空白

Q: blanket
A: ['blæŋkit] n.毛毯，毯子，羊毛毯

Q: blast
A: [blα:st] n.爆炸，冲击波 vt.炸

Q: blaze
A: [bleiz] n.火；闪光 vi.燃烧

Q: bleed
A: [bli:d] vi.出血，流血；泌脂

Q: blend
A: [blend] vt.&vi.&n.混和

Q: bless
A: [bles] vt.为…祝福

Q: blind
A: [blaind] a.瞎的；盲目的

Q: block
A: [bl)k] n.街区 vt.堵塞，拦阻

Q: blood
A: [blΛd] n.血，血液；血统

Q: bloom
A: [blu:m] n.花；开花，开花期

Q: blossom
A: ['bl)s∂m] n.花，开花 vi.开花

Q: blow
A: [bl∂u] vi.吹，吹动；吹响

Q: blue
A: [blu:] a.蓝色的 n.蓝色

Q: board
A: [b):d] n.板 vt.上(船、车等)

Q: boast
A: [b∂ust] vi.自夸 vt.吹嘘

Q: boat
A: [b∂ut] n.小船，艇；渔船

Q: body
A: ['b)di] n.身体；主体；尸体

Q: boil
A: [b)il] vi.沸腾；汽化vt.煮沸

Q: bold
A: [b∂uld] a.大胆的；冒失的

Q: bolt
A: [b∂ult] n.螺栓；插销 vt.闩门

Q: bomb
A: [b)m] n.炸弹 vt.轰炸

Q: bond
A: [b)nd] n.联结，联系；公债

Q: bone
A: [b∂un] n.骨，骨骼

Q: book
A: [buk] n.书，书籍 vt.预定

Q: boot
A: [bu:t] n.靴子，长统靴

Q: booth
A: [bu:ð] n.货摊；公用电话亭

Q: border
A: ['b):d∂] n.边，边缘；边界

Q: bore
A: [b):] vt.使厌烦；钻，挖

Q: born
A: [b):n] a.天生的；出生的

Q: borrow
A: ['b)r∂u] vt.借，借用，借人

Q: bosom
A: ['buz∂m] n.胸，胸部；内心

Q: boss
A: [b)s] n.老板，上司 vt.指挥

Q: both
A: [b∂uθ] pron.两者(都)

Q: bother
A: ['b)ð∂] vt.烦扰，迷惑 n.麻烦

Q: bottle
A: ['b)tl] n.瓶，酒瓶；一瓶

Q: bottom
A: ['b)t∂m] n.底，底部，根基

Q: bough
A: [bau] n.树枝

Q: bounce
A: [bauns] vi.反跳，弹起；跳起

Q: bound
A: [baund] a.一定的；有义务的

Q: boundary
A: ['baund∂ri] n.分界线，边界

Q: bow
A: [bau] n.弓；蝴蝶结；鞠躬

Q: bowl
A: [b∂ul] n.碗，钵；碗状物

Q: box
A: [b)ks] n.箱，盒；包箱

Q: box
A: [b)ks] vi.拳击，打拳

Q: boy
A: [b)i] n.男孩，少年；家伙

Q: brain
A: [brein] n.脑，脑髓；脑力

Q: brake
A: [breik] n.闸，刹车 vi.制动

Q: branch
A: [brα:nt∫] n.树枝；分部；分科

Q: brand
A: [brænd] n.商品；烙印 vt.铭刻

Q: brandy
A: ['brændi] n.白兰地酒

Q: brass
A: [brα:s] n.黄铜；黄铜器

Q: brave
A: [breiv] a.勇敢的，华丽的

Q: bread
A: [bred] n.面包；食物，粮食

Q: breadth
A: [bredθ] n.宽度，幅度；幅面

Q: break
A: [breik] vt.打破；损坏；破坏

Q: breakfast
A: ['brekf∂st] n.早饭，早餐

Q: breast
A: [brest] n.乳房；胸脯，胸膛

Q: breath
A: [breθ] n.气息，呼吸；气味

Q: breathe
A: [bri:ð] vi.呼吸 vt.呼吸

Q: breed
A: [bri:d] n.品种 vt.使繁殖

Q: breeze
A: [bri:z] n.微风，和风

Q: brick
A: [brik] n.砖，砖块；砖状物

Q: bridge
A: [brid3] n.桥，桥梁；桥牌

Q: brief
A: [bri:f] a.简短的；短暂的

Q: bright
A: [brait] a.明亮的；聪明的

Q: brighten
A: ['braitn] vt.使发光；使快活

Q: brilliant
A: ['brili∂nt] a.光辉的；卓越的

Q: brim
A: [brim] n.边，边缘；帽沿

Q: bring
A: [briŋ] vt.带来；引出；促使

Q: brisk
A: [brisk] a.活泼的；清新的

Q: bristle
A: ['bris∂l] n.短而硬的毛；鬃毛

Q: Britain
A: ['brit∂n] n.不列颠，英国

Q: British
A: ['briti∫] a.不列颠的，英联邦的

Q: brittle
A: ['britl] a.脆的；易损坏的

Q: broad
A: [br):d] a.宽的，阔的；广泛的

Q: broadcast
A: ['br):dkα:st] n.广播，播音

Q: broken
A: ['br∂uk∂n] a.被打碎的，骨折的

Q: bronze
A: [br)nz] n.青铜；青铜制品

Q: brood
A: [bru:d] n.同窝幼鸟 vt.孵(蛋)

Q: brook
A: [bruk] n.小河，溪流

Q: broom
A: [bru:m] n.扫帚

Q: brother
A: ['brΛð∂] n.兄弟；同事，同胞

Q: brow
A: [brau] n.额；眉，眉毛

Q: brown
A: [braun] n.褐色，棕色

Q: bruise
A: [bru:z] n.青肿，伤痕；擦伤

Q: brush
A: [brΛ∫] n.刷子，毛刷；画笔

Q: brute
A: [bru:t] n.禽兽，畜生

Q: bubble
A: ['bΛb∂l] n.泡 vi.冒泡，沸腾

Q: bucket
A: ['bΛkit] n.水桶；吊桶；铲斗

Q: bud
A: [bΛd] n.芽，萌芽；蓓蕾

Q: build
A: [bild] vt.建筑；建立；创立

Q: building
A: ['bildiŋ] n.建筑物，大楼；建筑

Q: bulb
A: [bΛlb] n.电灯泡；球状物

Q: bulk
A: [bΛlk] n.物体，容积，大批

Q: bull
A: [bul] n.公牛；雄的象

Q: bullet
A: ['bulit] n.枪弹，子弹，弹丸

Q: bunch
A: [bΛnt∫] n.束，球，串；一群

Q: bundle
A: ['bΛndl] n.捆，包，束；包袱

Q: burden
A: ['b∂:dn] n.担子，重担；装载量

Q: bureau
A: ['bju∂r∂u] n.局，司，处；社，所

Q: burn
A: [b∂:n] vi.烧，燃烧 n.烧伤

Q: burst
A: [b∂:st] vt.使爆裂 vi.&n.爆炸

Q: bury
A: ['beri] vt.埋葬，葬；埋藏

Q: bus
A: [bΛs] n.公共汽车

Q: bush
A: [bu∫] n.灌木，灌木丛，矮树

Q: business
A: ['biznis] n.商业，生意；事务

Q: busy
A: ['bizi] a.忙的，繁忙的

Q: but
A: [bΛt] conj.但是，可是

Q: butcher
A: ['but∫∂] n.屠夫；屠杀者

Q: butter
A: ['bΛt∂] n.黄油；奶油

Q: butterfly
A: ['bΛt∂flai] n.蝴蝶

Q: button
A: ['bΛtn] n.扣子；按钮 vt.扣紧

Q: buy
A: [bai] vt.买，购买 vi.买

Q: by
A: [bai] prep.在…旁；被，由

Q: cabbage
A: ['kæbid3] n.洋白菜，卷心菜

Q: cabin
A: ['kæbin] n.小屋；船舱，机舱

Q: cabinet
A: ['kæbinit] n.橱，柜；内阁

Q: cable
A: ['keib∂l] n.缆，索；电缆；电报

Q: cafe
A: ['kæfei] n.咖啡馆；小餐厅

Q: cafeteria
A: [‚kæfi'ti∂ri∂] n.自助食堂

Q: cage
A: [keid3] n.笼；鸟笼，囚笼

Q: cake
A: [keik] n.饼，糕，蛋糕

Q: calculate
A: ['kælkjuleit] vt.计算；估计；计划

Q: calculation
A: [‚kælkju'lei∫∂n] n.计算，计算结果

Q: calculator
A: ['kælkjuleit∂] n.计算器，计算者

Q: calendar
A: ['kælind∂] n.日历，历书；历法

Q: call
A: [k):l] vt.把…叫做；叫，喊

Q: calm
A: [kα:m] a.静的，平静的

Q: camel
A: ['kæm∂l] n.骆驼

Q: camera
A: ['kæm∂r∂] n.照相机，摄影机

Q: camp
A: [kæmp] n.野营，营地，兵营

Q: campaign
A: [kæm'pein] n.战役；运动

Q: campus
A: ['kæmp∂s] n.校园，学校场地

Q: can
A: [kæn] aux.v.能，会，可能

Q: can
A: [kæn] n.罐头，听头；容器

Q: Canada
A: ['kæn∂d∂] n.加拿大

Q: Canadian
A: [k∂'neidi∂n] a.加拿大的

Q: canal
A: [k∂'næl] n.运河；沟渠；管

Q: cancel
A: ['kæns∂l] vt.取消，撤消；删去

Q: cancer
A: ['kæns∂] n.癌，癌症，肿瘤

Q: candidate
A: ['kændideit] n.候选人；投考者

Q: candle
A: ['kændl] n.蜡烛；烛形物；烛光

Q: candy
A: ['kændi] n.糖果；砂糖结晶

Q: cannon
A: ['kæn∂n] n.大炮，火炮；榴弹炮

Q: canoe
A: [k∂'nu:] n.独木舟，皮艇，划子

Q: canteen
A: [kæn'ti:n] n.小卖部；临时餐室

Q: canvas
A: ['kænv∂s] n.粗帆布；一块油画布

Q: cap
A: [kæp] n.帽子，便帽；帽状物

Q: capable
A: ['keip∂b∂l] a.有能力的，有才能的

Q: capacity
A: [k∂'pæsiti] n.容量；能力；能量

Q: capital
A: ['kæpitl] n.资本，资金；首都

Q: captain
A: ['kæptin] n.陆军上尉；队长

Q: captive
A: ['kæptiv] n.俘虏，被监禁的人

Q: capture
A: ['kæpt∫∂] vt.捕获，俘获；夺得

Q: car
A: [kα:] n.汽车，小汽车，轿车

Q: carbon
A: ['kα:b∂n] n.碳

Q: card
A: [kα:d] n.卡，卡片，名片

Q: care
A: [ke∂] vi.关心，介意 n.小心

Q: career
A: [k∂'ri∂] n.生涯，职业，经历

Q: careful
A: ['ke∂ful] a.仔细的；细致的

Q: careless
A: ['ke∂lis] a.粗心的，漫不经心的

Q: cargo
A: ['kα:g∂u] n.船货，货物

Q: carpenter
A: ['kα:pint∂] n.木工，木匠

Q: carpet
A: ['kα:pit] n.地毯，毡毯，毛毯

Q: carriage
A: ['kærid3] n.客车厢；四轮马车

Q: carrier
A: ['kæri∂] n.运输工具；运载工具

Q: carrot
A: ['kær∂t] n.胡罗卜

Q: carry
A: ['kæri] vt.携带；运载；传送

Q: cart
A: [kα:t] n.二轮运货马车

Q: carve
A: [kα:v] vt.刻，雕刻；切开

Q: case
A: [keis] n.情况；事实；病例

Q: case
A: [keis] n.箱(子)，盒(子)，套

Q: cash
A: [kæ∫] n.现金，现款

Q: cassette
A: [kæ'set] n.盒式录音带；盒子

Q: cast
A: [kα:st] vt.投，扔，抛；浇铸

Q: castle
A: ['kα:s∂l] n.城堡；巨大建筑物

Q: casual
A: ['kæ3u∂l] a.偶然的；随便的

Q: cat
A: [kæt] n.猫，猫科，猫皮

Q: catalog
A: ['kæt∂l)g] n.目录，目录册

Q: catch
A: [kæt∫] vt.捉住；赶上；领会

Q: cathedral
A: [k∂'θi:dr∂l] n.总教堂；大教堂

Q: cattle
A: ['kætl] n.牛；牲口，家畜

Q: cause
A: [k):z] n.原因，理由；事业

Q: cave
A: [keiv] n.山洞，洞穴，窑洞

Q: cease
A: [si:s] vi.&vi.&n.停止，停息

Q: ceiling
A: ['si:liŋ] n.天花板，顶蓬

Q: celebrate
A: ['selibreit] vt.庆祝；歌颂，赞美

Q: cell
A: [sel] n.细胞；小房间

Q: cellar
A: ['sel∂] n.地窑，地下室

Q: cement
A: [si'ment] n.水泥；胶泥 vt.粘结

Q: cent
A: [sent] n.分；分币；百

Q: centigrade
A: ['sentigreid] a.百分度的

Q: centimetre
A: ['senti‚mi:t∂] n.公分，厘米

Q: central
A: ['sentr∂l] a.中心的；主要的

Q: centre
A: ['sent∂] n.中心；中枢 vt.集中

Q: century
A: ['sent∫∂ri] n.世纪，百年

Q: ceremony
A: ['serim∂ni] n.典礼，仪式；礼节

Q: certain
A: ['s∂:t∂n] a.确实的；肯定的

Q: certainly
A: ['s∂:t∂nli] ad.一定，必定；当然

Q: certainty
A: ['s∂:t∂nti] n.必然；肯定

Q: certificate
A: [s∂'tifik∂t] n.证书，证件，执照

Q: chain
A: [t∫ein] n.链，链条，项圈

Q: chair
A: [t∫e∂] n.椅子；主席

Q: chairman
A: ['t∫e∂m∂n] n.主席；议长，会长

Q: chalk
A: [t∫):k] n.白垩；粉笔

Q: challenge
A: ['t∫ælind3] n.挑战；要求，需要

Q: chamber
A: ['t∫eimb∂] n.会议室；房间；腔

Q: champion
A: ['t∫æmpi∂n] n.冠军，得胜者

Q: chance
A: [t∫α:ns] n.机会，机遇；可能性

Q: change
A: [t∫eind3] n.改变，变化；零钱

Q: channel
A: ['t∫æn∂l] n.海峡；渠道；频道

Q: chapter
A: ['t∫æpt∂] n.章，回，篇

Q: character
A: ['kærikt∂] n.性格；特性；角色

Q: characteristic
A: [‚kærikt∂'ristik] a.特有的 n.特性

Q: charge
A: [t∫α:d3] vt.索价；控告 n.费用

Q: charity
A: ['t∫æriti] n.施舍；慈善事业

Q: charming
A: ['t∫α:miŋ] a.迷人的，可爱的

Q: chart
A: [t∫α:t] n.图，图表；海图

Q: chase
A: [t∫eis] n.追逐，追赶，追求

Q: cheap
A: [t∫i:p] a.廉价的；劣质的

Q: cheat
A: [t∫i:t] vt.骗取；哄 vi.行骗

Q: check
A: [t∫ek] vt.检查；制止 n.检查

Q: cheek
A: [t∫i:k] n.面颊，脸蛋

Q: cheer
A: [t∫i∂] vt.使振作；欢呼

Q: cheerful
A: ['t∫i∂ful] a.快乐的，愉快的

Q: cheese
A: [t∫i:z] n.乳酪，干酪

Q: chemical
A: ['kemik∂l] a.化学的 n.化学制品

Q: chemist
A: ['kemist] n.化学家；药剂师

Q: chemistry
A: ['kemistri] n.化学

Q: cheque
A: [t∫ek] n.支票

Q: cherry
A: ['t∫eri] n.樱桃；樱桃树

Q: chess
A: [t∫es] n.棋；国际象棋

Q: chest
A: [t∫est] n.胸腔，胸膛；箱子

Q: chew
A: [t∫u:] vt.咀嚼，嚼碎

Q: chicken
A: ['t∫ikin] n.小鸡，小鸟；鸡肉

Q: chief
A: [t∫i:f] a.主要的；首席的

Q: child
A: [t∫aild] n.小孩，儿童；儿子

Q: childhood
A: ['t∫aildhud] n.童年，幼年；早期

Q: childish
A: ['t∫aildi∫] a.孩子的；幼稚的

Q: chill
A: [t∫il] vt.使变冷 n.寒冷

Q: chimney
A: ['t∫imni] n.烟囱，烟筒；玻璃罩

Q: chin
A: [t∫in] n.颏，下巴

Q: China
A: ['t∫ain∂] n.中国

Q: china
A: ['t∫ain∂] n.瓷器，瓷料

Q: Chinese
A: [‚t∫ai'ni:z] a.中国的 n.中国人

Q: chocolate
A: ['t∫)klit] n.巧克力；巧克力糖

Q: choice
A: [t∫)is] n.选择，抉择

Q: choke
A: [t∫∂uk] vt.使窒息；塞满

Q: choose
A: [t∫u:z] vt.选择，挑选；情愿

Q: chop
A: [t∫)p] vt.砍，劈；切细 vi.砍

Q: Christian
A: ['kristi∂n] n.基督教徒；信徒

Q: Christmas
A: ['krism∂s] n.圣诞节

Q: church
A: [t∫∂:t∫] n.教堂，礼拜堂；教会

Q: cigaret
A: [‚sig∂'ret] n.香烟，纸烟，卷烟

Q: cinema
A: ['sinim∂] n.电影院；电影，影片

Q: circle
A: ['s∂:k∂l] n.圆，圆周；圈子

Q: circuit
A: ['s∂:kit] n.电路；环行；巡行

Q: circular
A: ['s∂:kjul∂] a.圆的；循环的

Q: circulate
A: ['s∂:kjuleit] vt.使循环 vi.循环

Q: circumference
A: [s∂'kΛmf∂r∂ns] n.圆周，周长，圆周线

Q: circumstance
A: ['s∂:k∂mst∂ns] n.情况，条件；境遇

Q: citizen
A: ['sitiz∂n] n.公民；市民，居民

Q: city
A: ['siti] n.城市，都市

Q: civil
A: ['siv∂l] a.公民的；文职的

Q: civilization
A: [‚sivilai'zei∫∂n] n.文明，文化；开化

Q: civilize
A: ['sivilaiz] vt.使文明；教育

Q: claim
A: [kleim] vt.声称，主张；索取

Q: clap
A: [klæp] vi.拍手 vt.拍，轻拍

Q: clarify
A: ['klærifai] vt.澄清，阐明

Q: clasp
A: [klα:sp] n.扣子，钩子；别针

Q: class
A: [klα:s] n.班，班级；阶级

Q: classical
A: ['klæsik∂l] a.古典的；经典的

Q: classification
A: [‚klæsifi'kei∫∂n] n.分类；分级；分类法

Q: classify
A: ['klæsifai] vt.把…分类

Q: classmate
A: ['klα:smeit] n.同班同学

Q: classroom
A: ['klα:srum] n.教室，课堂

Q: claw
A: [kl):] n.爪，脚爪，螯

Q: clay
A: [klei] n.粘土，泥土；肉体

Q: clean
A: [kli:n] a.清洁的；纯洁的

Q: clear
A: [kli∂] a.清晰的 vt.清除

Q: clearly
A: ['kli∂li] ad.明白地，清晰地

Q: clerk
A: [klα:k] n.店员；办事员，职员

Q: clever
A: ['klev∂] a.聪明的；机敏的

Q: cliff
A: [klif] n.悬崖，峭壁

Q: climate
A: ['klaimit] n.气候；风土，地带

Q: climb
A: [klaim] vi.攀登，爬 vt.爬

Q: cloak
A: [kl∂uk] n.斗篷；覆盖(物)

Q: clock
A: [kl)k] n.钟，仪表

Q: close
A: [kl∂uz] vt.关，闭；结束

Q: closely
A: ['kl∂usli] ad.紧密地，接近地

Q: cloth
A: [kl)θ] n.布；衣料；桌布

Q: clothe
A: [kl∂uð] vt.给…穿衣服

Q: clothes
A: [kl∂uðz] n.衣服，服装；被褥

Q: clothing
A: ['kl∂uðiŋ] n.衣服，被褥

Q: cloud
A: [klaud] n.云；云状物；阴影

Q: cloudy
A: [klaudi] a.多云的；云一般的

Q: club
A: [klΛb] n.俱乐部，夜总会

Q: clue
A: [klu:] n.线索，暗示，提示

Q: clumsy
A: ['klΛmzi] a.笨拙的；愚笨的

Q: coach
A: [k∂ut∫] n.长途公共汽车

Q: coal
A: [k∂ul] n.煤，煤块

Q: coarse
A: [k):s] a.粗的，粗糙的

Q: coast
A: [k∂ust] n.海岸，海滨(地区)

Q: coat
A: [k∂ut] n.外套，上衣；表皮

Q: cock
A: [k)k] n.公鸡；雄禽；旋塞

Q: code
A: [k∂ud] n.准则；法典；代码

Q: coffee
A: ['k)fi] n.咖啡，咖啡茶

Q: coil
A: [k)il] n.(一)卷；线圈 vt.卷

Q: coin
A: [k)in] n.硬币；铸造(硬币)

Q: cold
A: [k∂uld] a.冷的；冷淡的 n.冷

Q: collapse
A: [k∂'læps] vi.倒坍；崩溃，瓦解

Q: collar
A: ['k)l∂] n.衣领，项圈

Q: colleague
A: ['k)li:g] n.同事，同僚

Q: collect
A: [k∂'lekt] vt.收集 vi.收款

Q: collection
A: [k∂'lek∫∂n] n.搜集，收集；收藏品

Q: collective
A: [k∂'lektiv] a.集体的；集合性的

Q: college
A: ['k)lid3] n.学院；大学

Q: collision
A: [k∂'li3∂n] n.碰撞；冲突

Q: colonel
A: ['k∂:n∂l] n.陆军上校；中校

Q: colony
A: ['k)l∂ni] n.殖民地；侨居地

Q: color
A: ['kΛl∂] n.颜色，彩色；颜料

Q: column
A: ['k)l∂m] n.柱，支柱，圆柱

Q: comb
A: [k∂um] n.梳子 vt.梳理

Q: combination
A: [‚k)mbi'nei∫∂n] n.结合，联合；化合

Q: combine
A: [k∂m'bain] vt.使结合；兼有

Q: come
A: [kΛm] vi.来，来到；出现

Q: comfort
A: ['kΛmf∂t] n.舒适；安慰 vt.安慰

Q: comfortable
A: ['kΛmf∂t∂b∂l] a.舒适的，安慰的

Q: command
A: [k∂'mα:nd] vt.命令，指挥；控制

Q: commander
A: [k∂'mα:nd∂] n.司令官，指挥员

Q: comment
A: ['k)ment] n.评论，意见；注释

Q: commerce
A: ['k)m∂:s] n.商业，贸易；社交

Q: commercial
A: [k∂'m∂:∫∂l] a.商业的；商品化的

Q: commission
A: [k∂'mi∫∂n] n.委任状；委员会

Q: commit
A: [k∂'mit] vt.犯(错误);干(坏事)

Q: committee
A: [k∂'miti] n.委员会；全体委员

Q: common
A: ['k)m∂n] a.普通的；共同的

Q: commonly
A: ['k)m∂nli] ad.普通地，一般地

Q: communicate
A: [k∂'mju:nikeit] vi.通讯；传达；传播

Q: communication
A: [k∂‚mju:ni'kei∫∂n] n.通讯；传达；交通

Q: communism
A: ['k)mjuniz∂m] n.共产主义

Q: communist
A: ['k)mjunist] n.共产党员

Q: community
A: [k∂'mju:niti] n.社区；社会；公社

Q: companion
A: [k∂m'pæni∂n] n.同伴；共事者；伴侣

Q: company
A: ['kΛmp∂ni] n.公司，商号；同伴

Q: comparative
A: [k∂m'pær∂tiv] a.比较的，相对的

Q: compare
A: [k∂m'pe∂] vt.比较，对照；比作

Q: comparison
A: [k∂m'pæris∂n] n.比较，对照；比似

Q: compass
A: ['kΛmp∂s] n.罗盘，指南针；圆规

Q: compel
A: [k∂m'pel] vt.强迫，迫使屈服

Q: compete
A: [k∂m'pi:t] vi.比赛；竞争；对抗

Q: competent
A: ['k)mpit∂nt] a.有能力的；应该做的

Q: competition
A: [‚k)mpi'ti∫∂n] n.竞争，比赛

Q: compile
A: [k∂m'pail] vt.编辑，编制，搜集

Q: complain
A: [k∂m'plein] vi.抱怨，拆苦；控告

Q: complaint
A: [k∂m'pleint] n.抱怨；怨言；控告

Q: complete
A: [k∂m'pli:t] a.完整的；完成的

Q: completely
A: [k∂m'pli:tli] ad.十分，完全地

Q: complex
A: ['k)mpleks] a.结合的；复杂的

Q: complicate
A: ['k)mplikeit] vt.使复杂；使陷入

Q: complicated
A: ['k)mplikeitid] a.复杂的，难懂的

Q: component
A: [k∂m'p∂un∂nt] n.组成部分；分；组件

Q: compose
A: [k∂m'p∂uz] vt.组成，构成；创作

Q: composition
A: [‚k)mp∂'zi∫∂n] n.构成；作品；写作

Q: compound
A: [k∂m'paund] n.化合物；复合词

Q: comprehension
A: [‚k)mpri'hen∫∂n] n.理解，理解力；领悟

Q: comprehensive
A: [‚k)mpri'hensiv] a.广泛的；理解的

Q: compress
A: [k∂m'pres] vt.压紧，压缩

Q: comprise
A: [k∂m'praiz] vt.包含，包括；构成

Q: compromise
A: ['k)mpr∂maiz] n.妥协，和解

Q: compute
A: [k∂m'pju:t] vt.计算，估计，估算

Q: computer
A: [k∂m'pju:t∂] n.计算机，电脑

Q: comrade
A: ['k)mrid, -reid] n.同志，亲密的同伴

Q: conceal
A: [k∂n'si:l] vt.把…隐藏起来

Q: concentrate
A: ['k)ns∂ntreit] vt.集中；聚集；浓缩

Q: concentration
A: [‚k)ns∂n'trei∫∂n] n.集中；专注；浓缩

Q: concept
A: ['k)nsept] n.概念，观念，设想

Q: concern
A: [k∂n's∂:n] n.关心，挂念；关系

Q: concerning
A: [k∂n's∂:niŋ] prep.关于

Q: concert
A: ['k)ns∂t] n.音乐会，演奏会

Q: conclude
A: [k∂n'klu:d] vt.推断出；结束

Q: conclusion
A: [k∂n'klu:3∂n] n.结论，推论；结尾

Q: concrete
A: ['k)ŋkri:t] n.混凝土；具体物

Q: condemn
A: [k∂n'dem] vt.谴责，指责；判刑

Q: condense
A: [k∂n'dens] vt.压缩，使缩短

Q: condition
A: [k∂n'di∫∂n] n.状况，状态；环境

Q: conduct
A: ['k)nd∂kt, 'k)ndΛkt] n.举止，行为；指导

Q: conductor
A: [k∂n'dΛkt∂] n.售票员；(乐队)指挥

Q: conference
A: ['k)nf∂r∂ns] n.会议，讨论会

Q: confess
A: [k∂n'fes] vt.供认，承认；坦白

Q: confidence
A: ['k)nfid∂ns] n.信任；信赖；信心

Q: confident
A: ['k)nfid∂nt] n.确信的，自信的

Q: confine
A: [k∂n'fain] vt.限制；禁闭

Q: confirm
A: [k∂n'f∂:m] vt.证实，肯定；批准

Q: conflict
A: ['k)nflikt, k∂n'flikt] n.争论；冲突；斗争

Q: confuse
A: [k∂n'fju:z] vt.使混乱，混淆

Q: confusion
A: [k∂n'fju:3∂n] n.混乱；骚乱；混淆

Q: congratulate
A: [k∂n'grætjuleit] vt.祝贺，向…道喜

Q: congratulation
A: [k∂n‚grætju'lei∫∂n] n.祝贺；祝贺词

Q: congress
A: ['k)ŋgres] n.大会；国会，议会

Q: conjunction
A: [k∂n'd3Λŋk∫∂n] n.接合，连接；连接词

Q: connect
A: [k∂'nekt] vt.连接，连结；联系

Q: connection
A: [k∂'nek∫∂n] n.连接，联系；连贯性

Q: conquer
A: ['k)ŋk∂] vt.征服，战胜；破除

Q: conquest
A: ['k)ŋkwest] n.攻取，征服；克服

Q: conscience
A: ['k)n∫∂ns] n.良心，道德心

Q: conscious
A: ['k)n∫∂s] a.意识到的；有意的

Q: consciousness
A: ['k)n∫∂snis] n.意识，觉悟；知觉

Q: consent
A: [k∂n'sent] n.同意，赞成 vi.同意

Q: consequence
A: ['k)nsikw∂ns] n.结果，后果

Q: consequently
A: ['k)nsikw∂ntli] ad.因此，因而，所以

Q: conservation
A: [‚k)ns∂'vei∫∂n] n.保存，保护；守恒

Q: conservative
A: [k∂n's∂:v∂tiv] a.保守的 n.保守的人

Q: consider
A: [k∂n'sid∂] vt.认为；考虑；关心

Q: considerable
A: [k∂n'sid∂r∂b∂l] a.相当大的；重要的

Q: considerate
A: [k∂n'sid∂rit] a.考虑周到的；体谅的

Q: consideration
A: [k∂n‚sid∂'rei∫∂n] n.考虑，思考；体贴

Q: consist
A: [k∂n'sist] vi.由…组成；在于

Q: consistent
A: [k∂n'sist∂nt] a.坚持的，一贯的

Q: constant
A: ['k)nst∂nt] a.经常的；永恒的

Q: constitution
A: [‚k)nsti'tju:∫∂n] n.章程；体质；构造

Q: construct
A: [k∂n'strΛkt] vt.建造；建设；构筑

Q: construction
A: [k∂n'strΛk∫∂n] n.建造；建筑；建筑物

Q: consult
A: [k∂n'sΛlt] vt.请教，查阅

Q: consume
A: [k∂n'sju:m] vt.消耗，消费；消灭

Q: consumption
A: [k∂n'sΛmp∫∂n] n.消耗量；消耗

Q: contact
A: ['k)ntækt] vt.使接触；与…联系

Q: contain
A: [k∂n'tein] vt.包含，容纳；等于

Q: container
A: [k∂n'tein∂] n.容器；集装箱

Q: contemporary
A: [k∂n'temp∂r∂ri] a.当代的，同时代的

Q: contempt
A: [k∂n'tempt] n.轻蔑；藐视；受辱

Q: content
A: ['k)ntent] n.内容，目录；容量

Q: content
A: ['k)ntent] a.满意的，满足的

Q: contest
A: [k∂n'test, 'k)ntest] vt.争夺，争取；辩驳

Q: continent
A: ['k)ntin∂nt] n.大陆；陆地；洲

Q: continual
A: [k∂n'tinju∂l] a.不断的；连续的

Q: continue
A: [k∂n'tinju:] vt.继续，连续；延伸

Q: continuous
A: [k∂n'tinju∂s] a.连续不断的，持续的

Q: contract
A: ['k)ntrækt, k∂n'trækt] n.契约，合同；婚约

Q: contradiction
A: [‚k)ntr∂'dik∫∂n] n.矛盾，不一致；否认

Q: contrary
A: ['k)ntr∂ri] a.相反的 n.相反

Q: contrast
A: ['k)ntrα:st] n.对比，对照，悬殊

Q: contribute
A: [k∂n'tribju:t] vt.捐献，捐助；投稿

Q: control
A: [k∂n'tr∂ul] vt.控制，克制 n.控制

Q: convenience
A: [k∂n'vi:ni∂ns] n.便利，方便；厕所

Q: convenient
A: [k∂n'vi:ni∂nt] a.便利的；近便的

Q: convention
A: [k∂n'ven∫∂n] n.习俗，惯例；公约

Q: conventional
A: [k∂n'ven∫∂n∂l] a.普通的；习惯的

Q: conversation
A: [‚k)nv∂'sei∫∂n] n.会话，非正式会谈

Q: conversely
A: ['k)nv∂:sli] ad.相反地

Q: conversion
A: [k∂n'v∂:∫∂n] n.转变，转化；改变

Q: convert
A: [k∂n'v∂:t, 'k)nv∂:t] vt.使转变；使改变

Q: convey
A: [k∂n'vei] vt.传送；运送；传播

Q: convince
A: [k∂n'vins] vt.使确信，使信服

Q: cook
A: [kuk] vt.烹调，煮 vt.烧菜

Q: cool
A: [ku:l] a.凉的，冷静的

Q: cooperate
A: [k∂u')p∂reit] vi.合作，协作；配合

Q: coordinate
A: [k∂u'):dineit] vt.使协调，调节

Q: cope
A: [k∂up] vi.对付，应付

Q: copper
A: ['k)p∂] n.铜；铜币，铜制器

Q: copy
A: ['k)pi] n.抄件 vt.抄写，复制

Q: cord
A: [k):d] n.细绳，粗线，索

Q: cordial
A: ['k):di∂l] a.真诚的，诚恳的

Q: core
A: [k):] n.果实的心，核心

Q: corn
A: [k):n] n.谷物；(英)小麦

Q: corner
A: ['k):n∂] n.角；犄角；边远地区

Q: corporation
A: [‚k):p∂'rei∫∂n] n.公司，企业；社团

Q: correct
A: [k∂'rekt] a.正确的 vt.纠正

Q: correction
A: [k∂'rek∫∂n] n.改正，纠正，修改

Q: correspond
A: [‚k)ri'sp)nd] vi.相符合；相当

Q: correspondent
A: [‚k)ri'sp)nd∂nt] n.通信者；通讯员

Q: corresponding
A: [‚k)ri'sp)ndiŋ] a.相应的；符合的

Q: corridor
A: ['k)rid):] n.走廊，回廊，通路

Q: cost
A: [k)st] n.价格，代价；成本

Q: costly
A: ['k)stli] a.昂贵的；价值高的

Q: cottage
A: ['k)tid3] n.村舍，小屋

Q: cotton
A: ['k)tn] n.棉；棉线；棉布

Q: cough
A: [k)f] vi.咳，咳嗽 n.咳嗽

Q: could
A: [kud] aux.v.(can的过去式)

Q: council
A: ['kauns∂l] n.理事会，委员会

Q: count
A: [kaunt] vt.计算 vi.数，计数

Q: counter
A: ['kaunt∂] n.柜台；计数器

Q: country
A: ['kΛntri] n.国家，国土；农村

Q: countryside
A: ['kΛntrisaid] n.乡下，农村

Q: county
A: ['kaunti] n.英国的郡，美国的县

Q: couple
A: ['kΛp∂l] n.夫妇；(一)对；几个

Q: courage
A: ['kΛrid3] n.勇气，胆量，胆识

Q: course
A: [k):s] n.课程；过程；一道菜

Q: court
A: [k):t] n.法院，法庭；庭院

Q: cousin
A: ['kΛz∂n] n.堂(或表)兄弟(姐妹)

Q: cover
A: ['kΛv∂] vt.盖，包括 n.盖子

Q: cow
A: [kau] n.母牛，奶牛；母兽

Q: coward
A: ['kau∂d] n.懦夫；胆怯者

Q: crack
A: [kræk] n.裂缝，裂纹 vi.爆裂

Q: craft
A: [krα:ft] n.工艺；手艺，行业

Q: crane
A: [krein] n.起重机，摄影升降机

Q: crash
A: [kræ∫] vi.碰撞，坠落 n.碰撞

Q: crawl
A: [kr):l] vi.爬，爬行

Q: crazy
A: ['kreizi] a.疯狂的，荒唐的

Q: cream
A: [kri:m] n.奶油，乳脂；奶油色

Q: create
A: [kri:'eit] vt.创造；引起，产生

Q: creative
A: [kri:'eitiv] a.创造性的，创作的

Q: creature
A: ['kri:t∫∂] n.生物，动物，家畜

Q: credit
A: ['kredit] n.信用贷款；信用

Q: creep
A: [kri:p] vi.爬行；缓慢地行进

Q: crew
A: [kru:] n.全体船员

Q: cricket
A: ['krikit] n.板球；蟋蟀

Q: crime
A: [kraim] n.罪，罪行；犯罪

Q: criminal
A: ['krimin∂l] n.犯人，罪犯，刑事犯

Q: cripple
A: ['krip∂l] n.跛子；残废的人

Q: crisis
A: ['kraisis] n.危机；存亡之际

Q: critic
A: ['kritik] n.批评家，爱挑剔的人

Q: critical
A: ['kritik∂l] a.决定性的；批评的

Q: criticism
A: ['kritisiz∂m] n.批评；批判；评论

Q: criticize
A: ['kritisaiz] vt.批评；评论；非难

Q: crop
A: [kr)p] n.农作物，庄稼；一熟

Q: cross
A: [kr)s] vt.穿过；使交叉

Q: crow
A: [kr∂u] n.鸦，乌鸦 vi.啼

Q: crowd
A: [kraud] n.群；大众；一伙人

Q: crown
A: [kraun] n.王冠，冕；花冠

Q: crude
A: [kru:d] a.简陋的；天然的

Q: cruel
A: ['kru:∂l] a.残忍的，残酷的

Q: crush
A: [krΛ∫] vt.压碎，碾碎；镇压

Q: crust
A: [krΛst] n.面包皮；硬外皮

Q: cry
A: [krai] vi.哭，哭泣；叫喊

Q: crystal
A: ['krist∂l] n.水晶，结晶体；晶粒

Q: cube
A: [kju:b] n.立方形；立方

Q: cubic
A: ['kju:bik] a.立方形的；立方的

Q: cucumber
A: ['kju:kΛmb∂] n.黄瓜

Q: cultivate
A: ['kΛltiveit] vt.耕；种植；培养

Q: culture
A: ['kΛlt∫∂] n.文化，文明；教养

Q: cunning
A: ['kΛniŋ] a.狡猾的，狡诈的

Q: cup
A: [kΛp] n.杯子；(一)杯；奖杯

Q: cupboard
A: ['kΛb∂d] n.碗柜，碗碟橱；食橱

Q: cure
A: [kju∂] vt.医治；消除 n.治愈

Q: curiosity
A: [‚kju∂ri')siti] n.好奇，好奇心；珍品

Q: curious
A: ['kju∂ri∂s] a.好奇的；稀奇古怪的

Q: curl
A: [k∂:l] n.卷毛；螺旋 vi.卷曲

Q: current
A: ['kΛr∂nt] a.当前的；通用的

Q: curse
A: [k∂:s] n.诅咒，咒骂；天谴

Q: curtain
A: ['k∂:t∂n] n.帘，窗帘；幕(布)

Q: curve
A: [k∂:v] n.曲线；弯 vt.弄弯

Q: cushion
A: ['ku∫∂n] n.垫子，坐垫，靠垫

Q: custom
A: ['kΛst∂m] n.习惯，风俗；海关

Q: customer
A: ['kΛst∂m∂] n.顾客，主顾

Q: cut
A: [kΛt] vt.切，割，剪；减少

Q: cycle
A: ['saik∂l] n自行车，循环

Q: daily
A: ['deili] a.每日的 n.日报

Q: dairy
A: ['de∂ri] n.牛奶场；乳制品

Q: dam
A: [dæm] n.水坝，水堤；障碍物

Q: damage
A: ['dæmid3] vt.损害，毁坏 n.损害

Q: damp
A: [dæmp] a.潮湿的，有湿气的

Q: dance
A: [dα:ns] vi.跳舞；摇晃 n.舞

Q: danger
A: ['deind3∂] n.危险；危险事物

Q: dangerous
A: ['deind3∂r∂s] a.危险的，不安全的

Q: dare
A: [de∂] vt.&aux.v.敢；竟敢

Q: daring
A: ['de∂riŋ] a.大胆的，勇敢的

Q: dark
A: [dα:k] a.暗的；黑色的

Q: darling
A: ['dα:liŋ] n.亲爱的人；宠儿

Q: dash
A: [dæ∫] vt.使猛撞；溅 n.猛冲

Q: data
A: ['deit∂] n.数据; 资料

Q: date
A: ['deit] n.日期 vt.注…日期

Q: daughter
A: ['d):t∂] n.女儿

Q: dawn
A: [d):n] n.黎明；开端 vi.破晓

Q: day
A: [dei] n.(一)天，白昼，白天

Q: daylight
A: ['deilait] n.白昼，日光；黎明

Q: dead
A: [ded] a.死的，无生命的

Q: deadly
A: ['dedli] a.致命的，死一般的

Q: deaf
A: [def] a.聋的；不愿听的

Q: deal
A: [di:l] n.买卖；待遇 vt.给予

Q: dear
A: [di∂] a.亲爱的 int.啊

Q: death
A: [deθ] n.死，死亡；灭亡

Q: debate
A: [di'beit] n.&vi.争论，辩论

Q: debt
A: [det] n.债，债务，欠债

Q: decade
A: ['dekeid] n.十年，十年期

Q: decay
A: [di'kei] vi.腐烂；衰败 n.腐烂

Q: deceit
A: [di'si:t] n.欺骗，欺诈

Q: deceive
A: [di'si:v] vt.欺骗，蒙蔽，行骗

Q: December
A: [di'semb∂] n.十二月

Q: decent
A: ['di:s∂nt] a.正派的；体面的

Q: decide
A: [di'said] vt.决定，决心；解决

Q: decision
A: [di'si3∂n] n.决定，决心；果断

Q: deck
A: [dek] n.甲板；舱面；层面

Q: declare
A: [di'kle∂] vt.断言；声明；表明

Q: decorate
A: ['dek∂reit] vt.装饰，装璜，修饰

Q: decrease
A: [di'kri:s, 'di:kri:s] vi.&n.减少，减少

Q: deduce
A: [di'dju:s] vt.演绎，推论，推断

Q: deed
A: [di:d] n.行为；功绩；契约

Q: deep
A: [di:p] a.深的；纵深的

Q: deepen
A: ['di:p∂n] vt.加深 vi.深化

Q: deer
A: [di∂] n.鹿

Q: defeat
A: [di'fi:t] vt.战胜，击败；挫败

Q: defect
A: [di'fekt, 'di:fekt] n.缺点，缺陷，欠缺

Q: defence
A: [di'fens] n.防御；防务；辩护

Q: defend
A: [di'fend] vt.保卫，防守

Q: define
A: [di'fain] vt.给…下定义；限定

Q: definite
A: ['definit] a.明确的；肯定的

Q: definitely
A: ['definitli] ad.一定地，明确地

Q: definition
A: [‚defi'ni∫∂n] n.定义，释义；定界

Q: degree
A: [di'gri:] n.程度；度；学位

Q: delay
A: [di'lei] vt.推迟；耽搁；延误

Q: delete
A: [di'li:t] vt.删除；擦掉

Q: delegation
A: [‚deli'gei∫∂n] n.代表团

Q: delicate
A: ['delik∂t] a.纤细的；易碎的

Q: delicious
A: [di'li∫∂s] a.美味的，怡人的

Q: delight
A: [di'lait] n.快乐 vt.使高兴

Q: deliver
A: [di'liv∂] vt.投递，送交；发表

Q: delivery
A: [di'liv∂ri] n.投递；交付；分娩

Q: demand
A: [di'mα:nd] vt.要求；需要；询问

Q: democracy
A: [di'm)kr∂si] n.民主，民主制

Q: democratic
A: [‚dem∂'krætik] a.民主的，民主政体的

Q: demonstrate
A: ['dem∂nstreit] vt.说明；论证；表露

Q: dense
A: [dens] a.密集的；浓厚的

Q: density
A: ['densiti] n.密集，稠密；密度

Q: deny
A: [di'nai] vt.否定；拒绝相信

Q: depart
A: [di'pα:t] vi.离开，起程；出发

Q: department
A: [di'pα:tm∂nt] n.部，司，局，处，系

Q: departure
A: [di'pα:t∫∂] n.离开，出发，起程

Q: depend
A: [di'pend] vi.依靠，依赖；相信

Q: dependent
A: [di'pend∂nt] a.依靠的，依赖的

Q: deposit
A: [di'p)zit] vt.使沉淀；存放

Q: depress
A: [di'pres] vt.使沮丧；按下

Q: depth
A: [depθ] n.深度；深厚；深处

Q: derive
A: [di'raiv] vt.取得 vi.起源

Q: descend
A: [di'send] vi.下来，下降；下倾

Q: describe
A: [di'skraib] vt.形容；描写，描绘

Q: description
A: [di'skrip∫∂n] n.描写，形容；种类

Q: desert
A: ['dez∂t] n.沙漠 vt.离弃；擅离

Q: deserve
A: [di'z∂:v] vt.应受，值得

Q: design
A: [di'zain] vt.设计 n.设计；图样

Q: desirable
A: [di'zai∂r∂b∂l] a.值得相望的；可取的

Q: desire
A: [di'zai∂] vt.相望；要求 n.愿望

Q: desk
A: [desk] n.书桌，办公桌

Q: despair
A: [di'spe∂] n.绝望 vi.绝望

Q: desperate
A: ['desp∂rit] a.拼死的；绝望的

Q: despise
A: [di'spaiz] vt.鄙视，蔑视

Q: despite
A: [di'spait] prep.不管，不顾

Q: destination
A: [‚desti'nei∫∂n] n.目的地，终点；目标

Q: destroy
A: [di'str)i] vt.破坏；消灭；打破

Q: destruction
A: [di'strΛk∫∂n] n.破坏，毁灭，消灭

Q: detail
A: ['di:teil] n.细节；枝节；零件

Q: detect
A: [di'tekt] vt.察觉，发觉；侦察

Q: detection
A: [di'tek∫∂n] n.察觉，发觉；侦察

Q: determination
A: [di‚t∂:mi'nei∫∂n] n.决心；决定；确定

Q: determine
A: [di't∂:min] vt.决定；查明；决心

Q: develop
A: [di'vel∂p] vt.发展；形成；开发

Q: development
A: [di'vel∂pm∂nt] n.发展；开发；生长

Q: device
A: [di'vais] n.器械，装置；设计

Q: devil
A: ['dev∂l] n.魔鬼，恶魔

Q: devise
A: [di'vaiz] vt.设计，发明

Q: devote
A: [di'v∂ut] vt.将…奉献，致力于

Q: dew
A: [dju:] n.露，露水

Q: diagram
A: ['dai∂græm] n.图解，图表，简图

Q: dial
A: ['dai∂l] n.钟面；拨号盘 vt.拨

Q: dialect
A: ['dai∂lekt] n.方言，土语，地方话

Q: dialog
A: ['dai∂l)g] n.对话，对白

Q: diameter
A: [dai'æmit∂] n.直径

Q: diamond
A: ['dai∂m∂nd] n.金钢石，钻石；菱形

Q: diary
A: ['dai∂ri] n.日记，日记簿

Q: dictate
A: [dik'teit] vt.&vi.口授；命令

Q: dictation
A: [dik'tei∫∂n] n.口授笔录，听写

Q: dictionary
A: ['dik∫∂n∂ri] n.词典，字典

Q: die
A: [dai] vi.死，死亡；灭亡

Q: differ
A: ['dif∂] vi.不同，相异

Q: difference
A: ['difr∂ns] n.差别；差；分歧

Q: different
A: ['difr∂nt] a.差异的；各种的

Q: difficult
A: ['difik∂lt] a.困难的；难对付的

Q: difficulty
A: ['difik∂lti] a.困难；难事；困境

Q: dig
A: [dig] vt.掘，挖；采掘

Q: digest
A: [di'd3est] vt.消化；领会 n.文摘

Q: digital
A: ['did3itl] a.数字的，计数的

Q: diligent
A: ['dilid3∂nt] a.勤勉的，勤奋的

Q: dim
A: [dim] a.昏暗的；朦胧的

Q: dimension
A: [di'men∫∂n] n.尺寸，尺度；面积

Q: dinner
A: ['din∂] n.正餐，主餐；宴会

Q: dip
A: [dip] vt.浸，蘸 vi.浸一浸

Q: direct
A: [di'rekt] a.直接的；直率的

Q: direction
A: [di'rek∫(∂)n] n.方向，方位；指导

Q: directly
A: [di'rektli] ad.直接地；立即

Q: director
A: [di'rekt∂] n.指导者；理事；导演

Q: dirt
A: [d∂:t] n.尘，土；污物，污垢

Q: dirty
A: ['d∂:ti] a.脏的；下流的

Q: disable
A: [dis'eibl] vt.使无能，使伤残

Q: disadvantage
A: [‚dis∂d'vα:ntid3] n.不利，不利地位

Q: disagree
A: [‚dis∂'gri:] vi.有分歧；不一致

Q: disappear
A: [‚dis∂'pi∂] vi.不见，失踪；消失

Q: disappoint
A: [‚dis∂'p)int] vt.使失望，使受挫折

Q: disaster
A: [di'zα:st∂] n.灾难，灾祸；天灾

Q: disk
A: [disk] n.圆盘，唱片；磁盘

Q: discard
A: [dis'kα:d] vt.丢弃，抛弃，遗弃

Q: discharge
A: [dis't∫α:d3] vt.释放；排出 n.释放

Q: discipline
A: ['disiplin] n.纪律；训练 vt.训练

Q: disclose
A: [dis'kl∂uz] vt.揭开，揭发；透露

Q: discourage
A: [dis'kΛrid3] vt.使泄气，使灰心

Q: discover
A: [dis'kΛv∂] vt.发现；暴露，显示

Q: discovery
A: [dis'kΛv∂ri] n.发现；被发现的事物

Q: discuss
A: [di'skΛs] vt.讨论，谈论；论述

Q: discussion
A: [di'skΛ∫∂n] n.讨论，谈论；论述

Q: disease
A: [di'zi:z] n.病，疾病；病害

Q: disguise
A: [dis'gaiz] vi.隐瞒，掩埋 n.假装

Q: disgust
A: [dis'gΛst] n.厌恶，憎恶

Q: dish
A: [di∫] n.碟，盘子；菜肴

Q: dishonour
A: [dis')n∂] n.不光彩；丢脸的人

Q: dislike
A: [dis'laik] vt.&n.不喜爱，厌恶

Q: dismiss
A: [dis'mis] vt.不再考虑；解雇

Q: disorder
A: [dis'):d∂] n.混乱，杂乱；骚乱

Q: display
A: [di'splei] vt.陈列，展览；显示

Q: disposal
A: [di'sp∂uz∂l] n.丢掉，处理，销毁

Q: dispose
A: [di'sp∂uz] vi.去掉，丢掉；销毁

Q: displease
A: [dis'pli:z] vt.使不愉快，使生气

Q: dispute
A: [di'spju:t] vi.争论，争执 n.争论

Q: dissatisfy
A: [di'sætisfai] vi.使不满，使不平

Q: dissolve
A: [di'z)lv] vt.使溶解；解散

Q: distance
A: ['dist∂ns] n.距离，间距；远处

Q: distant
A: ['dist∂nt] a.在远处的，疏远的

Q: distinct
A: [di'stiŋkt] a.与其他不同的

Q: distinction
A: [di'stiŋk∫∂n] n.差别，不同，区分

Q: distinguish
A: [di'stiŋgwi∫] vt.区别，辨别，认别

Q: distress
A: [di'stres] n.忧虑，悲伤；不幸

Q: distribute
A: [di'stribju:t] vt.分发，分送；分布

Q: distribution
A: [‚distri'bju:∫∂n] n.分发，分配；分布

Q: district
A: ['distrikt] n.区；地区，区域

Q: disturb
A: [di'st∂:b] vt.打扰，扰乱；弄乱

Q: ditch
A: [dit∫] n.沟，沟渠，渠道

Q: dive
A: [daiv] vi.跳水；潜水；俯冲

Q: diverse
A: [dai'v∂:s] a.不一样的，相异的

Q: divide
A: [di'vaid] vt.分；分配；分开

Q: division
A: [di'vi3∂n] n.分，分配；除法

Q: divorce
A: [di'v):s] n.离婚，离异 vi.离婚

Q: do
A: [du, du:] aux.v. vt.做，干，办

Q: dock
A: [d)k] n.船坞；码头；船厂

Q: doctor
A: ['d)kt∂] n.医生，医师；博士

Q: document
A: ['d)kjum∂nt] n.公文，文件；证件

Q: dog
A: [d)g] n.狗，犬，犬科动物

Q: dollar
A: ['d)l∂] n.元(货币单位)

Q: domestic
A: [d∂'mestik] a.本国的；家庭的

Q: donkey
A: ['d)ŋki] n.驴；笨蛋

Q: door
A: [d):] n.门，通道；一家

Q: dorm
A: [d):m] n.宿舍

Q: dormitory
A: ['d):mit∂ri] n.集体寝室；宿舍

Q: dose
A: [d∂us] n.剂量，用量；一剂

Q: dot
A: [d)t] n.点，圆点 vt.打点于

Q: double
A: ['dΛb∂l] a.两倍的；双的

Q: doubt
A: [daut] n.怀疑；疑虑 vt.怀疑

Q: doubtful
A: ['dautful] a.难以预测的；怀疑的

Q: doubtless
A: ['dautlis] ad.无疑地；很可能

Q: down
A: [daun] ad.向下，在下面

Q: downstairs
A: [‚daun'ste∂z] ad.在楼下 a.楼下的

Q: downward
A: ['daunw∂d] a.向下的 ad.向下地

Q: dozen
A: ['dΛz∂n] n.一打，十二个

Q: draft
A: [drα:ft] n.草稿；汇票 vt.起草

Q: drag
A: [dræg] vt.拖，拉；拖曳

Q: dragon
A: ['dræg∂n] n.龙；凶暴的人

Q: drain
A: [drein] vt.排去；放水 n.耗竭

Q: drama
A: ['drα:m∂] n.一出戏剧，剧本

Q: dramatic
A: [dr∂'mætik] a.引人注目的，戏剧的

Q: draw
A: [dr):] vt.画，划；拖；拨出

Q: drawer
A: [dr):∂] n.抽屉

Q: drawing
A: ['dr):iŋ] n.图画，素描；绘图

Q: dread
A: [dred] n.畏惧；恐怖 vt.惧怕

Q: dream
A: [dri:m] n.梦；梦想 vi.做梦

Q: dress
A: [dres] n.女服，童装；服装

Q: drift
A: [drift] vi.漂流，漂泊 n.漂流

Q: drill
A: [dril] n.钻头；操练 vi.钻孔

Q: drink
A: [driŋk] vt.饮 vi.喝 n.饮料

Q: drip
A: [drip] vi.滴下；漏水 n.水滴

Q: drive
A: [draiv] vt.驾驶；打入；驱

Q: driver
A: ['draiv∂] n.驾驶员，司机

Q: drop
A: [dr)p] vt.使落下；降低

Q: drought
A: [draut] n.旱灾，干旱

Q: drown
A: [draun] vi.淹死，溺死

Q: drug
A: [drΛg] n.药，药物，药材

Q: drum
A: [drΛm] n.鼓；鼓状物，圆桶

Q: drunk
A: [drΛŋk] a.醉的；陶醉的

Q: dry
A: [drai] a.干的，干燥的

Q: duck
A: [dΛk] n.鸭，雌鸭；鸭肉

Q: due
A: [dju:] a.预期的；应给的

Q: dull
A: [dΛl] a.枯燥的；不鲜明的

Q: dumb
A: [dΛm] a.哑的；无言的

Q: dump
A: [dΛmp] vt.倾卸，倾倒；倾销

Q: durable
A: ['dju∂r∂bl] a.耐久的，耐用的

Q: duration
A: [dju∂'rei∫∂n] n.持续，持久

Q: during
A: ['dju∂riŋ] prep.在…期间

Q: dusk
A: [dΛsk] n.薄暮，黄昏，幽暗

Q: dust
A: [dΛst] n.尘土，灰尘

Q: duty
A: ['dju:ti] n.职责；责任；税

Q: dwelling
A: ['dweliŋ] n.住处，寓所

Q: dye
A: [dai] vt.染 n.染料；染色

Q: dying
A: ['daiiŋ] a.垂死的；临终的

Q: dynamic
A: [dai'næmik] a.有活力的；动力的

Q: each
A: [i:t∫] pron.各，各自 a.各

Q: eager
A: ['i:g∂] a.渴望的，热切的

Q: eagle
A: ['i:gl] n.鹰

Q: ear
A: [i∂] n.耳朵；听力，听觉

Q: early
A: ['∂:li] ad.早 a.早的，早期的

Q: earn
A: [∂:n] vt.赚得，挣得；获得

Q: earnest
A: ['∂:nist] a.认真的，诚恳的

Q: earth
A: [∂:θ] n.地球；陆地，地面

Q: earthquake
A: ['∂:θkweik] n.地震；大震荡

Q: ease
A: [i:z] n.容易，舒适 vt.缓和

Q: easily
A: ['i:zili] ad.容易地；舒适的

Q: east
A: [i:st] n.东；东部 ad.在东方

Q: eastern
A: ['i:st∂n] a.东方的；朝东的

Q: easy
A: ['i:zi] a.容易的；安逸的

Q: eat
A: [i:t] vt.吃，喝 vi.吃饭

Q: echo
A: ['ek∂u] n.回声，反响 vi.重复

Q: economic
A: [‚i:k∂'n)mik] a.经济的，经济学的

Q: economical
A: [‚i:k∂'n)mik∂l] a.节约的；经济学的

Q: economy
A: [i'k)n∂mi] n.经济；节约，节省

Q: edge
A: [ed3] n.边缘，边；刀口

Q: edition
A: [i'di∫∂n] n.版，版本，版次

Q: editor
A: ['edit∂] n.编辑，编者，校订者

Q: educate
A: ['edjukeit] vt.教育；培养；训练

Q: education
A: [‚edju'kei∫∂n] n.教育；训导；教育学

Q: effect
A: [i'fekt] n.结果；效果，效力

Q: effective
A: [i'fektiv] a.有效的；有影响的

Q: efficiency
A: [i'fi∫∂nsi] n.效率；功效，效能

Q: efficient
A: [i'fi∫∂nt] a.效率高的，有能力的

Q: effort
A: ['ef∂t] n.努力；努力的成果

Q: egg
A: [eg] n.蛋，鸡蛋，卵

Q: eight
A: [eit] num.八，八个，第八

Q: eighteen
A: [ei'ti:n] num.十八，十八个

Q: eighth
A: [eitθ] num.第八 n.八分之一

Q: eighty
A: ['eiti] num.八十，八十个

Q: either
A: ['aið∂] pron.(两者)任何一个

Q: elaborate
A: [i'læb∂r∂t, -reit] a.复杂的；精心制作的

Q: elastic
A: [i'læstik] n.松紧带 a.有弹性的

Q: elbow
A: ['elb∂u] n.肘，肘部；弯管

Q: elder
A: ['eld∂] a.年龄较大的 n.长者

Q: elect
A: [i'lekt] vt.选举，推选；选择

Q: election
A: [i'lek∫∂n] n.选举，选择权；当选

Q: electric
A: [i'lektrik] a.电的，电动的

Q: electrical
A: [i'lektrik∂l] a.电的，电气科学的

Q: electricity
A: [i‚lek'trisiti] n.电，电学；电流

Q: electron
A: [i'lektr)n] n.电子

Q: electronic
A: [i‚lek'tr)nik] a.电子的

Q: electronics
A: [i‚lek'tr)niks] n.电子学

Q: element
A: ['elim∂nt] n.成分；要素；元素

Q: elementary
A: [‚eli'ment∂ri] a.基本的；初级的

Q: elephant
A: ['elif∂nt] n.象

Q: elevator
A: ['eliveit∂] n.电梯；升降机

Q: eleven
A: [i'lev∂n] num.十一，十一个

Q: eleventh
A: [i'lev∂nθ] num.第十一(个)

Q: eliminate
A: [i'limineit] vt.消灭，消除，排除

Q: elimination
A: [i‚limi'nei∫∂n] n.消灭，排除，消除

Q: else
A: [els] ad.其它，另外 a.别的

Q: elsewhere
A: [‚elswe∂] ad.在别处，向别处

Q: embarrass
A: [im'bær∂s] vt.使窘迫，使为难

Q: embrace
A: [im'breis] vt.拥抱；包括；包围

Q: emerge
A: [i'm∂:d3] vi.出现，涌现；冒出

Q: emergency
A: [i'm∂:d3∂nsi] n.紧急情况，突然事件

Q: emit
A: [i'mit] vt.散发；发射；发表

Q: emotion
A: [i'm∂u∫∂n] n.情感，感情；激动

Q: emotional
A: [i'm∂u∫∂n∂l] a.感情的，情绪的

Q: emperor
A: ['emp∂r∂] n.皇帝

Q: emphasis
A: ['emf∂sis] n.强调，重点，重要性

Q: emphasize
A: ['emf∂saiz] vt.强调，着重

Q: empire
A: ['empai∂] n.帝国

Q: employ
A: [im'pl)i] vi.雇用；用；使忙于

Q: employee
A: [im'pl)i-i:] n.受雇者，雇员，雇工

Q: employer
A: [im'pl)i∂] n.雇佣者，雇主

Q: employment
A: [im'pl)im∂nt] n.工业；雇用；使用

Q: empty
A: ['empti] a.空的；空洞的

Q: enable
A: [i'neib∂l] vt.使能够，使可能

Q: enclose
A: [in'kl∂uz] vt.围住，圈起；附上

Q: encounter
A: [in'kaunt∂] vt.遭遇，遇到 n.遭遇

Q: encourage
A: [in'kΛrid3] vt.鼓励，支持，助长

Q: end
A: [end] n.末端；目标 vt.结束

Q: ending
A: ['endiŋ] n.结尾，结局；死亡

Q: endless
A: ['endlis] a.无止境的

Q: endure
A: [in'dju∂] vt.忍受；容忍

Q: enemy
A: ['enimi] n.敌人；仇敌；敌兵

Q: energy
A: ['en∂d3i] n.活力；精力；能

Q: enforce
A: [in'f):s] vt.实施，执行；强制

Q: engage
A: [in'geid3] vt.使从事于；聘用

Q: engine
A: ['end3in] n.发动机，引擎；机车

Q: engineer
A: [‚end3i'ni∂] n.工程师，技师

Q: engineering
A: [‚end3i'ni∂riŋ] n.工程，工程学

Q: England
A: ['iŋgl∂nd] n.英格兰；英国

Q: English
A: ['iŋgli∫] n.英语 a.英国人的

Q: Englishman
A: ['iŋgli∫m∂n] n.英国男子

Q: enjoy
A: [in'd3)i] vt.享受；欣赏，喜爱

Q: enlarge
A: [in'lα:d3] vt.扩大，扩展；放大

Q: enormous
A: [i'n):m∂s] a.巨大的，庞大的

Q: enough
A: [i'nΛf] a.足够的 ad.足够地

Q: ensure
A: [in'∫u∂] vt.保证；保护；赋予

Q: enter
A: ['ent∂] vt.走进，进入；参加

Q: entertain
A: [‚ent∂'tein] vt.使欢乐；招待

Q: enthusiasm
A: [in'θju:ziæz∂m] n.热情，热心，热忱

Q: enthusiastic
A: [inθju:zi'æstik] a.热情的，热心的

Q: entire
A: [in'tai∂] a.全部的，整个的

Q: entitle
A: [in'taitl] vt.给…权利(或资格)

Q: entrance
A: ['entr∂ns] n.入口，门口；进入

Q: entry
A: ['entri] n.入口处；登记；进入

Q: envelope
A: ['env∂l∂up] n.信封；封套；封皮

Q: environment
A: [in'vai∂r∂nm∂nt] n.环境，外界；围绕

Q: envy
A: ['envi] vt.&n.妒忌；羡慕

Q: equal
A: ['i:kw∂l] a.相等的；平等的

Q: equality
A: [i'kw)liti] n.等同，平等；相等

Q: equation
A: [i'kwei∫∂n] n.方程(式)；等式

Q: equip
A: [i'kwip] vt.装备，配备

Q: equipment
A: [i'kwipm∂nt] n.装备，设备，配备

Q: equivalent
A: [i'kwiv∂l∂nt] a.相等的；等量的

Q: era
A: ['i∂r∂] n.时代，年代；纪元

Q: erect
A: [i'rekt] vt.建造；使竖立

Q: error
A: ['er∂] n.错误，谬误；差错

Q: escape
A: [i'skeip] vi.逃跑；逸出 n.逃跑

Q: especially
A: [i'spe∫∂li] ad.特别，尤其，格外

Q: essay
A: [e'sei] n.短文，散文，小品文

Q: essential
A: [i'sen∫∂l] a.必要的，本质的

Q: establish
A: [i'stæbli∫] vt.建立，设立；确立

Q: establishment
A: [i'stæbli∫m∂nt] n.建立，设立，确立

Q: estimate
A: ['estim∂t, 'estimeit] vt.估计，评价 n.估计

Q: Europe
A: ['ju∂r∂p] n.欧洲

Q: European
A: [ju∂r∂'pi:∂n] a.欧洲的 n.欧洲人

Q: evaluate
A: [i'væljueit] vt.评价，估…的价

Q: evaporate
A: [i'væp∂reit] vt.使蒸发 vi.蒸发

Q: eve
A: [i:v] n.前夜，前夕，前一刻

Q: even
A: ['i:v∂n] ad.甚至；甚至更，还

Q: even
A: ['i:v∂n] a.均匀的；平的

Q: evening
A: ['i:vniŋ] n.傍晚，黄昏，晚上

Q: event
A: [i'vent] n.事件，大事；事变

Q: eventually
A: [i'vent∫u∂li] ad.终于；最后

Q: ever
A: ['ev∂] ad.在任何时候；曾经

Q: every
A: ['evri] a.每一的；每隔…的

Q: everybody
A: ['evrib)di] pron.每人，人人

Q: everyday
A: ['evridei] a.每天的，日常的

Q: everyone
A: ['evriwΛn] pron.每人，人人

Q: everything
A: ['evriθiŋ] pron.每件事，事事

Q: everywhere
A: ['evriwe∂] ad.到处，处处

Q: evidence
A: ['evid∂ns] n.根据；证据，证人

Q: evident
A: ['evid∂nt] a.明显的，明白的

Q: evil
A: ['i:v∂l] n.邪恶；祸害 a.坏的

Q: evolution
A: [‚i:v∂'lu:∫∂n] n.进化，演化；发展

Q: evolve
A: [i'v)lv] vt.使进化；使发展

Q: exact
A: [ig'zækt] a.确切的；精确的

Q: exactly
A: [ig'zæktli] ad.确切地；恰恰正是

Q: exaggerate
A: [ig'zæd3∂reit] vt.&vi.夸大，夸张

Q: exam
A: [ig'zæm] n.考试；检查，细查

Q: examination
A: [ig‚zæmi'nei∫∂n] n.考试；检查，细查

Q: examine
A: [ig'zæmin] vt.检查，仔细观察

Q: example
A: [ig'zα:mp∂l] n.例子，实例；模范

Q: exceed
A: [ik'si:d] vt.超过，胜过；超出

Q: exceedingly
A: [ik'si:diŋli] ad.极端地，非常

Q: excellent
A: ['eks∂l∂nt] a.优秀的，杰出的

Q: except
A: [ik'sept] prep.除…之外

Q: exception
A: [ik'sep∫∂n] n.例外，除外

Q: excess
A: ['ekses] n.超越；过量；过度

Q: excessive
A: [ik'sesiv] a.过多的，极度的

Q: exchange
A: [iks't∫eind3] vt.交换；交流 n.交换

Q: excite
A: [ik'sait] vt.使激动；引起

Q: exciting
A: [ik'saitiŋ] a.令人兴奋的

Q: exclaim
A: [ik'skleim] vi.呼喊；惊叫

Q: exclude
A: [ik'sklu:d] vt.把…排除在外

Q: exclusively
A: [ik'sklu:sivli] ad.专门地

Q: excursion
A: [ik'sk∂:∫∂n] n.远足；短途旅行

Q: excuse
A: [ik'skju:z] vt.原谅；免除 n.借口

Q: execute
A: ['eksikju:t] vt.将…处死；实施

Q: executive
A: [ig'zekjutiv] a.执行的 n.执行者

Q: exercise
A: ['eks∂saiz] n.锻炼，训练 vi.练习

Q: exert
A: [ig'z∂:t] vt.尽(力)，运用

Q: exhaust
A: [ig'z):st] vt.使筋疲力尽；用尽

Q: exhibit
A: [ig'zibit] vt.显示；陈列，展览

Q: exhibition
A: [eksi'bi∫(∂)n] n.展览，陈列；展览会

Q: exist
A: [ig'zist] vi.存在；生存，生活

Q: existence
A: [ig'zist∂ns] n.存在，实在；生存

Q: exit
A: ['eksit] n.出口；退场 vi.退出

Q: expand
A: [ik'spænd] vt.扩大；使膨胀

Q: expansion
A: [ik'spæn∫∂n] n.扩大，扩充；扩张

Q: expect
A: [ik'spekt] vt.预料，预期；等待

Q: expectation
A: [‚ekspek'tei∫∂n] n.期待，期望，预期

Q: expense
A: [ik'spens] n.花费，消费；费用

Q: expensive
A: [ik'spensiv] a.昂贵的，花钱多的

Q: experience
A: [ik'spi∂ri∂ns] n.经验，感受；经历

Q: experiment
A: [ik'sperim∂nt] n.实验；试验

Q: experimental
A: [ik‚speri'mentl] a.实验的，试验的

Q: expert
A: ['eksp∂:t] n.专家 a.熟练的

Q: explain
A: [ik'splein] vt.解释；为…辩解

Q: explanation
A: [‚ekspl∂'nei∫∂n] n.解释，说明；辩解

Q: explode
A: [ik'spl∂ud] vt.使爆炸 vi.爆炸

Q: exploit
A: ['ekspl)it] vt.剥削；利用；开拓

Q: explore
A: [ik'spl):] vt.&vi.探险，探索

Q: explosion
A: [ik'spl∂u3∂n] n.爆炸，爆发，炸裂

Q: explosive
A: [ik'spl∂usiv] n.炸药 a.爆炸的

Q: export
A: [ik'sp):t] vt.输出，出口；运走

Q: expose
A: [ik'sp∂uz] vt.使暴露；揭露

Q: exposure
A: [ik'sp∂u3∂] n.暴露；揭露；曝光

Q: express
A: [ik'spres] vt.表示 n.快车，快递

Q: expression
A: [ik'spre∫∂n] n.词句；表达；表情

Q: extend
A: [ik'stend] vt.延长；扩大；致

Q: extension
A: [ik'sten∫∂n] n.延长部分；伸展

Q: extensive
A: [ik'stensiv] a.广阔的；广泛的

Q: extent
A: [ik'stent] n.广度；范围；程度

Q: exterior
A: [ik'sti∂ri∂] a.外部的；对外的

Q: external
A: [ik'st∂:n∂l] a.外部的，外面的

Q: extra
A: ['ekstr∂] a.额外的 ad.特别地

Q: extraordinary
A: [ik'str):din∂ri] a.非同寻常的，特别的

Q: extreme
A: [ik'stri:m] a.极度的；尽头的

Q: extremely
A: [ik'stri:mli] ad.极端，极其，非常

Q: eye
A: [ai] n.眼睛；眼力；鉴赏力

Q: eyesight
A: ['aisait] n.视力，目力

Q: fable
A: ['feib∂l] n.寓言；虚构的故事

Q: fabric
A: ['fæbrik] n.织物，纺织品；结构

Q: face
A: [feis] n.脸；表面；外表

Q: facility
A: [f∂'siliti] n.设备；容易；便利

Q: fact
A: [fækt] n.事实；实际，实情

Q: factor
A: ['fækt∂] n.因素；因子，系数

Q: factory
A: ['fækt∂ri] n.工厂，制造厂

Q: faculty
A: ['fæk∂lti] n.才能，能力；系，科

Q: fade
A: [feid] vi.褪色；逐渐消失

Q: Fahrenheit
A: ['fær∂nhait] n.华氏温度计

Q: fail
A: [feil] vi.失败；失灵；不能

Q: failure
A: ['feilj∂] n.失败；失败的人

Q: faint
A: [feint] a.微弱的；虚弱的

Q: fair
A: [fe∂] a.公平的；相当的

Q: fair
A: [fe∂] n.定期集市；博览会

Q: fairly
A: ['fe∂li] ad.相当；公平地

Q: faith
A: [feiθ] n.信任，信心；信仰

Q: faithful
A: ['feiθf∂l] a.忠诚的；如实的

Q: fall
A: [f):l] vi.落下；跌倒；陷落

Q: false
A: [f):ls] a.不真实的；伪造的

Q: fame
A: [feim] n.名声，名望

Q: familiar
A: [f∂'mili∂] a.熟悉的；冒昧的

Q: family
A: ['fæm∂li] n.家，家庭；家族

Q: famine
A: ['fæmin] n.饥荒；严重的缺乏

Q: famous
A: ['feim∂s] a.著名的，出名的

Q: fan
A: [fæn] n.(运动等)狂热爱好者

Q: fan
A: [fæn] n.扇子，风扇 vt.扇

Q: fancy
A: ['fænsi] n.想象力；设想；爱好

Q: far
A: [fα:] a.远的 ad.远，遥远

Q: fare
A: [fe∂] n.车费，船费，票价

Q: farewell
A: [fe∂'wel] int.再会 n.告别

Q: farm
A: [fα:m] n.农场，农庄；饲养场

Q: farmer
A: ['fα:m∂] n.农民，农夫；农场主

Q: farther
A: ['fα:ð∂] ad.更远地 a.更远的

Q: fashion
A: ['fæ∫∂n] n.样子，方式；风尚

Q: fashionable
A: ['fæ∫∂n∂b∂l] a.流行的，时髦的

Q: fast
A: [fα:st] a.快的；偏快的 ad.快

Q: fasten
A: ['fα:s∂n] vt.扎牢，扣住

Q: fatal
A: ['feitl] a.致命的；命运的

Q: fate
A: [feit] n.命运，天数

Q: father
A: ['fα:ð∂] n.父亲；神父；创始人

Q: father-in-law
A: ['fα:ð∂inl):] n.岳父；公公

Q: fatigue
A: [f∂'ti:g] n.疲劳，劳累

Q: fault
A: [f):lt] n.缺点；过失；故障

Q: faulty
A: ['f):lti] a.有错误的，有缺点的

Q: favour
A: ['feiv∂] n.好感；赞同；恩惠

Q: favourable
A: ['feiv∂r∂bl] a.有利的；赞成的

Q: favourite
A: ['feiv∂rit] a.特别受喜爱的

Q: fear
A: [fi∂] n.害怕；担心 vt.害怕

Q: fearful
A: ['fi∂f∂l] a.害怕的，可怕的

Q: feasible
A: ['fi:zib∂l] a.可行的；可能的

Q: feast
A: [fi:st] n.盛宴，筵席；节日

Q: feather
A: ['feð∂] n.羽毛；翎毛；羽状物

Q: feature
A: ['fi:t∫∂] n.特征，特色；面貌

Q: February
A: ['febru∂ri] n.二月

Q: federal
A: ['fed∂r∂l] a.联邦的；联盟的

Q: fee
A: [fi:] n.费，酬金；赏金

Q: feeble
A: ['fi:b∂l] a.虚弱的；微弱的

Q: feed
A: [fi:d] vt.喂(养) vi.吃饲料

Q: feedback
A: ['fi:dbæk] n.回授，反馈，反应

Q: feel
A: [fi:l] vi.有知觉 vt.触，摸

Q: feeling
A: ['fi:liŋ] n.感情；感觉，知觉

Q: fellow
A: ['fel∂u] n.人，家伙；伙伴

Q: female
A: ['fi:meil] n.雌性的动物；女子

Q: fence
A: [fens] n.栅栏

Q: fertile
A: ['f∂:tail] a.肥沃的；多产的

Q: fertilizer
A: ['f∂:tilaiz∂] n.肥料

Q: festival
A: ['festiv∂l] n.节日；音乐节

Q: fetch
A: [fet∫] vt.拿来；请来，接去

Q: fever
A: ['fi:v∂] n.发热，发烧；狂热

Q: few
A: [fju:] a.很少的；少数的

Q: fibre
A: ['faib∂] n.纤维，纤维质

Q: fiction
A: ['fik∫∂n] n.小说；虚构，杜撰

Q: field
A: [fi:ld] n.田野；田；运动场

Q: fierce
A: [fi∂s] a.凶猛的，狂热的

Q: fifteen
A: [‚fif'ti:n] num.十五；十五个

Q: fifth
A: [fifθ] num.第五 n.五分之一

Q: fifty
A: ['fifti] num.五十，五十个

Q: fight
A: [fait] vi.打(仗)；斗争

Q: figure
A: ['fig∂] n.数字；外形；人物

Q: file
A: [fail] n.档案 vt.把…归档

Q: fill
A: [fil] vt.装满，盛满；占满

Q: film
A: [film] n.影片；胶卷；薄层

Q: filter
A: ['filt∂] vt.过滤 n.滤纸

Q: final
A: ['fain∂l] a.最后的；决定性的

Q: finally
A: ['fain∂li] ad.最后；不可更改的

Q: finance
A: ['fainæns] n.财政，金融；财源

Q: financial
A: [fi'næn∫∂l] a.财政的，金融的

Q: find
A: [faind] vt.找到；发觉；找出

Q: finding
A: ['faindiŋ] n.发现；调查的结果

Q: fine
A: [fain] a.美好的；纤细的

Q: fine
A: [fain] n.罚金，罚款

Q: finger
A: ['fiŋg∂] n.手指；指状物

Q: finish
A: ['fini∫] vt.完成，结束 n.结束

Q: fire
A: ['fai∂] n.火；火灾 vi.开火

Q: fireman
A: ['fai∂m∂n] n.消防队员；司炉工

Q: firm
A: [f∂:m] n.商行，商号，公司

Q: first
A: [f∂:st] num.第一 ad.最初

Q: fish
A: [fi∫] n.鱼，鱼肉 vi.钓鱼

Q: fisherman
A: ['fi∫∂m∂n] n.渔民，渔夫，打鱼人

Q: fist
A: [fist] n.拳(头)

Q: fit
A: [fit] vt.适合；安装 vi.适合

Q: five
A: [faiv] num.五，五个，第五

Q: fix
A: [fiks] vt.使固定；决定

Q: flag
A: [flæg] n.旗，旗帜；旗舰旗

Q: flame
A: [fleim] n.火焰；光辉；热情

Q: flare
A: [fle∂] vi.闪耀 vt.使闪亮

Q: flash
A: [flæ∫] n.闪光 vi.闪，闪烁

Q: flat
A: [flæt] a.平的，扁平的

Q: flat
A: [flæt] n.一套房间；单元住宅

Q: flavour
A: ['fleiv∂] n.味，味道；风味

Q: fleet
A: [fli:t] n.舰队；船队，机群

Q: flesh
A: [fle∫] n.肉，肌肉；肉体

Q: flexible
A: ['fleks∂b∂l] a.易弯曲的；灵活的

Q: flight
A: [flait] n.航班；飞行；逃跑

Q: float
A: [fl∂ut] vi.漂浮 vt.使漂浮

Q: flock
A: [fl)k] n.羊群，群；大量

Q: flood
A: [flΛd] n.洪水 vt.淹没

Q: floor
A: [fl):] n.地板；楼层

Q: flour
A: ['flau∂] n.面粉，粉；粉状物质

Q: flourish
A: ['flΛri∫] vi.繁荣，茂盛，兴旺

Q: flow
A: [fl∂u] vi.流动；飘垂；涨潮

Q: flower
A: ['flau∂] n.花，花卉；开花

Q: flu
A: [flu:] n.流行性感冒

Q: fluent
A: ['flu:∂nt] a.流利的，流畅的

Q: fluid
A: ['flu:id] n.流体，液体

Q: flush
A: [flΛ∫] vi.奔流；(脸)发红

Q: fly
A: [flai] n.蝇，苍蝇 vi.飞行

Q: focus
A: ['f∂uk∂s] vi.聚焦，注视 n.焦点

Q: fog
A: [f)g] n.雾；烟雾，尘雾

Q: fold
A: [f∂uld] vt.折叠；合拢 n.褶

Q: folk
A: [f∂uk] n.人们，家属，亲属

Q: follow
A: ['f)l∂u] vt.跟随；结果是

Q: following
A: ['f)l∂uiŋ] a.接着的；下列的

Q: fond
A: [f)nd] a.喜爱的；溺爱的

Q: food
A: [fu:d] n.食物，食品，养料

Q: fool
A: [fu:l] n.蠢人，傻子 vt.欺骗

Q: foolish
A: ['fu:li∫] a.愚蠢的；鲁莽的

Q: foot
A: [fut] n.脚；最下部；英尺

Q: football
A: ['futb):l] n.足球比赛；足球

Q: footstep
A: ['futstep] n.脚步；脚步声；足迹

Q: for
A: [f∂, f):] prep.为；给；因为

Q: forbid
A: [f∂'bid] vt.禁止，不许；阻止

Q: force
A: [f):s] vt.强迫 n.力，力量

Q: forecast
A: ['f):kα:st] n.预测，预报 vt.预示

Q: forehead
A: ['f)rid] n.额头，前部

Q: foreign
A: ['f)rin] a.外国的；外来的

Q: foreigner
A: ['f)rin∂] n.外国人

Q: foremost
A: ['f):m∂ust] a.最初的；第一流的

Q: forest
A: ['f)rist] n.森林；森林地带

Q: forever
A: [f∂'rev∂] ad.永远，总是，老是

Q: forget
A: [f∂'get] vt.忘记，遗忘

Q: forgive
A: [f∂'giv] vt.原谅，饶恕，宽恕

Q: fork
A: [f):k] n.餐叉；叉；分叉

Q: form
A: [f):m] n.形式；形状 vt.形成

Q: formal
A: ['f):m∂l] a.正式的；礼仪上的

Q: formation
A: [f):'mei∫∂n] n.形成；构成；形成物

Q: former
A: ['f):m∂] a.在前的 n.前者

Q: formula
A: ['f):mjul∂] n.公式，式

Q: forth
A: [f):θ] ad.向前；向外，往外

Q: fortnight
A: ['f):tnait] n.两星期，十四天

Q: fortunate
A: ['f):t∫∂n∂t] a.幸运的，侥幸的

Q: fortunately
A: ['f):t∫∂n∂tli] ad.幸运地，幸亏

Q: fortune
A: ['f):t∫∂n] n.命运，运气；财产

Q: forty
A: ['f):ti] num.四十，第四十

Q: forward
A: ['f):w∂d] ad.向前；今后，往后

Q: found
A: [faund] vt.创立，创办；建立

Q: foundation
A: [faun'dei∫∂n] n.基础；地基；基金

Q: fountain
A: ['fauntin] n.泉水，喷泉；源泉

Q: four
A: [f):] num.四，四个，第四

Q: fourteen
A: [‚f):'ti:n] num.十四，第十四

Q: fourth
A: [f):θ] num.第四，四分之一

Q: fox
A: [f)ks] n.狐狸；狡猾的人

Q: fraction
A: ['fræk∫∂n] n.小部分；片断；分数

Q: fragment
A: ['frægm∂nt] n.碎片，破片，碎块

Q: frame
A: [freim] n.框架，框子；构架

Q: framework
A: ['freimw∂:k] n.框架，构架，结构

Q: France
A: ['fræns] n.法国，法兰西

Q: frank
A: [fræŋk] a.坦白的，直率的

Q: free
A: [fri:] a.自由的；空闲的

Q: freedom
A: ['fri:d∂m] n.自由；自主

Q: freely
A: ['fri:li] ad.自由地；直率地

Q: freeze
A: [fri:z] vi.冻；结冻 vt.使结冰

Q: freight
A: [freit] n.货运；货物；运费

Q: French
A: [frent∫] a.法国的 n.法国人

Q: frequency
A: ['fri:kw∂nsi] n.屡次；次数；频率

Q: frequent
A: ['fri:kw∂nt] a.时常发生的；经常的

Q: frequently
A: ['fri:kw∂ntli] ad.时常，常常

Q: fresh
A: [fre∫] a.新的；新鲜的

Q: friction
A: ['frik∫∂n] n.摩擦，摩擦力

Q: Friday
A: ['fraidi] n.星期五

Q: fridge
A: [frid3] n.电冰箱

Q: friend
A: [frend] n.朋友，友人

Q: friendly
A: ['frendli] a.友好的，友谊的

Q: friendship
A: ['frend∫ip] n.友谊，友好

Q: frighten
A: ['fraitn] vt.使惊恐，吓唬

Q: frog
A: [fr)g] n.蛙

Q: from
A: [fr∂m,fr)m] prep.从…来；离开

Q: front
A: [frΛnt] a.前面的 n.前部

Q: frontier
A: ['frΛnti∂] n.边境；边疆；新领域

Q: frost
A: [fr)st] n.冰冻，严寒；霜

Q: frown
A: [fraun] vi.皱眉，蹙额

Q: fruit
A: [fru:t] n.水果；果实；成果

Q: fruitful
A: ['fru:tf∂l] a.多产的；肥沃的

Q: fry
A: [frai] vt.油煎，油炸，油炒

Q: fuel
A: [fju∂l] n.燃料 vt.给…加燃料

Q: fulfil
A: [ful'fil] vt.履行；满足；完成

Q: full
A: [ful] a.满的；完全的

Q: fun
A: [fΛn] n.乐趣，娱乐；玩笑

Q: function
A: ['fΛŋk∫∂n] n.功能；职务；函数

Q: fund
A: [fΛnd] n.资金；基金；存款

Q: fundamental
A: [‚fΛnd∂'mentl] a.基础的，基本的

Q: funeral
A: ['fju:n∂r∂l] n.葬礼，丧礼，丧葬

Q: funny
A: ['fΛni] a.古怪的；滑稽的

Q: fur
A: [f∂:] n.软毛；毛皮，裘皮

Q: furious
A: ['fju∂ri∂s] a.狂怒的；狂暴的

Q: furnace
A: ['f∂:nis] n.炉子，熔炉；鼓风炉

Q: furnish
A: ['f∂:ni∫] vt.供应，提供；装备

Q: furniture
A: ['f∂:nit∫∂] n.家具；装置，设备

Q: further
A: ['f∂:ð∂] ad.更远地 a.更远的

Q: furthermore
A: [‚f∂:ð∂'m):] ad.而且，此外

Q: future
A: ['fju:t∫∂] n.将来，未来；前途

Q: gain
A: [gein] vt.获得；增加 n.增进

Q: gallery
A: ['gæl∂ri] n.长廊，游廊；画廊

Q: gallon
A: ['gæl∂n] n.加仑

Q: game
A: [geim] n.游戏；比赛；猎物

Q: gang
A: [gæŋ] n.一帮，一伙

Q: gap
A: [gæp] n.缺口；间隔；差距

Q: garage
A: ['gærα:3] n.车库；加油站

Q: garbage
A: ['gα:bid3] n.垃圾，污物，废料

Q: garden
A: ['gα:dn] n.花园，菜园；公园

Q: gardener
A: ['gα:dn∂] n.园丁，花匠

Q: gas
A: [gæs] n.煤气；气体；汽油

Q: gaseous
A: ['gæsi∂s] a.气体的，气态的

Q: gasoline
A: ['gæs∂li:n] n.(美)汽油

Q: gasp
A: [gα:sp] vi.气喘，喘息

Q: gate
A: [geit] n.大门；篱笆门

Q: gather
A: ['gæð∂] vi.聚集；集合vt.收集

Q: gauge
A: [geid3] vt.量，测量 n.量器

Q: gay
A: [gei] a.快乐的；鲜明的

Q: gaze
A: [geiz] vi.凝视，盯，注视

Q: general
A: ['d3en∂r∂l] a.总的；一般的n.将军

Q: generally
A: ['d3en∂r∂li] ad.一般地；通常地

Q: generate
A: ['d3en∂reit] vt.发生；引起；生殖

Q: generation
A: [‚d3en∂'rei∫∂n] n.一代，一代人；产生

Q: generator
A: ['d3en∂reit∂] n.发电机；发生者

Q: generous
A: ['d3en∂r∂s] a.慷慨的；宽厚的

Q: genius
A: ['d3i:ni∂s] n.天才，天赋，天资

Q: gentle
A: ['d3entl] a.和蔼的；轻柔的

Q: gentleman
A: ['d3entlm∂n] n.绅士；有教养的人

Q: gently
A: ['d3entli] ad.有礼貌地；柔和地

Q: genuine
A: ['d3enjuin] a.真的；真正的

Q: geography
A: [d3i')gr∂fi] n.地理，地理学

Q: geometry
A: [d3i')mitri] n.几何，几何学

Q: germ
A: [d3∂:m] n.微生物，细菌，幼芽

Q: German
A: ['d3∂:m∂n] a.德国的 n.德国人

Q: Germany
A: ['d3∂:m∂ni] n.德意志，德国

Q: gesture
A: ['d3est∫∂] n.姿势，手势；姿态

Q: get
A: [get] vi.变得，成为；到达

Q: ghost
A: [g∂ust] n.鬼，灵魂；鬼魂

Q: giant
A: ['d3ai∂nt] n.巨人；巨物

Q: gift
A: [gift] n.礼物，赠品；天赋

Q: girl
A: [g∂:l] n.女孩子，姑娘；女儿

Q: give
A: [giv] vt.做，作；送给

Q: glad
A: [glæd] a.高兴的；乐意的

Q: glance
A: [glα:ns] vi.看一下 n.一瞥

Q: glare
A: [gle∂] vi.瞪眼 n.瞪眼

Q: glass
A: [glα:s] n.玻璃；玻璃杯

Q: glide
A: [glaid] vi.滑动；消逝 n.滑行

Q: glimpse
A: [glimps] vt.瞥见 n.一瞥，一看

Q: glitter
A: ['glit∂] vi.闪闪发光 n.闪光

Q: globe
A: [gl∂ub] n.地球，世界；地界仪

Q: gloomy
A: ['glu:mi] a.黑暗的；令人沮丧的

Q: glorious
A: ['gl):ri∂s] a.光荣的；壮丽的

Q: glory
A: ['gl):ri] n.光荣；荣誉的事

Q: glove
A: [glΛv] n.手套

Q: glow
A: [gl∂u] n.白热光 vi.发白热光

Q: glue
A: [glu:] n.胶，胶水 vt.胶合

Q: go
A: [g∂u] vi.去；走；变为

Q: goal
A: [g∂ul] n.球门；得分；目的

Q: goat
A: [g∂ut] n.山羊

Q: God
A: [g)d] n.神，神像；上帝

Q: gold
A: [g∂uld] n.金；钱财 a.金制的

Q: golden
A: ['g∂uld∂n] a.金色的；极好的

Q: golf
A: [g)lf] n.高尔夫球

Q: good
A: [gud] a.好的；有本事的

Q: good-bye
A: [gud'bai] int.再见，再会

Q: goodness
A: ['gudnis] n.优良，德性，仁慈

Q: goods
A: [gudz] n.货物，商品

Q: goose
A: [gu:s] n.鹅，雌鹅

Q: govern
A: ['gΛv∂n] vt.统治，治理；支配

Q: government
A: ['gΛv∂nm∂nt] n.政府；治理；政治

Q: governor
A: ['gΛv∂n∂] n.州长；主管人员

Q: gown
A: ['gaun] n.长袍，长外衣

Q: grace
A: ['greis] n.优美，文雅；雅致

Q: graceful
A: ['greisf∂l] a.优美的，优雅的

Q: gracious
A: ['grei∫∂s] a.有礼貌的；仁慈的

Q: grade
A: [greid] vt.给…分等级 n.等级

Q: gradual
A: ['græd3u∂l] a.逐渐的；渐进的

Q: gradually
A: ['grædju∂li] ad.逐渐地，逐步地

Q: graduate
A: ['græd3uit] n.毕业生 vi.大学毕业

Q: grain
A: ['grein] n.谷物，谷粒；颗粒

Q: gramme
A: [græm] n.克(重量单位)

Q: grammar
A: ['græm∂] n.语法；语法书

Q: grammatical
A: [gr∂'mætik∂l] a.语法上的

Q: grand
A: [grænd] a.宏伟的；重大的

Q: granddaughter
A: ['græn‚d):t∂] n.孙女，外孙女

Q: grandfather
A: ['grænd‚fα:ð∂] n.祖父；外祖父

Q: grandmother
A: ['græn‚mΛð∂] n.祖母，外祖母

Q: grandson
A: ['grænsΛn] n.孙子，外孙子

Q: grant
A: [grα:nt] n.授给物 vt.授予

Q: grape
A: [greip] n.葡萄；葡萄藤

Q: graph
A: [græf] n.(曲线)图，图表

Q: grasp
A: [grα:sp] vt.抓紧；掌握 n.抓

Q: grass
A: [grα:s] n.草；牧草；草地

Q: grateful
A: ['greitful] a.感激的；令人愉快的

Q: gratitude
A: ['grætitju:d] a.感激，感谢，感恩

Q: grave
A: [greiv] n.坟墓 a.严重的

Q: gravity
A: ['græviti] n.重力，引力；严重性

Q: gray
A: [grei] a.灰色的 n.灰色

Q: great
A: [greit] a.大的；伟大的

Q: greatly
A: ['greitli] ad.大大地，非常

Q: greedy
A: ['gri:di] a.贪吃的；贪婪的

Q: Greek
A: [gri:k] a.希腊的 n.希腊人

Q: green
A: [gri:n] a.绿色的 n.绿色

Q: greenhouse
A: ['gri:nhaus] n.温室，玻璃暖房

Q: greet
A: [gri:t] vt.问候，招呼；反应

Q: greeting
A: ['gri:tiŋ] n.问候，招呼，致敬

Q: grey
A: [grei] a.灰色的 n.灰色

Q: grieve
A: [gri:v] vt.使悲痛 vi.悲痛

Q: grind
A: [graind] vt.磨(碎)；磨快

Q: grip
A: [grip] vt.握紧，抓牢 n.紧握

Q: groan
A: [gr∂un] vi.哼，呻吟 n.呻吟

Q: grocer
A: ['gr∂us∂] n.食品商；杂货商

Q: grocery
A: ['gr∂us∂ri] n.食品杂货店

Q: gross
A: [gr∂us] a.总的；严重的

Q: ground
A: [graund] n.地；场地；根据

Q: group
A: [gru:p] n.小组，群 vi.聚集

Q: grow
A: [gr∂u] vi.生长；变得；增长

Q: growth
A: [gr∂uθ] n.增长；增长量；生长

Q: guarantee
A: [‚gær∂n'ti:] n.保证；担保物

Q: guard
A: [gα:d] vt.守卫；看守 n.卫兵

Q: guess
A: [ges] vt.&vi.&n.猜测，推测

Q: guest
A: [gest] n.客人，宾客；旅客

Q: guidance
A: ['gaid∂ns] n.引导，指导，领导

Q: guide
A: [gaid] n.导游者 vt.给…导游

Q: guilty
A: ['gilti] a.内疚的；有罪的

Q: gulf
A: [gΛlf] n.海湾

Q: gum
A: [gΛm] n.口香糖；树胶

Q: gun
A: [gΛn] n.枪，炮，手枪

Q: gunpowder
A: ['gΛn‚paud∂] n.黑色火药；有烟火药

Q: gymnasium
A: [d3im'neizi∂m] n.体育馆，健身房

Q: habit
A: ['hæbit] n.习惯；习性

Q: habitual
A: [h∂'bit∫u∂l] a.习惯性的，惯常的

Q: hair
A: [he∂] n.头发，毛发；毛

Q: haircut
A: ['he∂kΛt] n.理发

Q: half
A: [hα:f] n.半，一半 a.一半的

Q: hall
A: [h):l] n.门厅；过道；会堂

Q: halt
A: [h):lt] vi.停止；立定 n.停住

Q: hamburger
A: ['hæmb∂:g∂] n.汉堡包，牛肉饼

Q: hammer
A: ['hæm∂] n.锤，榔头 vt.锤击

Q: hand
A: [hænd] n.手；人手；指针

Q: handful
A: [hændful] n.一把；少数，一小撮

Q: handkerchief
A: ['hæŋk∂t∫if] n.手帕

Q: handle
A: ['hændl] n.柄，把手 vt.拿，触

Q: handsome
A: ['hænds∂m] a.英俊的；相当大的

Q: handwriting
A: ['hænd‚raitiŋ] n.笔迹，手迹，书法

Q: handy
A: ['hændi] a.手边的；便于使用的

Q: hang
A: [hæŋ] vt.挂，悬；吊死

Q: happen
A: ['hæp∂n] vi.发生；碰巧，恰好

Q: happiness
A: ['hæpinis] n.幸福，幸运；快乐

Q: happy
A: ['hæpi] a.快乐的；幸福的

Q: harbour
A: ['ha:b∂] n.海港，港口 vt.庇护

Q: hard
A: ['hα:d] a.硬的；困难的

Q: harden
A: ['hα:dn] vt.使变硬 vi.变硬

Q: hardly
A: ['hα:dli] ad.几乎不，简直不

Q: hardship
A: ['hα:d∫ip] n.艰难，困苦

Q: hardware
A: ['hα:dwe∂] n.五金器具；硬件

Q: hare
A: [he∂] n.野兔

Q: harm
A: [hα:m] n.伤害，损害 vt.损害

Q: harmful
A: ['hα:mful] a.有害的

Q: harmony
A: ['hα:m∂ni] n.调合，协调，和谐

Q: harness
A: ['hα:nis] vt.治理 n.马具，挽具

Q: harsh
A: [hα:∫] a.严厉的；刺耳的

Q: harvest
A: ['hα:vist] n.收获，收成 vt.收割

Q: haste
A: [heist] n.急速，急忙；草率

Q: hasten
A: ['heis∂n] vt.催促 vi.赶紧

Q: hasty
A: ['heisti] a.急速的；仓促的

Q: hat
A: [hæt] n.帽子(一般指有边的)

Q: hatch
A: [hæt∫] vt.孵出 vi.(蛋)孵化

Q: hate
A: [heit] vt.恨，憎恨；不喜欢

Q: hateful
A: ['heitf∂l] a.可恨的，可恶的

Q: hatred
A: ['heitrid] n.憎恶，憎恨，仇恨

Q: have
A: [hæv] v.aux.已经 vt.有；吃

Q: hawk
A: [h):k] n.鹰，隼

Q: hay
A: [hei] n.干草

Q: hazard
A: ['hæz∂d] n.危险；公害

Q: he
A: [hi:] pron.(主格)他

Q: head
A: [hed] n.头；上端 vt.率领

Q: headache
A: ['hedeik] n.头痛；头痛的事

Q: heading
A: ['hediŋ] n.标题，题词，题名

Q: headline
A: ['hedlain] n.大字标题；新闻提要

Q: headmaster
A: [‚hed'mα:st∂] n.校长

Q: headquarters
A: ['hed‚kw):t∂z] n.司令部；总部

Q: heal
A: [hi:l] vt.治愈；使和解

Q: health
A: [helθ] n.健康，健康状况

Q: healthy
A: ['helθi] a.健康的；有益健康的

Q: heap
A: [hi:p] n.(一)堆；大量

Q: hear
A: [hi∂] vt.听见；审讯；听说

Q: heart
A: [hα:t] n.心，内心；勇气

Q: heat
A: [hi:t] n.热，炎热 vi.变热

Q: heating
A: ['hi:tiŋ] n.加热，供暖

Q: heaven
A: ['hev∂n] n.天堂；天，天空

Q: heavily
A: ['hevili] ad.重重地；大量地

Q: heavy
A: ['hevi] a.重的；大的；充满的

Q: hedge
A: [hed3] n.篱笆，树篱；障碍物

Q: heel
A: [hi:l] n.脚后跟，踵，后跟

Q: height
A: [hait] n.高，高度；高处

Q: heir
A: [e∂] n.后嗣，继承人

Q: helicopter
A: ['helik)pt∂] n.直升机

Q: hell
A: [hel] n.地狱；极大的痛苦

Q: hello
A: [h∂'l∂u] int.喂

Q: helmet
A: ['helmit] n.头盔，钢盔

Q: help
A: [help] vt.帮助；援助 n.帮手

Q: helpful
A: ['helpf∂l] a.给予帮助的；有用的

Q: helpless
A: ['helpl∂s] a.无助的；无能的

Q: hen
A: [hen] n.母鸡，雌禽

Q: hence
A: [hens] ad.因此，所以；今后

Q: her
A: [h∂:] pron.(宾格)她；她的

Q: herd
A: [h∂:d] n.兽群，牧群 vt.放牧

Q: here
A: [hi∂] ad.这里；向这里

Q: hero
A: ['hi∂r∂u] n.男主角；英雄；勇士

Q: heroic
A: [hi'r∂uik] a.英雄的；英勇的

Q: heroine
A: ['her∂uin] n.女主角；女英雄

Q: hers
A: [h∂:z] pron.她的(所有物)

Q: herself
A: [h∂:'self] pron.她自己；她亲自

Q: hesitate
A: ['heziteit] vi.犹豫，踌躇；含糊

Q: hi
A: [hai] int.嗨(表示问候等)

Q: hide
A: [haid] vt.把…藏起来；隐瞒

Q: high
A: [hai] a.高的；高级的 ad.高

Q: highly
A: ['haili] ad.高度地，很，非常

Q: highway
A: ['haiwei] n.公路；大路

Q: hill
A: [hil] n.小山，山岗；丘陵

Q: hillside
A: ['hilsaid] n.(小山)山腰，山坡

Q: him
A: [him] pron.(宾格)他

Q: himself
A: [him'self] pron.他自己；他亲自

Q: hint
A: [hint] n.暗示，示意；建议

Q: hire
A: ['hai∂] vt.租借 n.租用，雇用

Q: his
A: [hiz] pron.他的，他的东西

Q: historical
A: [his't)rik∂l] a.历史的，有关历史的

Q: history
A: ['hist∂ri] n.历史；个人经历

Q: hit
A: [hit] vt.打；碰撞 n.击

Q: hobby
A: ['h)bi] n.业余爱好，癖好

Q: hold
A: [h∂uld] vt.拿住；掌握；拥有

Q: hole
A: [h∂ul] n.洞；孔眼，裂开处

Q: holiday
A: ['h)lidi] n.假日，节日；假期

Q: hollow
A: ['h)l∂u] a.空的；空洞的

Q: holy
A: ['h∂uli] a.神圣的；圣洁的

Q: home
A: [h∂um] n.家；家乡 a.家庭的

Q: honest
A: [')nist] a.诚实的；可敬的

Q: honesty
A: [')nisti] n.诚实，正直

Q: honey
A: ['hΛni] n.蜜，蜂蜜；甜，甜蜜

Q: honeymoon
A: ['hΛnimu:n] n.蜜月

Q: honour
A: [')n∂] n.光荣；尊敬，敬意

Q: honourable
A: [')n∂r∂b∂l] a.诚实的；光荣的

Q: hook
A: [huk] n.钩，挂钩 vt.钩住

Q: hope
A: [h∂up] n.&vt.&vi.希望

Q: hopeful
A: ['h∂upf∂l] a.有希望的

Q: hopeless
A: ['h∂upl∂s] a.没有希望的，绝望的

Q: horizon
A: [h∂'raiz∂n] n.地平线；眼界，见识

Q: horizontal
A: [‚h)ri'z)ntl] a.地平的；水平的

Q: horn
A: [h):n] n.号角；警报器；角

Q: horror
A: ['h)r∂] n.恐怖；战栗；憎恶

Q: horse
A: [h):s] n.马；马科动物

Q: horsepower
A: ['h):s‚pau∂] n.马力

Q: hospital
A: ['h)spitl] n.医院

Q: host
A: [h∂ust] n.主人；东道主

Q: hostess
A: ['h∂ustis] n.女主人；空姐

Q: hostile
A: ['h)stail] a.敌方的；不友善的

Q: hot
A: [h)t] a.热的；刺激的；辣的

Q: hotel
A: [h∂u'tel] n.旅馆

Q: hour
A: ['au∂] n.小时；时间，时刻

Q: house
A: [haus] n.房屋，住宅；商号

Q: household
A: ['haush∂uld] n.家庭，户；家务

Q: housewife
A: ['hauswaif] n.家庭主妇

Q: how
A: [hau] ad.怎么；怎样；多少

Q: however
A: [hau'ev∂] ad.然而；不管怎样

Q: huge
A: [hju:d3] a.巨大的，庞大的

Q: human
A: ['hju:m∂n] a.人的，人类的 n.人

Q: humble
A: ['hΛmb∂l] a.谦逊的；地位低下的

Q: humid
A: ['hju:mid] a.湿的，湿气重的

Q: humorous
A: ['hju:m∂r∂s] a.富于幽默的，诙谐的

Q: humour
A: ['hju:m∂] n.幽默，诙谐，幽默感

Q: hundred
A: ['hΛndrid] num.百，百个 n.许多

Q: hunger
A: ['hΛŋg∂] n.饿，饥饿；渴望

Q: hungry
A: ['hΛŋgri] a.饥饿的；渴望的

Q: hunt
A: [hΛnt] n.打猎；搜寻 vt.追猎

Q: hurry
A: ['hΛri] vi.赶紧 vt.催促

Q: hurt
A: [h∂:t] vt.使受伤；使痛心

Q: husband
A: ['hΛzb∂nd] n.丈夫

Q: hut
A: [hΛt] n.小屋，棚屋

Q: hydrogen
A: ['haidr∂d3∂n] n.氢

Q: I
A: [ai] pron.(主格)我

Q: ice
A: [ais] n.冰，冰块 vt.冰镇

Q: ice-cream
A: ['aiskri:m] n.冰淇淋

Q: idea
A: [ai'di∂] n.想法；思想；意见

Q: ideal
A: [ai'di∂l] a.理想的；观念的

Q: identical
A: [ai'dentik∂l] a.完全相同的；同一的

Q: identify
A: [ai'dentifai] vt.认出，识别，鉴定

Q: idiom
A: ['idi∂m] n.习语，成语

Q: idle
A: ['aidl] a.空闲的；懒散的

Q: i.e.
A: [‚ai 'i:] (=that is)那就是，即

Q: if
A: [if] conj.假如，如果

Q: ignorant
A: ['ign∂r∂nt] a.不知道的；无知的

Q: ignore
A: [ig'n):] vt.不顾，不理，忽视

Q: ill
A: [il] a.有病的；坏的 ad.坏

Q: illegal
A: [i'li:g∂l] a.不合法的，非法的

Q: illness
A: ['ilnis] n.病，疾病

Q: illustrate
A: ['il∂streit] vt.(用图等)说明

Q: illustration
A: [‚il∂'strei∫∂n] n.说明，图解；例证

Q: image
A: ['imid3] n.像；形象；映象

Q: imaginary
A: [i'mæd3in∂ri] a.想象中的，假想的

Q: imagination
A: [i‚mæd3i'nei∫∂n] n.想象；想象力；空想

Q: imagine
A: [i'mæd3in] vt.想象，设想；料想

Q: imitate
A: ['imiteit] vt.模仿，仿效；仿制

Q: immediate
A: [i'mi:di∂t] a.立即的；直接的

Q: immediately
A: [i'mi:di∂tli] ad.立即；直接地

Q: immense
A: [i'mens] a.巨大的；极好的

Q: immigrant
A: ['imigr∂nt] n.移民 a.移民的

Q: impact
A: ['impækt] n.影响，作用；冲击

Q: impatient
A: [im'pei∫∂nt] a.不耐烦的，急躁的

Q: implication
A: [‚impli'kei∫∂n] n.含义，暗示，暗指

Q: imply
A: [im'plai] vt.暗示，意指

Q: import
A: [im'p):t, 'imp):t] vt.&n.输入，进口

Q: importance
A: [im'p):t∂ns] n.重要；重要性

Q: important
A: [im'p):t∂nt] a.重要的；有势力的

Q: impose
A: [im'p∂uz] vt.把…强加；征(税)

Q: impossible
A: [im'p)s∂b∂l] a.不可能的，办不到的

Q: impress
A: [im'pres, 'impres] vt.给…深刻印象

Q: impression
A: [im'pre∫∂n] n.印；印象；印记

Q: impressive
A: [im'presiv] a.给人印象深刻的

Q: imprison
A: [im'priz∂n] vt.关押，监禁；限制

Q: improve
A: [im'pru:v] vt.使更好 vi.改善

Q: improvement
A: [im'pru:vm∂nt] n.改进，改善；改进处

Q: in
A: [in] prep.在…里ad.进，入

Q: inch
A: [int∫] n.英寸

Q: incident
A: ['insid∂nt] n.发生的事；事件

Q: incline
A: [in'klain] n.斜坡 vt.使倾斜

Q: include
A: [in'klu:d] vt.包括，包含

Q: income
A: ['inkΛm] n.收入；收益；进款

Q: incorrect
A: [‚ink∂'rekt] a.不正确的，错误的

Q: increase
A: [in'kri:s, 'inkri:s] vt.&vi.&n.增加

Q: increasingly
A: [in'kri:siŋli] ad.日益，越来越多地

Q: indeed
A: [in'di:d] ad.真正地；确实

Q: indefinite
A: [in'definit] a.不明确的；不定的

Q: independence
A: [‚indi'pend∂ns] n.独立，自主，自立

Q: independent
A: [‚indi'pend∂nt] a.独立的；自主的

Q: index
A: ['indeks] n.索引；指数；指标

Q: India
A: ['indi∂] n.印度

Q: Indian
A: ['indi∂n] a.印度的 n.印度人

Q: indicate
A: ['indikeit] vt.标示，表示；表明

Q: indication
A: [‚indi'kei∫∂n] n.指示；表示；表明

Q: indifferent
A: [in'difr∂nt] a.冷漠的；不积极的

Q: indignant
A: [in'dign∂nt] a.愤慨的，义愤的

Q: indirect
A: [‚indi'rekt] a.间接的；不坦率的

Q: indispensable
A: [‚indi'spens∂b∂l] a.必不可少的，必需的

Q: individual
A: [‚indi'vid3u∂l] a.个别的；独特的

Q: indoors
A: [‚in'd):z] ad.在室内，在屋里

Q: industrial
A: [in'dΛstri∂l] a.工业的；产业的

Q: industrialize
A: [in'dΛstri∂laiz] vt.使工业化

Q: industry
A: ['ind∂stri] n.工业，产业；勤劳

Q: inefficient
A: [‚ini'fi∫∂nt] a.效率低的，无能的

Q: inevitable
A: [i'nevit∂b∂l] a.不可避免的，必然的

Q: inexpensive
A: [‚inik'spensiv] a.花费不多的，廉价的

Q: infant
A: ['inf∂nt] n.婴儿 a.婴儿的

Q: infect
A: [in'fekt] vt.传染；感染

Q: infer
A: [in'f∂:] vt.推论，推断；猜想

Q: inferior
A: [in'fi∂ri∂] a.下等的；劣等的

Q: infinite
A: ['infinit] a.无限的；无数的

Q: influence
A: ['influ∂ns] n.影响；势力 vt.影响

Q: influential
A: [‚influ'en∫∂l] a.有影响的；有权势的

Q: inform
A: [in'f):m] vt.通知，向…报告

Q: information
A: [‚inf∂'mei∫∂n] n.消息，信息；通知

Q: inhabit
A: [in'hæbit] vt.居住于，栖息于

Q: inhabitant
A: [in'hæbit∂nt] n.居民，住户

Q: inherit
A: [in'herit] vt.继承(传统等)

Q: initial
A: [i'ni∫∂l] a.最初的；词首的

Q: injection
A: [in'd3ek∫∂n] n.注射，注入；充满

Q: injure
A: ['ind3∂] vt.伤害，损害，损伤

Q: injury
A: ['ind3∂ri] n.损害，伤害；受伤处

Q: ink
A: [iŋk] n.墨水，油墨

Q: inn
A: [in] n.小旅店；小酒店

Q: inner
A: ['in∂] a.内部的；内心的

Q: innocent
A: ['in∂s∂nt] a.清白的，幼稚的

Q: input
A: ['input] n.输入；投入的资金

Q: inquire
A: [in'kwai∂] vt.打听，询问；调查

Q: inquiry
A: [in'kwai∂ri] n.询问，打听；调查

Q: insect
A: ['insekt] n.昆虫，虫

Q: insert
A: [in's∂:t, 'ins∂:t] vt.插入；嵌入；登载

Q: inside
A: [in'said] prep.在…里面 n.内部

Q: insist
A: [in'sist] vi.坚持；坚持要求

Q: inspect
A: [in'spekt] vt.检查，审查；检阅

Q: inspection
A: [in'spek∫∂n] n.检查，审查；检阅

Q: inspire
A: [in'spai∂] vt.鼓舞；给…以灵感

Q: install
A: [in'st):l] vt.安装，设置

Q: installation
A: [‚inst∂'lei∫∂n] n.安装；装置；设施

Q: instance
A: ['inst∂ns] n.例子，实例，事例

Q: instant
A: ['inst∂nt] n.瞬间 a.立即的

Q: instantly
A: ['inst∂ntli] ad.立即，即刻

Q: instead
A: [in'sted] ad.代替，顶替；反而

Q: instinct
A: ['instiŋkt] n.本能；直觉；生性

Q: institute
A: ['institju:t] n.研究所；学院

Q: institution
A: [‚insti'tju:∫∂n] n.协会；制度，习俗

Q: instruct
A: [in'strΛkt] vt.教；指示；通知

Q: instruction
A: [in'strΛk∫∂n] n.命令；教学；教训

Q: instrument
A: ['instrum∂nt] n.仪器；工具；乐器

Q: insufficient
A: [‚ins∂'fi∫∂nt] a.不足的；不适当的

Q: insult
A: [in'sΛlt,  'insΛlt] vt.&n.侮辱，凌辱

Q: insurance
A: [in'∫u∂r∂ns] n.保险；保险费

Q: insure
A: [in'∫u∂] vt.给…保险；确保

Q: intellectual
A: [‚inti'lekt∫u∂l] n.知识分子 a.智力的

Q: intelligence
A: [in'telid3∂ns] n.智力；理解力；情报

Q: intelligent
A: [in'telid3∂nt] a.聪明的；理智的

Q: intend
A: [in'tend] vt.想要，打算；意指

Q: intense
A: [in'tens] a.强烈的；紧张的

Q: intensity
A: [in'tensiti] n.强烈，剧烈；强度

Q: intensive
A: [in'tensiv] a.加强的；精耕细作的

Q: intention
A: [in'ten∫∂n] n.意图，意向，目的

Q: intentional
A: [in'ten∫∂n∂l] a.故意的，有意识的

Q: interaction
A: [‚int∂'ræk∫∂n] n.相互作用；干扰

Q: interest
A: ['intrist] n.兴趣；利益；利息

Q: interesting
A: ['intristiŋ] a.有趣的，引人入胜的

Q: interfere
A: [‚int∂'fi∂] vi.干涉，干预；妨碍

Q: interference
A: [‚int∂'fi∂r∂ns] n.干涉，干预；阻碍

Q: interior
A: [in'ti∂ri∂] a.内的；内地的n.内部

Q: intermediate
A: [‚int∂'mi:di∂t] a.中间的；中级的

Q: internal
A: [in't∂:nl] a.内的；国内的

Q: international
A: [‚int∂'næ∫∂n∂l] a.国际的，世界(性)的

Q: interpret
A: [in't∂:prit] vt.解释，说明；口译

Q: interpretation
A: [in‚t∂:pri'tei∫∂n] n.解释；口译

Q: interpreter
A: [in't∂:prit∂] n.译员，口译者

Q: interrupt
A: [‚int∂'rΛpt] vt.打断，打扰；中止

Q: interruption
A: [int∂'rΛp∫(∂)n] n.中断，打断；障碍物

Q: interval
A: ['int∂v∂l] n.间隔；休息；间距

Q: interview
A: ['int∂vju:] n.接见；会见；面谈

Q: intimate
A: ['intimit] a.亲密的；个人的

Q: into
A: ['intu, 'int∂] prep.进，入；进入到

Q: introduce
A: ['intr∂'dju:s] vt.介绍；引进，传入

Q: introduction
A: [‚intr∂'dΛk∫∂n] n.介绍；引进；引言

Q: invade
A: [in'veid] vt.入侵，侵略；侵袭

Q: invasion
A: [in'vei3∂n] n.入侵，侵略；侵犯

Q: invent
A: [in'vent] vt.发明，创造；捏造

Q: invention
A: [in'ven∫∂n] n.发明，创造；捏造

Q: inventor
A: [in'vent∂] n.发明者；发明家

Q: invest
A: [in'vest] vt.投资；投入

Q: investigate
A: [in'vestigeit] vt.&vi.调查

Q: investigation
A: [in‚vesti'gei∫∂n] n.调查，调查研究

Q: investment
A: [in'vestm∂nt] n.投资，投资额，投入

Q: invisible
A: [in'viz∂b∂l] a.看不见的，无形的

Q: invitation
A: [‚invi'tei∫∂n] n.邀请，招待；请柬

Q: invite
A: [in'vait] vt.邀请，聘请；招待

Q: involve
A: [in'v)lv] vt.使卷入；牵涉

Q: inward
A: ['inw∂d] a.里面的 ad.向内

Q: iron
A: ['ai∂n] n.铁；烙铁 vt.烫(衣)

Q: irregular
A: [i'regjul∂] a.不规则的；不整齐的

Q: island
A: ['ail∂nd] n.岛，岛屿

Q: isolate
A: ['ais∂leit] vt.使隔离，使孤立

Q: issue
A: ['i∫u:, 'isju:] n.问题；发行 vt.发行

Q: it
A: [it] pron.这，那，它

Q: Italian
A: [i'tæli∂n] a.意大利的n.意大利人

Q: item
A: ['ait∂m] n.条，条款；一条

Q: its
A: [its] pron.它的

Q: itself
A: [it'self] pron.它自己；自身

Q: jacket
A: ['d3ækit] n.短上衣，茄克衫

Q: jail
A: [d3eil] n.监狱 vi.监禁

Q: jam
A: [d3æm] n.果酱

Q: jam
A: [d3æm] vt.使塞满；使堵塞

Q: January
A: ['d3ænju∂ri] n.一月

Q: Japan
A: [d3∂'pæn] n.日本，日本国

Q: Japanese
A: [‚d3æp∂'ni:z] a.日本的 n.日本人

Q: jar
A: [d3α:] n.罐子，坛子，广口瓶

Q: jaw
A: [d3):] n.颌，颚

Q: jazz
A: [d3æz] n.爵士音乐，爵士舞曲

Q: jealous
A: ['d3el∂s] a.妒忌的；猜疑的

Q: jet
A: [d3et] n.喷气式飞机；喷嘴

Q: jewel
A: ['d3u:∂l] n.宝石；宝石饰物

Q: jewish
A: ['d3u:i∫] a.犹太人的

Q: job
A: [d3)b] n.职业；工作；零活

Q: join
A: [d3)in] vt.参加；连接

Q: joint
A: [d3)int] n.接头，接缝；关节

Q: joke
A: [d3∂uk] n.笑话 vi.说笑话

Q: jolly
A: ['d3)li] a.快活的；令人高兴的

Q: journal
A: ['d3∂:n∂l] n.日报，杂志；日志

Q: journalist
A: ['d3∂:n∂list] n.记者，新闻工作者

Q: journey
A: ['d3∂:ni] n.旅行，旅程 n.旅行

Q: joy
A: [d3)i] n.欢乐，喜悦；乐事

Q: joyful
A: ['d3)if∂l] a.十分喜悦的，快乐的

Q: judge
A: [d3Λd3] n.法官；裁判员

Q: judgement
A: ['d3Λd3m∂nt] n.意见；审判；判断

Q: juice
A: [d3u:s] n.(水果等)汁，液

Q: July
A: [d3u'lai] n.七月

Q: jump
A: [d3Λmp] vi.跳；暴涨 vt.跳过

Q: June
A: [d3u:n] n.六月

Q: jungle
A: ['d3Λŋg∂l] n.丛林，密林，莽丛

Q: junior
A: ['d3u:ni∂] a.年少的 n.晚辈

Q: jury
A: ['d3u∂ri] n.陪审团；评奖团

Q: just
A: [d3Λst] ad.刚才；只是；正好

Q: justice
A: ['d3Λstis] n.正义，公正；司法

Q: justify
A: ['d3Λstifai] vt.证明…是正当的

Q: keen
A: [ki:n] a.热心的；激烈的

Q: keep
A: [ki:p] vi.保持；坚持

Q: keeper
A: ['ki:p∂] n.看护人；饲养员

Q: kettle
A: ['ketl] n.水壶，水锅

Q: key
A: [ki:] n.钥匙；键；答案

Q: keyboard
A: ['ki:b):d] n.键盘

Q: kick
A: [kik] vi.&vt.&n.踢

Q: kid
A: [kid] n.小孩，儿童，少年

Q: kill
A: [kil] vi.杀死；扼杀；消磨

Q: kilogram
A: ['kil∂græm] n.千克，公斤

Q: kilometre
A: ['kil∂‚mi:t∂] n.千米，公里

Q: kind
A: [kaind] n.种类

Q: kind
A: [kaind] a.友好的；和蔼的

Q: kindness
A: ['kaindnis] n.仁慈，好意

Q: king
A: [kiŋ] n.国王，君主

Q: kingdom
A: ['kiŋd∂m] n.王国；领域，界

Q: kiss
A: [kis] vt.吻 vi.接吻 n.吻

Q: kitchen
A: ['kit∫in] n.厨房，灶间

Q: kite
A: [kait] n.风筝

Q: knee
A: [ni:] n.膝，膝盖，膝关节

Q: kneel
A: [ni:l] vi.跪，跪下，跪着

Q: knife
A: [naif] n.小刀，刀，餐刀

Q: knit
A: [nit] vt.把…编结 vi.编织

Q: knob
A: [n)b] n.门把，拉手；旋纽

Q: knock
A: [n)k] vi.&vt.&n.敲，击，打

Q: knot
A: [n)t] n.(绳的)结，(树的)节

Q: know
A: [n∂u] vt.知道；认识；通晓

Q: knowledge
A: ['n)lid3] n.知识，学识；知道

Q: lab
A: [læb] n.实验室，研究室

Q: label
A: ['leib∂l] n.标签；标记，符号

Q: laboratory
A: [l∂'b)r∂t∂ri] n.实验室，研究室

Q: labour
A: ['leib∂] n.劳动；工作；劳工

Q: lace
A: [leis] n.鞋带，系带；花边

Q: lack
A: [læk] vi.&vi.&n.缺乏，不足

Q: ladder
A: ['læd∂] n.梯子，梯状物

Q: lady
A: ['leidi] n.女士，夫人；贵妇人

Q: lag
A: [læg] vi.走得慢 n.落后

Q: lake
A: [leik] n.湖

Q: lamb
A: [læm] n.羔羊，小羊；羔羊肉

Q: lame
A: [leim] a.跛的；瘸的，残废的

Q: lamp
A: [læmp] n.灯

Q: land
A: [lænd] n.陆地；土地 vi.上岸

Q: landing
A: ['lændiŋ] n.上岸，登陆，着陆

Q: landlady
A: ['lænd‚leidi] n.女房东；女地主

Q: landlord
A: ['lændl):d] n.地主；房东，店主

Q: lane
A: [lein] n.(乡间)小路；跑道

Q: language
A: ['læŋgwid3] n.语言，语言课程

Q: lantern
A: ['lænt∂n] n.提灯，灯笼

Q: lap
A: [læp] n.膝部；一圈

Q: large
A: [lα:d3] a.大的；巨大的

Q: largely
A: ['lα:d3li] ad.大部分；大量地

Q: laser
A: ['leiz∂] n.激光

Q: last
A: [lα:st] a.最后的 ad.最后

Q: last
A: [lα:st] vi.持续，持久；耐久

Q: late
A: [leit] a.迟的 ad.迟，晚

Q: lately
A: ['leitli] ad.最近，不久前

Q: later
A: ['leit∂] ad.后来；过一会儿

Q: Latin
A: ['lætin] a.拉丁的 n.拉丁语

Q: latter
A: ['læt∂] a.(两者中)后者的

Q: laugh
A: [lα:f] vi.笑，发笑 n.笑

Q: laughter
A: ['lα:ft∂] n.笑，笑声

Q: launch
A: [l):nt∫] vt.发射，投射；发动

Q: laundry
A: ['l):ndri] n.洗衣房，洗衣店

Q: lavatory
A: ['læv∂t∂ri] n.盥洗室，厕所

Q: law
A: [l):] n.法律，法令；法则

Q: lawn
A: [l):n] n.草地，草坪，草场

Q: lawyer
A: ['l):j∂] n.律师；法学家

Q: lay
A: [lei] vt.置放；铺设；设置

Q: layer
A: ['lei∂] n.层，层次；铺设者

Q: layout
A: ['leiaut] n.布局，安排，设计

Q: lazy
A: ['leizi] a.懒惰的，懒散的

Q: lead
A: [li:d] vt.为…带路；领导

Q: lead
A: [li:d] n.铅，铅制品

Q: leader
A: ['li:d∂] n.领袖，领导人；首领

Q: leadership
A: ['li:d∂∫ip] n.领导

Q: leading
A: ['li:diŋ] a.指导的；最主要的

Q: leaf
A: [li:f] n.叶，叶子

Q: league
A: [li:g] n.同盟，联盟；联合会

Q: leak
A: [li:k] vi.漏；泄露 n.漏洞

Q: lean
A: [li:n] vi.倾斜，屈身；靠

Q: leap
A: [li:p] vi.跳，跃 n.跳跃

Q: learn
A: [l∂:n] vi.&vt.学，学习

Q: learned
A: ['l∂:nid] a.有学问的；学术上的

Q: learning
A: ['l∂:niŋ] n.学习；学问，知识

Q: least
A: [li:st] a.最少的 ad.最少

Q: leather
A: ['leð∂] n.皮革；皮革制品

Q: leave
A: [li:v] vi.离去 vt.离开

Q: lecture
A: ['lekt∫∂] n.&vi.演讲，讲课

Q: left
A: [left] a.左边的 ad.在左边

Q: leg
A: [leg] n.腿，腿部

Q: legal
A: ['li:g∂l] a.法律的；合法的

Q: legend
A: ['led3∂nd] n.传说，传奇

Q: leisure
A: ['le3∂] n.空闲时间；悠闲

Q: lemon
A: ['lem∂n] n.柠檬，柠檬树

Q: lend
A: [lend] vt.把…借给，贷(款)

Q: length
A: [leŋθ] n.长，长度；一段

Q: lens
A: [lenz] n.透镜，镜片；镜头

Q: less
A: [les] a.更少的 ad.更少地

Q: lessen
A: ['les∂n] vt.减少，减轻；缩小

Q: lesson
A: ['les∂n] n.功课，课；课程

Q: lest
A: [lest] conj.惟恐，以免

Q: let
A: [let] vt.允许，让；使

Q: letter
A: ['let∂] n.信；证书；字母

Q: level
A: ['lev∂l] n.水平面 a.水平的

Q: lever
A: ['li:v∂] n.杆，杠杆；控制杆

Q: liable
A: ['lai∂b∂l] a.易于…的；可能的

Q: liar
A: ['lai∂] n.说谎的人

Q: liberal
A: ['lib∂r∂l] a.心胸宽大的；慷慨的

Q: liberate
A: ['lib∂reit] vt.解放；释放

Q: liberation
A: [‚lib∂'rei∫∂n] n.解放

Q: liberty
A: ['lib∂ti] n.自由；释放；许可

Q: librarian
A: [lai'bre∂ri∂n] n.图书馆馆长

Q: library
A: ['laibr∂ri] n.图书馆；藏书

Q: license
A: ['lais∂ns] n.许可；执照 vt.准许

Q: lick
A: [lik] vt.舔；舔吃

Q: lid
A: [lid] n.盖子，盖，囊盖

Q: lie
A: [lai] vi.躺，平放；位于

Q: lie
A: [lai] vi.说谎，欺骗 n.谎话

Q: lieutenant
A: [lef'ten∂nt] n.陆军中尉；副职官员

Q: life
A: [laif] n.生命；一生；寿命

Q: lifetime
A: ['laiftaim] n.一生，终身

Q: lift
A: [lift] vt.提起，提高 n.电梯

Q: light
A: [lait] n.光，光线；灯，光源

Q: light
A: [lait] a.轻的，少量的

Q: lighten
A: ['laitn] vt.照亮，使明亮

Q: lightly
A: ['laitli] ad.轻轻地，轻松地

Q: lightning
A: ['laitniŋ] n.闪电，闪电放电

Q: like
A: [laik] vt.喜欢；喜爱；希望

Q: like
A: [laik] prep.像，如；像要

Q: likely
A: ['laikli] a.可能的 ad.很可能

Q: likewise
A: ['laikwaiz] ad.同样地；也，又

Q: limb
A: [lim] n.肢，臂，翼；树枝

Q: lime
A: [laim] n.石灰

Q: limit
A: ['limit] n.限度；限制；范围

Q: limitation
A: [‚limi'tei∫∂n] n.限制；限度，局限

Q: limited
A: ['limitid] a.有限的

Q: line
A: [lain] n.线；排；路线；线条

Q: linen
A: ['linin] n.亚麻布；亚麻织物

Q: liner
A: ['lain∂] n.班船，班机

Q: link
A: [liŋk] vt.有环连接 n.环

Q: lion
A: ['lai∂n] n.狮子；勇猛的人

Q: lip
A: [lip] n.嘴唇

Q: liquid
A: ['likwid] n.液体 a.液体的

Q: liquor
A: ['lik∂] n.酒；溶液，液剂

Q: list
A: [list] n.表，目录 n.列举

Q: listen
A: ['lis∂n] vi.听，留神听；听从

Q: listener
A: ['lis∂n∂] n.听者，听众之一

Q: liter
A: ['li:t∂] n.升(容量单位)

Q: literary
A: ['lit∂r∂ri] a.文学(上)的

Q: literature
A: ['lit∂r∂t∫∂] n.文学；文献

Q: little
A: ['litl] a.小的；少；幼小的

Q: live
A: [liv] vi.居住；活 a.活的

Q: lively
A: ['laivli] a.活泼的；逼真的

Q: liver
A: ['liv∂] n.肝；肝脏

Q: living
A: ['liviŋ] a.活的 n.生活，生计

Q: living-room
A: ['liviŋ'ru:m] n.起居室

Q: load
A: [l∂ud] vt.装；装满 n.负载

Q: loaf
A: [l∂uf] n.一条面包，一个面包

Q: loan
A: [l∂un] n.贷款；暂借 vt.借出

Q: local
A: ['l∂uk∂l] a.地方的；局部的

Q: locate
A: [l∂u'keit] vt.探明，找出，查出

Q: location
A: [l∂u'kei∫∂n] n.位置，场所

Q: lock
A: [l)k] n.锁 vt.锁上，锁住

Q: locomotive
A: [‚l∂uk∂'m∂utiv] n.火车头，机车

Q: lodge
A: [l)d3] vi.暂住，借宿，投宿

Q: log
A: [l)g] n.原木，木料

Q: logic
A: ['l)d3ik] n.逻辑，推理；逻辑性

Q: logical
A: ['l)d3ik∂l] a.逻辑的；符合逻辑的

Q: lonely
A: ['l∂unli] a.孤独的；荒凉的

Q: long
A: [l)ŋ] a.长的；远的 ad.长久

Q: long
A: [l)ŋ] vi.渴望，极想念

Q: look
A: [luk] vi.看，显得 n.看

Q: loop
A: [lu:p] n.圈，环，环孔

Q: loose
A: [lu:s] a.松的；宽松的

Q: loosen
A: ['lu:s∂n] vt.解开；使松驰

Q: lord
A: [l):d] n.贵族；上帝

Q: lorry
A: ['l)ri] n.运货汽车，卡车

Q: lose
A: [lu:z] vt.失去；迷失；输掉

Q: loss
A: [l)s] n.遗失；损失；失败

Q: lot
A: [l)t] n.许多，大量；签，阄

Q: loud
A: [laud] a.响亮的；吵闹的

Q: loudspeaker
A: [‚laud'spi:k∂] n.扬声器，喇叭

Q: love
A: [lΛv] vt.爱，喜欢 n.爱

Q: lovely
A: ['lΛvli] a.可爱的；令人愉快的

Q: lover
A: ['lΛv∂] n.爱好者；情人；情侣

Q: low
A: [l∂u] a.低的，矮的；低下的

Q: lower
A: ['l∂u∂] a.较低的 vt.放下
﻿Q: loyal
A: ['l)i∂l] a.忠诚的，忠心的

Q: loyalty
A: ['l)i∂lti] n.忠诚，忠心

Q: luck
A: [lΛk] n.运气；好运，幸运

Q: lucky
A: ['lΛki] a.幸运的；吉祥的

Q: luggage
A: ['lΛgid3] n.行李；皮箱，皮包

Q: lumber
A: ['lΛmb∂] n.木材；木料；制材

Q: lump
A: [lΛmp] n.团，块；肿块

Q: lunch
A: [lΛnt∫] n.午餐，(美)便餐

Q: lung
A: [lΛŋ] n.肺脏，肺

Q: luxury
A: ['lΛk∫∂ri] n.奢侈，奢华；奢侈品

Q: machine
A: [m∂'∫i:n] n.机器；机械

Q: mad
A: [mæd] a.发疯的；恼火的

Q: madam
A: ['mæd∂m] n.夫人，女士，太太

Q: magazine
A: [‚mæg∂'zi:n] n.杂志，期刊

Q: magic
A: ['mæd3ik] n.魔法，巫术；戏法

Q: magnet
A: ['mægnit] n.磁铁，磁石，磁体

Q: magnetic
A: [mæg'netik] a.磁的，有吸引力的

Q: magnificent
A: [mæg'nifis∂nt] n.壮丽的；华丽的

Q: maid
A: [meid] n.女佣，女仆；少女

Q: mail
A: [meil] n.邮件 vt.邮寄

Q: main
A: [mein] a.主要的，最重要的

Q: mainly
A: ['meinli] ad.主要地，大体上

Q: mainland
A: ['meinl∂nd] n.大陆

Q: maintain
A: [mein'tein] vt.维持；赡养；维修

Q: maintenance
A: ['meintin∂ns] n.维持，保持；维修

Q: major
A: ['meid3∂] a.较大的 n.专业

Q: majority
A: [m∂'d3)riti] n.多数，大多数

Q: make
A: [meik] vt.使；做，制造

Q: male
A: [meil] a.男的，雄的 n.男子

Q: man
A: [mæn] n.男人；人；人类

Q: manage
A: ['mænid3] vt.管理；设法；对付

Q: management
A: ['mænid3m∂nt] n.管理；经营，处理

Q: manager
A: ['mænid3∂] n.经理，管理人

Q: mankind
A: [‚mæn'kaind] n.人类

Q: manly
A: ['mænli] a.男子气概的，果断的

Q: manner
A: ['mæn∂] n.方式；态度；礼貌

Q: manual
A: ['mænju∂l] a.体力的 n.手册

Q: manufacture
A: [‚mænju'fækt∫∂] vt.制造 n.制造；产品

Q: manufacturer
A: [‚mænju'fækt∫∂r∂] n.制造商；制造厂

Q: many
A: ['meni] a.许多的 pron.许多人

Q: map
A: [mæp] n.地图；图；天体图

Q: marble
A: ['mα:b∂l] n.大理石

Q: March
A: [mα:t∫] n.三月

Q: march
A: [mα:t∫] vi.行军；游行示威

Q: margin
A: ['mα:d3in] n.页边的空白；边缘

Q: marine
A: [m∂'ri:n] a.海的；海上的

Q: mark
A: [mα:k] n.斑点；记号 vt.标明

Q: market
A: ['mα:kit] n.市场；集市；销路

Q: marriage
A: ['mærid3] n.结婚，婚姻；婚礼

Q: married
A: ['mærid] a.已婚的；婚姻的

Q: marry
A: ['mæri] vt.娶，嫁 vi.结婚

Q: marvellous
A: ['mα:v∂l∂s] a.奇迹般的；了不起的

Q: Marxism
A: ['mα:ksiz∂m] n.马克思主义

Q: Marxist
A: ['mα:ksist] a.马克思主义的

Q: mask
A: [mα:sk] n.面具；伪装 vt.掩饰

Q: mass
A: [mæs] n.众多；团；群众

Q: master
A: ['mα:st∂] n.主人；能手；硕士

Q: masterpiece
A: ['mα:st∂pi:s] n.杰作，名著

Q: mat
A: [mæt] n.席子；草席；垫子

Q: match
A: [mæt∫] n.比赛，竞赛；对手

Q: match
A: [mæt∫] n.(一根)火柴

Q: mate
A: [meit] n.伙伴，同事；配偶

Q: material
A: [m∂'ti∂ri∂l] n.材料；素材a.物质的

Q: materialism
A: [m∂'ti∂ri∂liz∂m] n.唯物主义

Q: mathematical
A: [‚mæθ∂'mætik∂l] a.数学的，数学上的

Q: mathematics
A: [‚mæθ∂'mætiks] n.数学

Q: maths
A: [mæθs] n.(英)数学

Q: matter
A: ['mæt∂] n.事情；物质 vi.要紧

Q: mature
A: [m∂'tju∂] a.成熟的 vt.使成熟

Q: maximum
A: ['mæksim∂m] n.最大量 a.最大的

Q: May
A: [mei] n.五月

Q: may
A: [mei] v.aux.可能；可以，祝

Q: maybe
A: ['meibi:] ad.大概，或许；也许

Q: mayor
A: ['me∂] n.市长

Q: me
A: [mi:, mi] pron.(宾格)我

Q: meadow
A: ['med∂u] n.草地，牧草地

Q: meal
A: [mi:l] n.膳食，一餐

Q: mean
A: [mi:n] vt.作…解释；意指

Q: mean
A: [mi:n] a.自私的；吝啬的

Q: mean
A: [mi:n] a.平均的 n.平均值

Q: meaning
A: ['mi:niŋ] n.意义，意思；意图

Q: means
A: [mi:nz] n.方法，手段，工具

Q: meantime
A: ['mi:ntaim] n.其时，其间 ad.当时

Q: meanwhile
A: ['mi:n'wail] ad.同时，当时

Q: measurable
A: ['me3∂r∂bl] a.可测量的

Q: measure
A: ['me3∂] vt.量，测量 n.分量

Q: measurement
A: ['me3∂m∂nt] n.衡量，测量；尺寸

Q: meat
A: [mi:t] n.肉

Q: mechanic
A: [mi'kænik] n.技工，机械，机修工

Q: mechanical
A: [mi'kænik∂l] a.机械的；力学的

Q: mechanically
A: [mi'kænik∂li] ad.机械地

Q: mechanics
A: [mi'kæniks] n.力学；技术性细节

Q: medal
A: ['medl] n.奖章，勋章，纪念章

Q: medical
A: ['medik∂l] a.医学的；内科的

Q: medicine
A: ['meds∂n] n.内服药；医学

Q: Mediterranean
A: [‚medit∂'reini∂n] n.地中海 a.地中海的

Q: medium
A: ['mi:di∂m] n.媒质；中间a.中等的

Q: meet
A: [mi:t] vt.遇见 vi.相遇

Q: meeting
A: ['mi:tiŋ] n.聚集，会合，会见

Q: melon
A: ['mel∂n] n.瓜，甜瓜

Q: melt
A: [melt] vi.融化 vt.使融化

Q: member
A: ['memb∂] n.成员，会员

Q: memorial
A: [mi'm):ri∂l] a.纪念的；记忆的

Q: memory
A: ['mem∂ri] n.记忆；回忆；存储

Q: mend
A: [mend] vt.修理，修补，缝补

Q: mental
A: ['mentl] a.智力的；精神的

Q: mention
A: ['men∫∂n] vt.&n.提及，说起

Q: menu
A: ['menju:] n.菜单；饭菜，菜肴

Q: merchant
A: ['m∂:t∫∂nt] n.商人；零售商

Q: mercury
A: ['m∂:kjuri] n.水银，汞

Q: Mercury
A: ['m∂:kjuri] n.水星

Q: mercy
A: ['m∂:si] n.仁慈，慈悲，恩惠

Q: mere
A: [mi∂] a.仅仅的；纯粹的

Q: merely
A: ['mi∂li] ad.仅仅，只不过

Q: merit
A: ['merit] n.长处，优点；功过

Q: merry
A: ['meri] a.欢乐的，愉快的

Q: mess
A: [mes] n.混乱，混杂，肮脏

Q: message
A: ['mesid3] n.信息，消息；启示

Q: messenger
A: ['mesind3∂] n.送信者，信使

Q: metal
A: ['metl] n.金属，金属制品

Q: meter
A: ['mi:t∂] n.计量器，计，表

Q: method
A: ['meθ∂d] n.方法，办法；教学法

Q: metre
A: ['mi:t∂] n.米，公尺

Q: metric
A: ['metrik] a.公制的，米制的

Q: microcomputer
A: [‚maikr∂uk∂m'pju:t∂] n.微型计算机，微机

Q: microphone
A: ['maikr∂f∂un] n.话筒，麦克风

Q: microscope
A: ['maikr∂sk∂up] n.显微镜

Q: midday
A: ['middei] n.正午，中午

Q: middle
A: ['midl] n.中部 a.中部的

Q: midnight
A: ['midnait] n.午夜，子夜，夜半

Q: midst
A: ['midst] n.中部，中间，当中

Q: might
A: [mait] v.aux.可能，会，也许

Q: might
A: [mait] n.力量，威力，能力

Q: mild
A: [maild] a.和缓的；温柔的

Q: mile
A: [mail] n.英里

Q: military
A: ['milit∂ri] a.军事的；军人的

Q: milk
A: [milk] n.乳，牛奶 vt.挤(奶)

Q: mill
A: [mil] n.磨坊；制造厂

Q: millimetre
A: ['mili‚mi:t∂] n.毫米

Q: million
A: ['milj∂n] num.百万 n.许多

Q: mind
A: [maind] n.头脑；理智；记忆

Q: mine
A: [main] pron.我的

Q: mine
A: [main] n.矿，矿山；地雷

Q: miner
A: ['main∂] n.矿工

Q: mineral
A: ['min∂r∂l] n.矿物 a.矿物的

Q: minimum
A: ['minim∂m] n.最小量 a.最小的

Q: minister
A: ['minist∂] n.部长，大臣；公使

Q: ministry
A: ['ministri] n.(政府的)部

Q: minor
A: ['main∂] a.较小的；较次要的

Q: minority
A: [mai'n)riti] n.少数；少数民族

Q: minus
A: ['main∂s] a.负的 prep.减(去)

Q: minute
A: ['minit, mai'nju:t] n.分，分钟；一会儿

Q: minute
A: ['minit, mai'nju:t] a.微细的；详细的

Q: miracle
A: ['mir∂kl] n.奇迹，令人惊奇的人

Q: mirror
A: ['mir∂] n.镜子 vt.反映，反射

Q: miserable
A: ['miz∂r∂b∂l] a.痛苦的，悲惨的

Q: mislead
A: [mis'li:d] vt.使误入岐途

Q: miss
A: [mis] n.小姐

Q: miss
A: [mis] vt.未看到；惦念

Q: missile
A: ['misail] n.发射物；导弹

Q: missing
A: ['misiŋ] a.缺掉的，失去的

Q: mission
A: ['mi∫∂n] n.使命，任务；使团

Q: mist
A: [mist] n.薄雾

Q: mistake
A: [mis'teik] n.错误 vi.误解，弄错

Q: Mister
A: ['mist∂] n.先生

Q: mistress
A: ['mistris] n.女主人；夫人

Q: misunderstand
A: [‚misΛnd∂'stænd] vt.误解，误会，曲解

Q: mix
A: [miks] vt.使混合，混淆

Q: mixture
A: ['mikst∫∂] n.混合；混合物

Q: moan
A: [m∂un] n.呻吟声 vi.呻吟

Q: mobile
A: ['m∂ubail] a.运动的；流动的

Q: mode
A: [m∂ud] n.方式，样式

Q: model
A: ['m)dl] n.模型；模式；模特儿

Q: moderate
A: ['m)d∂rit] a.温和的；有节制的

Q: modern
A: ['m)d∂n] a.现代的，近代的

Q: modest
A: ['m)dist] a.有节制的；谦虚的

Q: modify
A: ['m)difai] vt.更改，修改；修饰

Q: moist
A: [m)ist] a.湿润的；多雨的

Q: moisture
A: ['m)ist∫∂] n.潮湿，湿气；温度

Q: molecule
A: ['m)likju:l] n.分子，克分子

Q: moment
A: ['m∂um∂nt] n.片刻，瞬间，时刻

Q: Monday
A: ['mΛndi] n.星期一

Q: money
A: ['mΛni] n.货币；金钱，财富

Q: monitor
A: ['m)nit∂] n.班长；监视器

Q: monkey
A: ['mΛŋki] n.猴子，猿

Q: month
A: [mΛnθ] n.月，月份

Q: monthly
A: ['mΛnθli] a.每月的 ad.每月

Q: monument
A: ['m)njum∂nt] n.纪念碑；纪念馆

Q: mood
A: [mu:d] n.心情，情绪；语气

Q: moon
A: [mu:n] n.月球，月亮；卫星

Q: moral
A: ['m)r∂l] a.道德的；合乎道德的

Q: more
A: [m):r] a.更多的 ad.更

Q: moreover
A: [m):'r∂uv∂] ad.再者，加之，此外

Q: morning
A: ['m):niŋ] n.早晨，上午

Q: mortal
A: ['m):tl] a.终有一死的；致死的

Q: mosquito
A: [m∂s'ki:t∂u] n.蚊子

Q: most
A: [m∂ust] a.最多的 ad.最，很

Q: mostly
A: ['m∂ustli] ad.主要的，大部分

Q: mother
A: ['mΛð∂] n.母亲，妈妈

Q: motion
A: ['m∂u∫∂n] n.运动；手势；提议

Q: motivate
A: ['m∂utiveit] vt.促动；激励，激发

Q: motive
A: ['m∂utiv] n.动机，目的

Q: motor
A: ['m∂ut∂] n.发动机；机动车

Q: mould
A: [m∂uld] n.模子，模型 vt.浇铸

Q: mount
A: [maunt] vt.登上，爬上 n.…山

Q: mountain
A: ['mauntin] n.山，山岳；山脉

Q: mourn
A: [m):n] vi.哀痛，哀悼

Q: mouse
A: [maus] n.鼠，耗子

Q: mouth
A: [mauθ] n.嘴，口，口腔

Q: mouthful
A: ['mauθful] n.满口，一口，少量

Q: move
A: [mu:v] vt.移动；感动 n.动

Q: movement
A: ['mu:vm∂nt] n.动作，活动；移动

Q: movie
A: ['mu:vi] n.电影；电影院

Q: much
A: [mΛt∫] ad.非常，很 a.许多的

Q: mud
A: [mΛd] n.软泥，泥浆

Q: muddy
A: ['mΛdi] a.多泥的，泥泞的

Q: mug
A: [mΛg] n.大杯

Q: multiple
A: ['mΛltip∂l] a.复合的；并联的

Q: multiply
A: ['mΛltiplai] vt.使增加；乘

Q: murder
A: ['m∂:d∂] n.&vi.谋杀，凶杀

Q: murderer
A: ['m∂:d∂r∂] n.杀人犯，凶手

Q: muscle
A: ['mΛs∂l] n.肌肉，肌；体力

Q: museum
A: [mju:'zi∂m] n.博物馆；展览馆

Q: mushroom
A: ['mΛ∫ru:m] n.蘑菇，菌类植物

Q: music
A: ['mju:zik] n.音乐，乐曲，乐谱

Q: musical
A: ['mju:zik∂l] a.音乐的；和谐的

Q: musician
A: [mju:'zi∫∂n] n.音乐家；作曲家

Q: must
A: [mΛst] v.aux.必须；必然要

Q: mute
A: [mju:t] a.缄默的 n.哑巴

Q: mutter
A: ['mΛt∂] vi.轻声低语；抱怨

Q: mutton
A: ['mΛtn] n.羊肉

Q: mutual
A: ['mju:t∫u∂l] a.相互的；共同的

Q: my
A: [mai] pron.我的

Q: myself
A: [mai'self] pron.我自己；我亲自

Q: mysterious
A: [mi'sti∂ri∂s] a.神秘的；难以理解的

Q: mystery
A: ['mist∂ri] n.神秘；神秘的事物

Q: nail
A: [neil] n.钉；指甲 vt.钉

Q: naked
A: ['neikid] a.裸体的；无遮敝的

Q: name
A: ['neim] n.名字；名誉 vt.说出

Q: namely
A: ['neimli] ad.即，也就是

Q: nap
A: [næp] n.小睡，打盹，瞌睡

Q: narrow
A: ['nær∂u] a.狭的，狭窄的

Q: nasty
A: ['nα:sti] a.龌龊的；淫猥的

Q: nation
A: ['nei∫∂n] n.民族；国家

Q: national
A: ['næ∫∂nl] a.民族的；国家的

Q: nationality
A: [‚næ∫∂'næliti] n.国籍；民族，族

Q: native
A: ['neitiv] a.本土的 n.本地人

Q: natural
A: ['næt∫∂r∂l] a.自然界的；天然的

Q: naturally
A: ['næt∫∂r∂li] ad.自然地；天然地

Q: nature
A: ['neit∫∂] n.大自然；本性；性质

Q: naughty
A: ['n):ti] a.顽皮的，淘气的

Q: naval
A: ['neiv∂l] n.海军的，军舰的

Q: navigation
A: [‚nævi'gei∫∂n] n.航行；航海术；导航

Q: navy
A: ['neivi] n.海军

Q: near
A: [ni∂] ad.近，接近 a.近的

Q: nearby
A: ['ni∂bai] a.附近的 ad.在附近

Q: nearly
A: ['ni∂li] ad.差不多；密切地

Q: neat
A: [ni:t] a.整洁的；熟练的

Q: necessarily
A: ['nesis∂rili] ad.必然，必定

Q: necessary
A: ['nesis∂ri] a.必要的；必然的

Q: necessity
A: [ni'sesiti] n.必要性；必然性

Q: neck
A: [nek] n.颈，脖子

Q: necklace
A: ['neklis] n.项链，项圈

Q: need
A: [ni:d] vt.需要 v.aux.需要

Q: needle
A: ['ni:dl] n.针，缝补，编织针

Q: needless
A: ['ni:dl∂s] a.不需要的

Q: negative
A: ['neg∂tiv] a.否定的；消极的

Q: neglect
A: [ni'glekt] vt.忽视，忽略；疏忽

Q: Negro
A: ['ni:gr∂u] n.黑人

Q: neighbour
A: ['neib∂] n.邻居，邻国，邻人

Q: neighbourhood
A: ['neib∂hud] n.邻居关系；邻近

Q: neither
A: ['naið∂, 'ni:ð∂] a.(两者)都不的

Q: nephew
A: ['nevju:, 'nεfju] n.侄子，外甥

Q: nerve
A: [n∂:v] n.神经；勇敢，胆量

Q: nervous
A: ['n∂:v∂s] a.神经的；易激动的

Q: nest
A: [nest] n.巢，窝，穴

Q: net
A: [net] n.网，网状物；通信网

Q: network
A: ['netw∂:k] n.网状物；网络

Q: neutral
A: ['nju:tr∂l] a.中立的；中性的

Q: never
A: ['nev∂] ad.永不，决不；不

Q: nevertheless
A: [‚nev∂ð∂'les] conj.然而 ad.仍然

Q: new
A: [nju:] a.新的；新近出现的

Q: newly
A: ['nju:li] ad.新近，最近

Q: news
A: [nju:z] n.新闻，消息

Q: newspaper
A: ['nju:s‚peip∂] n.报纸，报

Q: next
A: [nekst] a.紧接的；贴近的

Q: nice
A: ['nais] a.美好的，令人愉快的

Q: niece
A: [ni:s] n.侄女，外甥女

Q: night
A: [nait] n.夜，夜间

Q: nine
A: [nain] num.九，九个

Q: nineteen
A: [‚nain'ti:n] num.十九，十九个

Q: ninety
A: ['nainti] num.九十，九十个

Q: ninth
A: [nainθ] num.第九；九分之一

Q: nitrogen
A: ['naitr∂d3∂n] n.氮

Q: no
A: [n∂u] ad.不；并不 a.没有

Q: noble
A: ['n∂ub∂l] a.贵族的；高尚的

Q: nobody
A: ['n∂ub∂di] pron.谁也不；无人

Q: nod
A: [n)d] vt.点(头)；点头表示

Q: noise
A: [n)iz] n.喧闹声；响声；噪声

Q: noisy
A: ['n)izi] a.嘈杂的；喧闹的

Q: none
A: [nΛn] pron.没有人 ad.毫不

Q: nonsense
A: ['n)ns∂ns] n.胡说，废话

Q: noon
A: [nu:n] n.正午，中午

Q: nor
A: [n):] conj.也不；不

Q: normal
A: ['n):m∂l] a.正常的，普通的

Q: normally
A: ['n):m∂li] ad.通常，正常地

Q: north
A: [n):θ] n.北，北方 a.北方的

Q: northeast
A: [‚n):θ'i:st] n.东北 a.位于东北的

Q: northern
A: ['n):ð∂n] a.北方的，北部的

Q: northwest
A: [‚n):θ'west] n.西北 a.位于西北的

Q: nose
A: [n∂uz] n.鼻子；突出部分

Q: not
A: [n)t] ad.不，没有

Q: note
A: [n∂ut] n.笔记；便条；注释

Q: notebook
A: ['n∂utbuk] n.笔记本，期票簿

Q: nothing
A: ['nΛθiŋ] n.没有东西 ad.毫不

Q: notice
A: ['n∂utis] vt.注意 n.通知；注意

Q: noticeable
A: ['n∂utis∂b∂l] a.显而易见的；重要的

Q: noun
A: [naun] n.名词

Q: novel
A: ['n)v∂l] n.小说 a.新的

Q: November
A: [n∂u'vemb∂] n.十一月

Q: now
A: [nau] ad.现在；立刻；于是

Q: nowadays
A: ['nau∂deiz] ad.现今，现在

Q: nowhere
A: ['n∂uwe∂] ad.任何地方都不

Q: nuclear
A: ['nju:kli∂] a.原子核的；核心的

Q: nucleus
A: ['nju:kli∂s] n.核，核心；(原子)核

Q: nuisance
A: ['nju:s∂ns] n.讨厌的东西

Q: number
A: ['nΛmb∂] n.数，数字；号码

Q: numerous
A: ['nju:m∂r∂s] a.为数众多的；许多

Q: nurse
A: [n∂:s] n.保姆；护士 vt.看护

Q: nursery
A: ['n∂:s∂ri] n.托儿所；苗圃

Q: nut
A: [nΛt] n.坚果，干果；螺母

Q: nylon
A: ['nail)n] n.尼龙，耐纶

Q: oak
A: [∂uk] n.栎属植物；栎木

Q: oar
A: [):] n.浆，橹

Q: obey
A: [∂'bei] vt.顺从 vi.服从

Q: object
A: [')bd3ikt‚ ∂b'd3ekt] n.物，物体；目的

Q: object
A: [')bd3ikt‚ ∂b'd3ekt] vi.反对；抱反感

Q: objection
A: [∂b'd3ek∫∂n] n.反对，异议；不喜欢

Q: objective
A: [)b'd3ektiv] a.客观的；无偏见的

Q: oblige
A: [∂'blaid3] vt.迫使；施恩惠于

Q: observation
A: [‚)bz∂'vei∫∂n] n.注意；观察；观察力

Q: observe
A: [∂b'z∂:v] vt.遵守；看到；说

Q: observer
A: [∂b'z∂:v∂] n.观察员，观测者

Q: obstacle
A: [')bst∂kl] n.障碍，障碍物，妨害

Q: obtain
A: [∂b'tein] vt.获得，得到，买到

Q: obvious
A: [')bvi∂s] a.明显的，显而易见的

Q: obviously
A: [')bvi∂sli] ad.明显地，显然地

Q: occasion
A: [∂'kei3∂n] n.场合，时刻；时机

Q: occasional
A: [∂'kei3∂n∂l] a.偶然的；临时的

Q: occasionally
A: [∂'kei3∂n∂li] ad.偶然；非经常地

Q: occupation
A: [‚)kju'pei∫∂n] n.占领，占据；职业

Q: occupy
A: [')kjupai] vt.占领；占，占有

Q: occur
A: [∂'k∂:] vi.发生；出现，存在

Q: occurrence
A: [∂'kΛr∂ns] n.发生，出现；事件

Q: ocean
A: ['∂u∫∂n] n.海洋；洋

Q: Oceania
A: [‚∂u∫i'einj∂] n.大洋洲

Q: o'clock
A: [∂'kl)k] ad.…点钟

Q: October
A: [)k't∂ub∂] n.十月

Q: odd
A: [)d] a.奇数的；单只的

Q: odour
A: ['oud∂] n.气味，香气；味道

Q: of
A: [∂v, ∂, )v] prep.…的；由于

Q: off
A: [)f] ad.(离)开；(停)止

Q: offend
A: [∂'fend] vt.冒犯 vi.犯过错

Q: offer
A: [')f∂] vt.提供；提出 n.提供

Q: office
A: [')fis] n.办公室；处，局，社

Q: officer
A: [')fis∂] n.官员；干事；军官

Q: official
A: [∂'fi∫∂l] a.官员的；官方的

Q: often
A: [')f∂n] ad.经常，常常

Q: oh
A: [∂u] int.嗬，哦，唉呀

Q: oil
A: [)il] n.油；石油 vt.加油于

Q: okay
A: [∂u'kei] (缩作OK)a.&ad.对，好

Q: old
A: [∂uld] a.老的；…岁的

Q: omit
A: [∂u'mit] vt.省略，省去；遗漏

Q: on
A: [)n] prep.在…上；在…旁

Q: once
A: [wΛns] ad.一次；曾经 n.一次

Q: one
A: [wΛn] num.一 pron.一个人

Q: oneself
A: [wΛn'self] pron.自己；亲自

Q: onion
A: ['Λnj∂n] n.洋葱，洋葱头

Q: only
A: ['∂unli] ad.只，仅仅 a.唯一的

Q: onto
A: [')ntu, -t∂] prep.到…上

Q: open
A: ['∂up∂n] a.开的；开放的 vt.开

Q: opening
A: ['∂up∂niŋ] a.开始的 n.开始

Q: opera
A: [')p∂r∂] n.歌剧

Q: operate
A: [')p∂reit] vi.操作；施行手术

Q: operation
A: [‚)p∂'rei∫∂n] n.操作；手术；运算

Q: operational
A: [‚)p∂'rei∫∂nl] a.操作上的；可使用的

Q: operator
A: [')p∂reit∂] n.操作人员，接线员

Q: opinion
A: [∂'pinj∂n] n.意见，看法，主张

Q: opponent
A: [∂'p∂un∂nt] n.对手，敌手；对抗者

Q: opportunity
A: [‚)p∂'tju:niti] n.机会，良机

Q: oppose
A: [∂'p∂uz] vt.反对；反抗

Q: opposite
A: [')p∂zit] a.对面的 n.对立物

Q: oppress
A: [∂'pres] vt.压迫，压制；压抑

Q: optical
A: [')ptik∂l] a.眼的；光学的

Q: optimistic
A: [‚)pti'mistik] a.乐观的；乐观主义的

Q: option
A: [')p∫∂n] n.选择，选择权

Q: optional
A: [')p∫∂n∂l] a.可以任意选择的

Q: or
A: [):, ∂] conj.或，或者；即

Q: oral
A: ['):r∂l] a.口头的；口的

Q: orange
A: [')rind3] n.橙(树)；柑(树)

Q: orbit
A: ['):bit] n.运行轨道 vt.环绕

Q: orchestra
A: ['):kistr∂] n.管弦乐队

Q: order
A: ['):d∂] n.次序；整齐 vt.命令

Q: orderly
A: ['):d∂li] a.整洁的；有秩序的

Q: ordinary
A: ['):dineri] a.平常的；平凡的

Q: ore
A: [):] n.矿，矿石，矿砂

Q: organ
A: ['):g∂n] n.器官；机构；管风琴

Q: organic
A: [):'gænik] a.有机体的；器官的

Q: organism
A: ['):g∂niz∂m] n.生物体；有机体

Q: organization
A: [‚):g∂nai'zei∫∂n] n.组织；团体，机构

Q: organize
A: ['):g∂naiz] vt.组织，编组

Q: oriental
A: [‚):ri'ent∂l] a.东方的；东方国家的

Q: origin
A: [')rid3in] n.起源，由来；出身

Q: original
A: [∂'rid3∂n∂l] a.最初的；新颖的

Q: ornament
A: ['):n∂m∂nt] n.装饰物；装饰

Q: orphan
A: ['):f∂n] n.孤儿

Q: other
A: ['Λð∂] a.另外的；其余的

Q: otherwise
A: ['Λð∂waiz] ad.另外；要不然

Q: ought
A: [):t] v.aux.应当，应该

Q: ounce
A: [auns] n.盎司，英两

Q: our
A: ['au∂] pron.我们的

Q: ours
A: ['au∂z] pron.我们的

Q: ourselves
A: [au∂'selvz] pron.我们自己

Q: out
A: [aut] ad.出，在外；现出来

Q: outcome
A: ['autkΛm] n.结果，后果，成果

Q: outdoor
A: [‚aut'd):] a.户外的，室外的

Q: outdoors
A: [‚aut'd):z] ad.在户外，在野外

Q: outer
A: ['aut∂] a.外部的，外面的

Q: outlet
A: ['autlet] n.出口，出路；排遣

Q: outline
A: ['autlain] n.轮廓；略图；大纲

Q: outlook
A: ['autluk] n.观点，看法；展望

Q: output
A: ['autput] n.产量；输出量；输出

Q: outset
A: ['autset] n.开始，开端

Q: outside
A: [aut'said] n.外部；外表a.外部的

Q: outskirt
A: ['autsk∂:t] n.外边，郊区

Q: outstanding
A: [aut'stændiŋ] a.突出的，杰出的

Q: outward
A: ['autw∂d] a.外面的；向外的

Q: outwards
A: ['autw∂dz] ad.向外，往海外

Q: oven
A: ['Λvn] n.炉，灶；烘箱

Q: over
A: ['∂uv∂] prep.在…上方；超过

Q: overall
A: ['∂uv∂r):l] n.工装裤 a.全面的

Q: overcoat
A: ['∂uv∂k∂ut] n.外衣，大衣

Q: overcome
A: [‚∂uv∂'kΛm] vt.战胜，克服

Q: overhead
A: ['∂uv∂‚hed] a.在头顶上的；架空的

Q: overlook
A: [‚∂uv∂'luk] vt.眺望；看漏；放任

Q: overnight
A: [‚∂uv∂'nait] ad.一夜；突然

Q: overseas
A: [‚∂uv∂'si:z] ad.海外 a.在海外的

Q: overtake
A: [‚∂uv∂'teik] vt.追上，赶上；压倒

Q: overtime
A: ['∂uv∂taim] a.超时的，加班的

Q: owe
A: [∂u] vt.欠；应把…归功于

Q: owl
A: [aul] n.猫头鹰，枭

Q: own
A: [∂un] a.自己的 vt.有，拥有

Q: owner
A: ['∂un∂] n.物主，所有人

Q: ownership
A: ['∂un∂∫ip] n.所有(权)，所有制

Q: ox
A: [)ks] n.牛；公牛，阉牛

Q: pace
A: [peis] n.步，步速 vi.踱步

Q: pacific
A: [p∂'sifik] a.和平的 n.太平洋

Q: pack
A: [pæk] vt.捆扎；挤满 n.包

Q: package
A: ['pækid3] n.包裹，包，捆

Q: packet
A: ['pækit] n.小包(裹)，小捆

Q: pad
A: [pæd] n.垫；本子 vt.填塞

Q: page
A: [peid3] n.页

Q: pail
A: [peil] n.桶，提桶

Q: pain
A: [pein] n.痛，疼痛；辛苦

Q: painful
A: ['peinf∂l] a.使痛的；费力的

Q: paint
A: [peint] vt.画；油漆 vi.绘画

Q: painter
A: ['peint∂] n.漆工，画家，绘画者

Q: painting
A: ['peintiŋ] n.油画；绘画；着色

Q: pair
A: [pe∂] n.一对 vi.成对，配对

Q: palace
A: ['pælis] n.宫，宫殿

Q: pale
A: [peil] a.苍白的；浅的

Q: palm
A: [pα:m] n.手掌，手心；掌状物

Q: pan
A: [pæn] n.平底锅，盘子

Q: panda
A: ['pænd∂] n.小猫熊；猫熊

Q: pane
A: [pein] n.窗格玻璃

Q: panel
A: ['pænl] n.专门小组；面，板

Q: pant
A: [pænt] n.气喘；心跳

Q: paper
A: ['peip∂] n.纸；官方文件；文章

Q: parade
A: [p∂'reid] n.游行；检阅 vi.游行

Q: paradise
A: ['pær∂dais] n.伊甸乐园；天堂

Q: paragraph
A: ['pær∂grα:f] n.(文章的)段，节

Q: parallel
A: ['pær∂lel] a.平行的；相同的

Q: parcel
A: ['pα:sl] n.包裹，小包，邮包

Q: pardon
A: ['pα:d∂n] n.原谅；赦免 vt.原谅

Q: parent
A: ['pe∂r∂nt] n.父亲，母亲，双亲

Q: park
A: [pα:k] n.公园；停车场

Q: parliament
A: ['pα:l∂m∂nt] n.议会，国会

Q: part
A: [pα:t] n.一部分；零件；本份

Q: partial
A: ['pα:∫∂l] a.部分的；不公平的

Q: partially
A: ['pα:∫∂li] ad.部分地

Q: participate
A: [pα:'tisipeit] vi.参与，参加；分享

Q: particle
A: ['pα:tikl] n.粒子，微粒

Q: particular
A: [p∂'tikjul∂] a.特殊的；特定的

Q: particularly
A: [p∂'tikjul∂li] ad.特别，尤其，格外

Q: partly
A: ['pα:tli] ad.部分地，不完全地

Q: partner
A: ['pα:tn∂] n.伙伴；搭挡；配偶

Q: party
A: ['pα:ti] n.党，党派；聚会

Q: pass
A: [pα:s] vt.经过；通过；度过

Q: passage
A: ['pæsid3] n.通过；通路，通道

Q: passenger
A: ['pæsind3∂] n.乘客，旅客，过路人

Q: passion
A: ['pæ∫∂n] n.激情，热情；爱好

Q: passive
A: ['pæsiv] a.被动的；消极的

Q: passport
A: ['pα:sp):t] n.护照

Q: past
A: [pα:st] a.过去的 n.过去

Q: paste
A: [peist] n.糊，酱；浆湖

Q: pastime
A: ['pα:staim] n.消遣，娱乐

Q: pat
A: [pæt] n.&vt.&n.轻拍

Q: patch
A: [pæt∫] n.补钉；碎片 vt.补缀

Q: path
A: [pα:θ] n.路，小道；道路

Q: patience
A: ['pei∫∂ns] n.忍耐，容忍，耐心

Q: patient
A: ['pei∫∂nt] a.忍耐的 n.病人

Q: pattern
A: ['pætn] n.型，式样，模，模型

Q: pause
A: [p):z] n.&vi.中止，暂停

Q: pave
A: [peiv] vt.铺，筑(路等)

Q: pavement
A: ['peivm∂nt] n.(英)人行道

Q: paw
A: [p):] n.脚爪，爪子

Q: pay
A: [pei] vt.支付；付给；给予

Q: payment
A: ['peim∂nt] n.支付，支付的款项

Q: pea
A: [pi:] n.豌豆；豌豆属植物

Q: peace
A: [pi:s] n.和平；和睦；平静

Q: peaceful
A: ['pi:sf∂l] a.和平的；安静的

Q: peach
A: [pi:t∫] n.桃子，桃树

Q: peak
A: [pi:k] n.山顶，巅 a.最高的

Q: pear
A: [pe∂] n.梨子，梨树

Q: pearl
A: [p∂:l] n.珍珠；珍珠母

Q: peasant
A: ['pez∂nt] n.农民

Q: pebble
A: ['peb∂l] n.卵石，细砾

Q: peculiar
A: [pi'kju:li∂] a.特有的；特别的

Q: peel
A: [pi:l] vt.剥(皮)，削(皮)

Q: peep
A: [pi:p] vi.(从缝隙中)偷看

Q: pen
A: [pen] n.钢笔，自来水笔

Q: pencil
A: ['pensl] n.铅笔

Q: penetrate
A: ['penitreit] vt.穿过 vi.穿入

Q: peninsula
A: [pi'ninsjul∂] n.半岛

Q: penny
A: ['peni] n.(英)便士；(美)分

Q: pension
A: ['pen∫∂n] n.抚恤金，年金

Q: people
A: ['pi:pl] n.人民，民族；人

Q: pepper
A: ['pep∂] n.胡椒，胡椒粉

Q: per
A: [p∂:] prep.每

Q: perceive
A: [p∂'si:v] vt.察觉，发觉；理解

Q: percent
A: [p∂'sent] n.百分之…

Q: percentage
A: [p∂'sentid3] n.百分比，百分率

Q: perfect
A: ['p∂:fikt, p∂'fekt] a.完美的；完全的

Q: perfectly
A: ['p∂:fiktli] ad.很，完全

Q: perform
A: [p∂'f):m] vt.履行，执行；演出

Q: performance
A: [p∂'f):m∂ns] n.履行；演出；行为

Q: perfume
A: ['p∂:fju:m, p∂'fju:m] n.香味，芳香；香料

Q: perhaps
A: [p∂'hæps] ad.也许，可能，多半

Q: period
A: ['pi∂ri∂d] n.时期；学时；句号

Q: permanent
A: ['p∂:m∂n∂nt] a.永久的，持久的

Q: permanently
A: ['p∂:m∂n∂ntli] ad.永久地，持久地

Q: permission
A: [p∂'mi∫∂n] n.允许，许可，同意

Q: permit
A: [p∂'mit, 'p∂:mit] vt.允许 n.执照

Q: persist
A: [p∂'sist] vi.坚持，固执；持续

Q: person
A: ['p∂:sn] n.人；人身；本人

Q: personal
A: ['p∂:s∂n∂l] a.个人的；本人的

Q: personnel
A: [‚p∂:s∂'nel] n.全体人员，全体职员

Q: perspective
A: [p∂'spektiv] n.透视；远景；观点

Q: persuade
A: [p∂'sweid] vt.说服 vi.被说服

Q: pessimistic
A: [‚pesi'mistik] a.悲观的；厌世的

Q: pet
A: [pet] n.爱畜；宠儿a.宠爱的

Q: petrol
A: ['petr∂l] n.(英)汽油

Q: petroleum
A: [pi'tr∂uli∂m] n.石油

Q: phase
A: [feiz] n.阶段；方面；相位

Q: phenomenon
A: [fi'n)min∂n] n.现象

Q: philosopher
A: [fi'l)s∂f∂] n.哲学家

Q: philosophy
A: [fi'l)s∂fi] n.哲学；哲理；人生观

Q: phone
A: [f∂un] n.电话，电话机；耳机

Q: photograph
A: ['f∂ut∂grα:f] n.照片，相片

Q: photographic
A: [‚f∂ut∂'grα:fik] a.摄影的，摄影用的

Q: phrase
A: [freiz] n.短语；习惯用语

Q: physical
A: ['fizik∂l] a.物质的；物理的

Q: physician
A: [fi'zi∫∂n] n.医生，内科医生

Q: physicist
A: ['fizisist] n.物理学家

Q: physics
A: ['fiziks] n.物理学

Q: piano
A: [pi'æn∂u, 'pjα:n∂u] n.钢琴

Q: pick
A: [pik] n.镐，鹤嘴锄

Q: pick
A: [pik] vt.拾，摘 vi.采摘

Q: picnic
A: ['piknik] n.郊游，野餐 vi.野餐

Q: picture
A: ['pikt∫∂] n.画，图片 vt.画

Q: pie
A: [pai] n.(西点)馅饼

Q: piece
A: [pi:s] n.碎片，块 vt.拼合

Q: pierce
A: [pi∂s] vt.剌穿 vi.穿入

Q: pig
A: [pig] n.猪，小猪，野猪

Q: pigeon
A: [pid3in] n.鸽子

Q: pile
A: [pail] n.堆 vt.堆叠，累积

Q: pill
A: [pil] n.药丸，丸剂

Q: pillar
A: ['pil∂] n.柱，柱子；栋梁

Q: pillow
A: ['pil∂u] n.枕头

Q: pilot
A: ['pail∂t] n.领航员；飞行员

Q: pin
A: [pin] n.针，饰针 n.别住

Q: pinch
A: [pint∫] vt.捏，拧，掐掉

Q: pine
A: [pain] n.松树，松木

Q: pink
A: [piŋk] n.粉红色 a.粉红色的

Q: pint
A: [paint] n.品脱

Q: pioneer
A: [‚pai∂'ni∂] n.拓荒者；先驱者

Q: pipe
A: [paip] n.管子，导管；烟斗

Q: pipeline
A: ['paiplain] n.管道，管线

Q: pistol
A: ['pistl] n.手枪

Q: pit
A: [pit] n.坑，地坑；煤矿

Q: pitch
A: [pit∫] n.沥青

Q: pitch
A: [pit∫] vt.投，掷 vi.投掷

Q: pity
A: ['piti] n.怜悯；遗憾 vt.同情

Q: place
A: [pleis] n.地方，地点；住所

Q: plain
A: [plein] n.平原 a.清楚的

Q: plan
A: [plæn] n.&vt.计划，打算

Q: plane
A: [plein] n.平面；飞机

Q: planet
A: ['plænit] n.行星

Q: plant
A: [plα:nt] n.植物；工厂 vt.栽种

Q: plantation
A: [plæn'tei∫∂n] n.种植园；栽植

Q: plaster
A: ['plα:st∂] n.灰泥；硬膏；熟石膏

Q: plastic
A: ['plæstik] a.可塑的 n.塑料

Q: plate
A: [pleit] n.板，片，盘 vt.电镀

Q: platform
A: ['plætf):m] n.平台；站台；讲台

Q: play
A: [plei] vi.玩，游戏；演奏

Q: player
A: ['plei∂] n.游戏的人；比赛者

Q: playground
A: ['pleigraund] n.操场，运动场

Q: pleasant
A: ['plez∂nt] a.令人愉快的，舒适的

Q: please
A: [pli:z] vt.使高兴，请vi.满意

Q: pleasure
A: ['ple3∂] n.愉快，快乐；乐事

Q: plentiful
A: ['plentif∂l] a.丰富的，富裕的

Q: plenty
A: ['plenti] n.丰富，充足，大量

Q: plot
A: [pl)t] n.小块土地 vt.密谋

Q: plough
A: [plau] n.犁 vt.&vi.犁，耕

Q: pluck
A: [plΛk] vt.采，摘；拉下 n.拉

Q: plug
A: [plΛg] n.塞子；插头 vt.塞

Q: plunge
A: [plΛnd3] vt.使投入；使陷入

Q: plural
A: ['plu∂r∂l] a.复数的 n.复数

Q: plus
A: [plΛs] prep.加，加上 a.正的

Q: P.M.
A: [‚pi:'em] n.下午，午后

Q: pocket
A: ['p)kit] n.衣袋 n.袖珍的

Q: poem
A: ['p∂uim] n.诗，韵文，诗体文

Q: poet
A: ['p∂uit] n.诗人

Q: poetry
A: ['p∂uitri] n.诗，诗歌，诗作

Q: point
A: [p)int] n.点；要点；细目；分

Q: poison
A: ['p)iz∂n] n.毒，毒药 vt.毒害

Q: poisonous
A: ['p)iz∂n∂s] a.有毒的，有害的

Q: pole
A: [p∂ul] n.杆，柱

Q: pole
A: [p∂ul] n.极(点)，磁极，电极

Q: police
A: [p∂'li:s] n.警察；警察当局

Q: policeman
A: [p∂'li:sm∂n] n.警察

Q: policy
A: ['p)lisi] n.政策，方针

Q: polish
A: ['p)li∫] vt.磨光；使优美

Q: polite
A: [p∂'lait] a.有礼貌的；有教养的

Q: political
A: [p∂'litik∂l] a.政治的，政治上的

Q: politician
A: [‚p)li'ti∫∂n] n.政治家；政客

Q: politics
A: ['p)litiks] n.政治，政治学；政纲

Q: pollute
A: [p∂'lu:t] vt.弄脏，污染，沾污

Q: pollution
A: [p∂'lu:∫∂n] n.污染

Q: pond
A: [p)nd] n.池塘

Q: pool
A: [pu:l] n.水塘，游泳池，水池

Q: pool
A: [pu:l] n.共用物 vt.共有

Q: poor
A: [pu∂] a.贫穷的；贫乏的

Q: pop
A: [p)p] n.流行音乐，流行歌曲

Q: pop
A: [p)p] n.砰的一声，爆破声

Q: popular
A: ['p)pjul∂] a.民众的；流行的

Q: population
A: [‚p)pju'lei∫∂n] n.人口；全体居民

Q: porch
A: [p):t∫] n.门廊，入口处

Q: pork
A: [p):k] n.猪肉

Q: porridge
A: ['p)rid3] n.粥，麦片粥

Q: port
A: [p):t] n.港，港口

Q: portable
A: ['p):t∂b∂l] a.轻便的；手提的

Q: porter
A: ['p):t∂] n.搬运工人

Q: portion
A: ['p):∫∂n] n.一部分；一分

Q: portrait
A: ['p):trit] n.消像，画像

Q: Portuguese
A: [‚p):t∫u'gi:z] n.葡萄牙人；葡萄牙语

Q: position
A: [p∂'zi∫∂n] n.位置；职位；姿势

Q: positive
A: ['p)z∂tiv] a.确定的；积极的

Q: possess
A: [p∂'zes] vt.占用，拥有(财产)

Q: possession
A: [p∂'ze∫∂n] n.有，所有；占有物

Q: possibility
A: [‚p)s∂'biliti] n.可能；可能的事

Q: possible
A: ['p)s∂b∂l] a.可能的；可能存在的

Q: possibly
A: ['p)s∂bli] ad.可能地；也许

Q: post
A: [p∂ust] n.柱，桩，杆 vt.贴出

Q: post
A: [p∂ust] n.邮政，邮寄；邮件

Q: post
A: [p∂ust] n.岗位，哨所；职位

Q: postage
A: ['p∂ustid3] n.邮费，邮资

Q: postman
A: ['p∂ustm∂n] n.邮递员

Q: postpone
A: [p∂ust'p∂un] vt.延迟，推迟，延缓

Q: pot
A: [p)t] n.锅，壶，罐，盆

Q: potato
A: [p∂'teit∂u] n.马铃薯，土豆

Q: potential
A: [p∂'ten∫∂l] a.潜在的 n.潜力

Q: pound
A: [paund] n.磅；英磅

Q: pound
A: [paund] vt.捣碎；舂烂；猛击

Q: pour
A: [p):r] vt.灌，倒 vi.倾泻

Q: poverty
A: ['p)v∂ti] n.贫穷，贫困

Q: powder
A: ['paud∂] n.粉末；药粉；火药

Q: power
A: ['pau∂] n.能力；力；权；幂

Q: powerful
A: ['pau∂f∂l] a.强有力的；有权威的

Q: practical
A: ['præktik∂l] a.实践的；实用的

Q: practically
A: ['præktik∂li] ad.实际上；几乎

Q: practice
A: ['præktis] n.实践；练习；业务

Q: practise
A: ['præktis] vt.练习，实习，训练

Q: praise
A: [preiz] n.赞扬，赞美 vi.赞扬

Q: pray
A: [prei] vt.&vi.请求；祈祷

Q: prayer
A: ['pre∂] n.祈祷，祈求

Q: precaution
A: [pri'k):∫∂n] n.预防；警惕

Q: preceding
A: [pri(:)'si:diŋ] a.在前的；在先的

Q: precious
A: ['pre∫∂s] a.珍贵的，宝贵的

Q: precise
A: [pri'sais] a.精确的，准确的

Q: precision
A: [pri'si3∂n] n.精确，精密，精密度

Q: predict
A: [pri'dikt] v.预言，预告，预测

Q: preface
A: ['prefis] n.序言，前言，引语

Q: prefer
A: [pri'f∂:] vt.宁可，宁愿

Q: preferable
A: ['pref∂r∂bl] a.更可取的，更好的

Q: preference
A: ['pref∂r∂ns] n.偏爱，优先；优先权

Q: prejudice
A: ['pred3∂dis] n.偏见，成见

Q: preliminary
A: [pri'limin∂ri] a.预备的，初步的

Q: premier
A: ['premi∂] n.总理，首相

Q: preparation
A: [‚prep∂'rei∫∂n] n.准备，预备；制备

Q: prepare
A: [pri'pe∂] vt.&vi.准备，预备

Q: preposition
A: [‚prep∂'zi∫∂n] n.前置词，介词

Q: prescribe
A: [pri'skraib] vt.命令；处(方)

Q: presence
A: ['prez∂ns] n.出席，到场；在

Q: present
A: [pri'zent, 'prez∂nt] a.现在的 n.目前

Q: present
A: [pri'zent, 'prez∂nt] vt.赠送；介绍；提出

Q: present
A: [pri'zent, 'prez∂nt] n.礼物，赠送物

Q: presently
A: ['prez∂ntli] ad.一会儿；目前

Q: preserve
A: [pri'z∂:v] vt.保护；保存；腌渍

Q: president
A: ['prezid∂nt] n.总统；校长；会长

Q: press
A: [pres] vt.压，按，揿；催促

Q: pressure
A: ['pre∫∂] n.压力；压力；压，按

Q: pretend
A: [pri'tend] vt.假托，借口 vi.假装

Q: pretty
A: ['priti] a.漂亮的，标致的

Q: prevail
A: [pri'veil] vi.胜，优胜；流行

Q: prevent
A: [pri'vent] vt.预防，防止；阻止

Q: previous
A: ['pri:vi∂s] a.先的；前的 ad.在前

Q: previously
A: ['pri:vi∂sli] ad.先前，预先

Q: price
A: [prais] n.价格，价钱；代价

Q: pride
A: [praid] n.骄傲；自豪 vt.自夸

Q: priest
A: [pri:st] n.教士，牧师，神父

Q: primarily
A: ['praim∂r∂li, prai'mer∂li] ad.首先；主要地

Q: primary
A: ['praim∂ri] a.最初的；基本的

Q: prime
A: [praim] a.首要的 n.春，青春

Q: primitive
A: ['primitiv] a.原始的；粗糙的

Q: prince
A: ['prins] n.王子，亲王

Q: princess
A: [‚prin'ses] n.公主，王妃

Q: principal
A: ['prins∂p∂l] a.主要的 n.负责人

Q: principle
A: ['prins∂pl] n.原则，原理；主义

Q: print
A: [print] vt.印刷 n.印刷；正片

Q: prior
A: ['prai∂] a.在先的；优先的

Q: prison
A: ['priz∂n] n.监狱，监禁

Q: prisoner
A: ['priz∂n∂] n.囚犯

Q: private
A: ['praivit] a.私人的；私下的

Q: privilege
A: ['privilid3] n.特权，优惠

Q: prize
A: [praiz] n.奖赏，奖金 vt.珍视

Q: probability
A: [‚pr)b∂'biliti] n.可能性；概率

Q: probable
A: ['pr)b∂b∂l] a.或有的；大概的

Q: probably
A: ['pr)b∂bli] ad.或许，大概

Q: problem
A: ['pr)bl∂m] n.问题；习题，问题

Q: procedure
A: [pr∂'si:d3∂] n.程序；手续；过程

Q: proceed
A: [pr∂'si:d] vi.进行；继续进行

Q: process
A: ['pr∂uses] n.过程；工序 vt.加工

Q: procession
A: [pr∂'se∫∂n] n.队伍，行列

Q: proclaim
A: [pr∂'kleim] vt.宣告，宣布；表明

Q: produce
A: [pr∂'dju:s, 'pr)dju:s] vt.生产；产生；展现

Q: product
A: ['pr)dΛkt] n.产品，产物；(乘)积

Q: production
A: [pr∂'dΛk∫∂n] n.生产；产品；总产量

Q: productive
A: [pr∂'dΛktiv] a.生产的；丰饶的

Q: profession
A: [pr∂'fe∫∂n] n.职业

Q: professional
A: [pr∂'fe∫∂n∂l] a.职业的 n.专业人员

Q: professor
A: [pr∂'fes∂] n.教授

Q: profit
A: ['pr)fit] n.益处；利润 vi.得益

Q: program
A: ['pr∂ugræm] n.节目单；大纲；程序

Q: progress
A: ['pr∂ugres, pr∂'gres] n.前进，进展；进步

Q: progressive
A: [pr∂'gresiv] a.进步的；向前进的

Q: prohibit
A: [pr∂'hibit] vt.禁止，阻止

Q: project
A: [pr∂'d3ekt, 'pr)d3ekt] n.方案，工程 vi.伸出

Q: prominent
A: ['pr)min∂nt] a.实起的；突出的

Q: promise
A: ['pr)mis] n.诺言；指望 vt.允诺

Q: promising
A: ['pr)misiŋ] a.有希望的；有前途的

Q: promote
A: [pr∂'m∂ut] vt.促进，发扬；提升

Q: prompt
A: [pr)mpt] a.及时的 vt.敦促

Q: pronoun
A: ['pr∂unaun] n.代名词

Q: pronounce
A: [pr∂'nauns] vt.发…的音；宣布

Q: pronunciation
A: [pr∂‚nΛnsi'ei∫∂n] n.发音，发音法

Q: proof
A: [pru:f] n.证据；证明；校样

Q: proper
A: ['pr)p∂] a.适合的；合乎体统的

Q: properly
A: ['pr)p∂li] ad.适当地；彻底地

Q: property
A: ['pr)p∂ti] n.财产，资产；性质

Q: proportion
A: [pr∂'p):∫∂n] n.比，比率，部分

Q: proportional
A: [pr∂'p):∫∂nl] a.比例的；相称的

Q: proposal
A: [pr∂'p∂uz∂l] n.提议，建议；求婚

Q: propose
A: [pr∂'p∂uz] vt.提议 vi.求婚

Q: prospect
A: ['pr)spekt, pr∂s'pekt] n.展望；前景，前程

Q: prosperity
A: [pr)'speriti] n.繁荣；昌盛，兴旺

Q: prosperous
A: ['pr)sp∂r∂s] a.繁荣的，昌盛的

Q: protect
A: [pr∂'tekt] vt.保护，保卫，警戒

Q: protection
A: [pr∂'tek∫∂n] n.保护，警戒

Q: protective
A: [pr∂'tektiv] a.保护的，防护的

Q: protein
A: ['pr∂uti:n] n.蛋白质，朊

Q: protest
A: [pr∂'test, 'pr∂utest] vt.&vi.&n.抗议

Q: proud
A: [praud] a.骄傲的；自豪的

Q: prove
A: [pru:v] vt.证明 vi.结果是

Q: provide
A: [pr∂'vaid] vt.提供；装备，供给

Q: provided
A: [pr∂'vaidid] conj.以…为条件

Q: province
A: ['pr)vins] n.省；领域，部门

Q: provision
A: [pr∂'vi3∂n] n.供应；预备；存粮

Q: psychological
A: [‚saik∂'l)d3ik∂l] a.心理的，心理学的

Q: public
A: ['pΛblik] a.公众的 n.公众

Q: publication
A: [‚pΛbli'kei∫∂n] n.公布；出版；出版物

Q: publish
A: ['pΛbli∫] vt.公布；发表；出版

Q: pudding
A: ['pudiŋ] n.布丁

Q: puff
A: [pΛf] n.(一)喷，(一)吹

Q: pull
A: [pul] vt.拉，拖；拉，拉力

Q: pulse
A: [pΛls] n.脉搏；脉冲，脉动

Q: pump
A: [pΛmp] n.泵 vt.用抽机抽

Q: punch
A: [pΛnt∫] vt.冲出 n.冲压机

Q: punch
A: [pΛnt∫] vt.用拳猛击 n.拳打

Q: punctual
A: ['pΛŋktju∂l] a.严守时刻的；准时的

Q: punish
A: ['pΛni∫] vt.罚，惩罚，处罚

Q: punishment
A: ['pΛni∫m∂nt] n.罚，惩罚，处罚

Q: pupil
A: ['pju:p∂l] n.学生，小学生

Q: pupil
A: ['pju:p∂l] n.瞳孔

Q: puppet
A: ['pΛpit] n.木偶，玩偶；傀儡

Q: purchase
A: ['p∂:t∫∂s] n.买，购买 vt.买

Q: pure
A: [pju∂] a.纯粹的；纯洁的

Q: purely
A: ['pju∂li] ad.纯粹地，完全地

Q: purify
A: ['pju∂rifai] vt.使纯净，使洁净

Q: purity
A: ['pju∂riti] n.纯净；纯洁；纯度

Q: purple
A: ['p∂:pl] n.紫色 a.紫的

Q: purpose
A: ['p∂:p∂s] n.目的；意图；效果

Q: purse
A: [p∂:s] n.钱包，小钱袋，手袋

Q: pursue
A: [p∂'sju:] vt.追赶，追踪；进行

Q: pursuit
A: [p∂'sju:t] n.追赶；追求；事务

Q: push
A: [pu∫] vt.推，逼迫 vi.推

Q: put
A: [put] vt.放，摆；使处于

Q: puzzle
A: ['pΛzl] n.难题；谜 vi.使迷惑

Q: qualify
A: ['kw)li‚fai] vt.使具有资格

Q: quality
A: ['kw)liti] n.质量；品质，特性

Q: quantity
A: ['kw)nt∂ti] n.量，数量，分量

Q: quarrel
A: ['kw)r∂l] n.争吵，吵架，口角

Q: quart
A: [kw):t] n.夸脱(=2品脱)

Q: quarter
A: ['kw):t∂] n.四分之一；一刻钟

Q: quarterly
A: ['kw):t∂li] a.季度的 ad.季度地

Q: queen
A: [kwi:n] n.王后；女王

Q: queer
A: [kwi∂] a.奇怪的，古怪的

Q: question
A: ['kwest∫∂n] n.发问；问题；疑问

Q: queue
A: [kju:] n.行列 vi.排队等候

Q: quick
A: [kwik] a.快的；敏捷的

Q: quicken
A: ['kwik∂n] vt.加快 vi.加快

Q: quickly
A: ['kwikli] ad.快，迅速

Q: quiet
A: ['kwai∂t] a.寂静的；安静的

Q: quilt
A: [kwilt] n.被(子)

Q: quit
A: [kwit] vt.离开，退出；停止

Q: quite
A: [kwait] ad.完全；相当；的确

Q: quiz
A: [kwiz] n.小型考试，测验

Q: quotation
A: [kw∂u'tei∫∂n] n.引用；引文；报价单

Q: quote
A: [kw∂ut] vt.引用，引证；报价

Q: rabbit
A: ['ræbit] n.兔子，野兔

Q: race
A: [reis] n.比赛，竞赛，竞争

Q: race
A: [reis] n.人种，种族，民族

Q: racial
A: ['rei∫∂l] a.种族的，人种的

Q: rack
A: [ræk] n.搁物架；行李架

Q: rack
A: [ræk] vt.使苦痛，折磨

Q: racket
A: ['rækit] n.球拍

Q: radar
A: ['reidα:] n.雷达，无线电探测器

Q: radiate
A: ['reidieit] vi.发射光线；辐射

Q: radiation
A: [‚reidi'ei∫∂n] n.放射，发射；辐射能

Q: radio
A: ['reidi∂u] n.无线电；收音机

Q: radioactive
A: [‚reidi∂u'æktiv] a.放射性的

Q: radioactivity
A: [‚reidi∂uæk'tiviti] n.放射性，放射(现象)

Q: radish
A: ['rædi∫] n.小萝卜

Q: radium
A: ['reidi∂m] n.镭

Q: radius
A: ['reidi∂s] n.半径

Q: rag
A: [ræg] n.破布，碎布，抹布

Q: rage
A: [reid3] n.(一阵)狂怒，盛怒

Q: raid
A: [reid] n.袭击；突然搜查

Q: rail
A: [reil] n.横条，横杆；铁轨

Q: railroad
A: ['reilr∂ud] n.铁路 vi.由铁路运输

Q: railway
A: ['reilwei] n.铁路，铁道

Q: rain
A: [rein] n.雨，雨水 vi.下雨

Q: rainbow
A: ['reinb∂u] n.虹，彩虹

Q: rainy
A: ['reini] a.下雨的，多雨的

Q: raise
A: [rez, reiz] vt.举起；引起；提高

Q: rake
A: [rek, reik] n.耙子 vi.耙；搜索

Q: range
A: [reind3] n.排，行；山脉；范围

Q: rank
A: [ræŋk] n.排，横行；社会阶层

Q: rapid
A: ['ræpid] a.快的 n.急流

Q: rapidly
A: ['ræpidli] ad.迅速地

Q: rare
A: [re∂] a.稀薄的；稀有的

Q: rarely
A: ['re∂li] ad.很少，难得

Q: rat
A: [ræt] n.老鼠，耗子

Q: rate
A: [reit] n.比率；速度；价格

Q: rather
A: ['rα:ð∂] ad.宁可，宁愿；相当

Q: ratio
A: ['rei∫i∂u] n.比，比率

Q: rational
A: ['ræ∫∂n∂l] a.理性的；出于理性的

Q: raw
A: [r):] a.未煮过的；未加工的

Q: ray
A: [rei] n.光线，射线，辐射线

Q: razor
A: ['reiz∂] n.剃刀

Q: reach
A: [ri:t∫] vt.抵达；伸出vi.达到

Q: react
A: [ri'ækt] vi.起反应；有影响

Q: reaction
A: [ri'æk∫∂n] n.反应；反作用

Q: read
A: [ri:d] vt.读，看懂 vi.读

Q: reader
A: ['ri:d∂] n.读者；读物，读本

Q: readily
A: ['redili] ad.乐意地；无困难地

Q: reading
A: ['ri:diŋ] n.读，阅读；读书

Q: ready
A: ['redi] a.准备好的；愿意的

Q: real
A: [ri∂l] a.真的；现实的

Q: reality
A: [ri'æliti] n.现实；真实

Q: realize
A: ['ri∂laiz] vt.实现；认识到

Q: really
A: ['ri∂li] ad.真正地；实在

Q: realm
A: [relm] n.王国，国土；领域

Q: reap
A: [ri:p] vt.&vi.收割，收获

Q: rear
A: [ri∂] n.后部，后面；背面

Q: rear
A: [ri∂] vt.抚养，培养；栽种

Q: reason
A: ['ri:z∂n] n.理由；理性 vi.推理

Q: reasonable
A: ['riz∂n∂b∂l] a.合情合理的；公道的

Q: rebel
A: ['reb∂l] vi.造反 n.造反者

Q: rebellion
A: [ri'belj∂n] n.造反；叛乱；反抗

Q: recall
A: [ri'k):l] vt.回想；叫回；收回

Q: receipt
A: [ri'si:t] n.收到；收条，收据

Q: receive
A: [ri'si:v] vt.收到；得到；接待

Q: receiver
A: [ri'si:v∂] n.收受者，收件人

Q: recent
A: ['ri:s∂nt] a.新近的，最近的

Q: recently
A: ['ri:s∂ntli] ad.最近，新近

Q: reception
A: [ri'sep∫∂n] a.接待；招待会；接受

Q: recite
A: [ri'sait] vt.&vi.背诵，朗诵

Q: recognition
A: [‚rek∂g'ni∫∂n] n.认出，识别；承认

Q: recognize
A: ['rek∂gnaiz] vt.认识，认出；承认

Q: recollect
A: [rek∂'lekt] vt.回忆，追忆，想起

Q: recommend
A: [‚rek∂'mend] vt.推荐，介绍；劝告

Q: recommendation
A: [‚rek∂men'dei∫∂n] n.推荐，介绍；劝告

Q: record
A: ['rek):d, ri'k):d] n.记录；履历 vt.记录

Q: recorder
A: [ri'k):d∂] n.记录者；录音机

Q: recover
A: [ri'kΛv∂] vt.重新获得；挽回

Q: recovery
A: [ri'kΛv∂ri] n.重获；痊愈，恢复

Q: red
A: [red] a.红色的 n.红色

Q: reduce
A: [ri'dju:s] vt.减少，减小；简化

Q: reduction
A: [ri'dΛk∫∂n] n.减少，减小，缩减

Q: reed
A: [ri:d] n.芦苇，芦杆，芦丛

Q: reel
A: [ri:l] n.卷轴，卷筒

Q: refer
A: [ri'f∂:] vt.使求助于 vi.谈到

Q: reference
A: ['ref∂r∂ns] n.参考；出处；提及

Q: refine
A: [ri'fain] vt.&vi.精炼，提纯

Q: reflect
A: [ri'flekt] vt.反射；反映；思考

Q: reflection
A: [ri'flek∫∂n] n.反射；映象；反映

Q: reflexion
A: [ri'flek∫∂n] n.反射；映象；反映

Q: reform
A: [ri'f):m] vt.&n.改革，改良

Q: refresh
A: [ri'fre∫] vt.使清新vi.恢复精神

Q: refreshment
A: [ri'fre∫m∂nt] n.茶点，点心，便餐

Q: refrigerator
A: [ri'frid3∂reit∂] n.冰箱，冷藏库

Q: refuge
A: ['refju:d3] n.避难，庇护；庇护者

Q: refusal
A: [ri'fju:z∂l] n.拒绝

Q: refuse
A: [ri'fju:z, ri'fju:s] vt.拒绝 vt.拒绝

Q: refute
A: [ri'fju:t] vt.驳斥，反驳，驳倒

Q: regard
A: [ri'gα:d] vt.把…看作；尊敬

Q: regarding
A: [ri'gα:diŋ] prep.关于

Q: regardless
A: [ri'gα:dl∂s] ad.不顾一切地

Q: region
A: ['ri:d3∂n] n.地区，地带；领域

Q: register
A: ['red3ist∂] n.&vt.登记，注册

Q: regret
A: [ri'gret] vt.懊悔；抱歉 n.懊悔

Q: regular
A: ['regjul∂] a.规则的；整齐的

Q: regularly
A: ['regjul∂li] ad.有规律地

Q: regulate
A: ['regjuleit] vt.管理，控制；调整

Q: regulation
A: [‚regju'lei∫∂n] n.规则，规章；管理

Q: rehearsal
A: [ri'h∂:s∂l] n.排练，排演；练习

Q: reign
A: [rein] n.君主统治；支配

Q: rein
A: [rein] n.缰绳 vi.驾驭，控制

Q: reinforce
A: [‚ri:in'f):s] vt.增援，支援；加强

Q: reject
A: [ri'd3ekt] vt.拒绝；丢掉；驳回

Q: rejoice
A: [ri'd3)is] vi.欣喜，高兴

Q: relate
A: [ri'leit] vt.叙述；使联系

Q: relation
A: [ri'lei∫∂n] n.关系，联系；家属

Q: relationship
A: [ri'lei∫∂n∫ip] n.关系，联系

Q: relative
A: ['rel∂tiv] a.有关系的；相对的

Q: relatively
A: ['rel∂tivli] ad.相对地，比较地

Q: relativity
A: [‚rel∂'tiviti] n.相关性；相对性

Q: relax
A: [ri'læks] vt.使松弛 vi.松弛

Q: release
A: [ri'li:s] vt.释放；放松；发表

Q: relevant
A: ['reliv∂nt] a.有关的，贴切的

Q: reliability
A: [ri‚lai∂'biliti] n.可靠性

Q: reliable
A: [ri'lai∂bl] a.可靠的，可信赖的

Q: reliance
A: [ri'lai∂ns] n.信任，信赖，信心

Q: relief
A: [ri'li:f] n.减轻；救济；援救

Q: relieve
A: [ri'li:v] vt.减轻，解除；救济

Q: religion
A: [ri'lid3∂n] n.宗教；宗教信仰

Q: religious
A: [ri'lid3∂s] a.宗教的；虔诚的

Q: reluctant
A: [ri'lΛkt∂nt] a.不愿的，勉强的

Q: rely
A: [ri'lai] vi.依赖，依靠；信赖

Q: remain
A: [ri'mein] vi.剩下，余留；保持

Q: remains
A: [ri'meinz] n.残余，余额；废墟

Q: remark
A: [ri'mα:k] vt.&vi.&n.评论，谈论

Q: remarkable
A: [ri'mα:k∂bl] a.异常的，非凡的

Q: remedy
A: ['remidi] n.&vt.治疗；补救

Q: remember
A: [ri'memb∂] vt.记得，想起；记住

Q: remind
A: [ri'maind] vt.提醒，使想起

Q: remote
A: [ri'm∂ut] a.相隔很远的；冷淡的

Q: removal
A: [ri'mu:v∂l] n.移动；迁移；除掉

Q: remove
A: [ri'mu:v] vt.移动，搬开；脱掉

Q: render
A: ['rend∂] vt.表示，给予；使得

Q: renew
A: [ri'nju:] vt.使更新 vi.更新

Q: rent
A: [rent] n.租金，租 vi.出租

Q: repair
A: [ri'pe∂] vt.&n.修理，修补

Q: repeat
A: [ri'pi:t] vt.重说，重做 n.重复

Q: repeatedly
A: [ri'pi:tidli] ad.重复地；一再

Q: repent
A: [ri'pent] vi.悔悟，悔改vt.后悔

Q: repetition
A: [‚repi'ti∫∂n] n.重复，反复

Q: replace
A: [ri'pleis] vt.把…放回；取代

Q: reply
A: [ri'plai] vi.&n.回答，答复

Q: report
A: [ri'p):t] vt.&vi.报告；汇报

Q: reporter
A: [ri'p):t∂] n.记者，通讯员

Q: represent
A: [‚repri'zent] vt.描绘；代表；象征

Q: representative
A: [‚repri'zent∂tiv] a.代表性的 n.代表

Q: reproach
A: [ri'pr∂ut∫] vt.&n.责备，指责

Q: reproduce
A: [‚ri:pr∂'dju:s] vt.&vi.繁殖，生殖

Q: republic
A: [ri'pΛblik] n.共和国，共和政体

Q: republican
A: [ri'pΛblik∂n] a.共和国的

Q: reputation
A: [repju'tei∫∂n] n.名誉，名声；好名声

Q: request
A: [ri'kwest] n.&v.请求，要求

Q: require
A: [ri'kwai∂] vt.需要；要求，命令

Q: requirement
A: [ri'kwai∂m∂nt] n.需要；要求

Q: rescue
A: ['reskju:] vt.&n.援救，营救

Q: research
A: [ri's∂:t∫] n.&vi.调查，探究

Q: researcher
A: [ri's∂:t∫∂] n.调查者；探究者

Q: resemble
A: [ri'zemb∂l] vt.像，类似

Q: reserve
A: [ri'z∂:v] vt.储备，保留；预定

Q: reservoir
A: ['rez∂vwα:] n.水库；蓄水池

Q: residence
A: ['rezid∂ns] n.居住；驻扎；住处

Q: resident
A: ['rezid∂nt] a.居住的 n.居民

Q: resign
A: [ri'zain] vt.放弃 vi.辞职

Q: resignation
A: [‚rezig'nei∫∂n] n.放弃，辞职，反抗

Q: resist
A: [ri'zist] vt.&vi.抵抗，抵制

Q: resistance
A: [ri'zist∂ns] n.抵抗；抵制；抵抗力

Q: resistant
A: [ri'zist∂nt] a.抵抗的，反抗的

Q: resolution
A: [‚rez∂'lu:∫∂n] n.坚决，坚定；决定

Q: resolve
A: [ri'z)lv] vt.解决；决心 n.决心

Q: resort
A: [ri'z):t] vi.&n.求助，凭借

Q: resource
A: [ri'z):s] n.资源，物力；办法

Q: respect
A: [ri'spekt] n.&vt.尊敬，尊重

Q: respectful
A: [ri'spektf∂l] a.恭敬的，尊重的

Q: respective
A: [ri'spektiv] 各自的，各个的

Q: respectively
A: [ri'spektivli] ad.各自地，分别地

Q: respond
A: [ri'sp)nd] vi.作答；响应

Q: response
A: [ri'sp)ns] n.作答，回答；响应

Q: responsibility
A: [ri‚sp)ns∂'biliti] n.责任，责任心；职责

Q: responsible
A: [ri'sp)ns∂b∂l] a.有责任的；尽责的

Q: rest
A: [rest] n.休息；安静；静止

Q: rest
A: [rest] n.剩余部分；其余的人

Q: restaurant
A: ['rest∂r)nt] n.餐馆，饭店，菜馆

Q: restless
A: ['restl∂s] a.不安定的，焦虑的

Q: restore
A: [ri'st):] vt.恢复；归还；修补

Q: restrain
A: [ri'strein] vt.抑制，遏制；限制

Q: restraint
A: [ri'streint] n.抑制；遏制；克制

Q: restrict
A: [ri'strikt] vt.限制，限定，约束

Q: restriction
A: [ri'strik∫∂n] n.限制，限定，约束

Q: result
A: [ri'zΛlt] n.成果 vi.发生，结果

Q: resume
A: [ri'zju:m] vt.恢复；重新开始

Q: retain
A: [ri'tein] vt.保持，保留，保有

Q: retell
A: [‚ri:'tel] vt.再讲，重述，复述

Q: retire
A: [ri'tai∂] vi.退下；引退；就寝

Q: retreat
A: [ri'tri:t] vi.(被迫)退却，后退

Q: return
A: [ri't∂:n] vi.&n.回来，返回

Q: reveal
A: [ri'vi:l] vt.展现；揭示，揭露

Q: revenge
A: [ri'vend3] vt.替…报仇 n.报仇

Q: reverse
A: [ri'v∂:s] vt.颠倒，翻转 n.背面

Q: review
A: [ri'vju:] vt.再检查 n.复习

Q: revise
A: [ri'vaiz] vt.修订，校订；修改

Q: revolt
A: [ri'v∂ult] vi.&n.反抗，造反

Q: revolution
A: [‚rev∂'lu:∫∂n] n.革命；旋转，绕转

Q: revolutionary
A: [‚rev∂'lu:∫∂n∂ri] a.革命的 n.革命者

Q: reward
A: [ri'w):d] n.报答；报酬 vt.报答

Q: rhythm
A: ['rið∂m] n.韵律，格律；节奏

Q: rib
A: [rib] n.肋，肋骨

Q: ribbon
A: ['rib∂n] n.缎带，丝带；带

Q: rice
A: [rais] n.稻，米，饭

Q: rich
A: [rit∫] a.富的，丰富的

Q: rid
A: [rid] vt.使摆脱，使去掉

Q: riddle
A: ['ridl] n.谜，谜语

Q: ride
A: [raid] vi.&n.骑马，乘车

Q: rider
A: ['raid∂] n.骑马的人；乘车的人

Q: ridge
A: [rid3] n.脊；岭，山脉；垄

Q: ridiculous
A: [ri'dikjul∂s] a.荒谬的，可笑的

Q: rifle
A: ['raifl] n.步枪，来复枪

Q: right
A: [rait] a.正确的 ad.对，正好

Q: rigid
A: ['rid3id] a.刚硬的；僵硬的

Q: ring
A: [riŋ] n.环形物(如圈、环等)

Q: ring
A: [riŋ] vi.鸣；按铃 n.铃声

Q: ripe
A: [raip] a.熟的；时机成熟的

Q: ripen
A: ['raip∂n] vt.使熟 vi.成熟

Q: rise
A: [raiz] vi.起立；升起；上涨

Q: risk
A: [risk] n.风险，危险，冒险

Q: rival
A: ['raiv∂l] n.竞争者 a.竞争的

Q: river
A: ['riv∂] n.江，河，水道

Q: road
A: [r∂ud] n.路，道路，公路

Q: roar
A: [r):] vi.吼叫；呼喊 n.吼

Q: roast
A: [r∂ust] vt.&vi.烤，炙，烘

Q: rob
A: [r)b] vt.&vi.抢劫；劫掠

Q: robber
A: ['r)b∂] n.强盗，盗贼

Q: robbery
A: ['r)b∂ri] n.抢劫，劫掠，盗取

Q: robe
A: [r∂ub] n.长袍，长衣，浴衣

Q: robot
A: ['r∂ub)t] n.机器人；自动机

Q: rock
A: [r)k] vt.摇，使动摇 vi.摇

Q: rock
A: [r)k] n.岩，岩石；石头

Q: rocket
A: ['r)kit] n.火箭，火箭发动机

Q: rod
A: [r)d] n.杆，竿，棒

Q: role
A: [r∂ul] n.角色，作用，任务

Q: roll
A: [r∂ul] vi.&vt.滚动；转动

Q: roller
A: ['r∂ul∂] n.滚柱，滚筒，滚轴

Q: Roman
A: ['r∂um∂n] n.古罗马人 a.罗马的

Q: romantic
A: [r∂u'mæntik] a.浪漫的；传奇的

Q: roof
A: [ru:f] n.屋顶，车顶；顶

Q: room
A: [ru:m] n.房间；地位；余地

Q: root
A: [ru:t] n.根，根子 vi.生根

Q: rope
A: [r∂up] n.绳，索

Q: rose
A: [r∂uz] n.蔷薇花，蔷薇科植物

Q: rot
A: [r)t] vt.烂，腐坏 n.腐烂

Q: rotary
A: ['r∂ut∂ri] a.旋转的，转动的

Q: rotate
A: [r∂u'teit] vi.旋转 vt.使旋转

Q: rotation
A: [r∂u'tei∫∂n] n.旋转，转动；循环

Q: rotten
A: ['r)tn] a.腐烂的，发臭的

Q: rough
A: [rΛf] a.表面不平的；粗略的

Q: roughly
A: ['rΛfli] ad.粗糙地，粗略地

Q: round
A: [raund] a.圆的 n.兜圈；一轮

Q: rouse
A: [rauz] vt.唤醒，唤起；惊起

Q: route
A: [ru:t] n.路，路线，路程

Q: routine
A: [ru:'ti:n] n.例行公事 a.日常的

Q: row
A: [r∂u, rou] n.(一)排，(一)行

Q: row
A: [r∂u, rou] vt.划(船等) vi.划船

Q: royal
A: ['r)i∂l] a.王的；皇家的

Q: rub
A: [rΛb] vt.摩擦，擦 vi.摩擦

Q: rubber
A: ['rΛb∂] n.橡皮(擦子)；橡胶

Q: rubbish
A: ['rΛbi∫] n.垃圾，废物；废话

Q: rude
A: [ru:d] a.加工粗糙的；粗野的

Q: rug
A: [rΛg] n.小地毯；毛毯

Q: ruin
A: ['ru:in] n.毁灭；废墟 vt.毁坏

Q: rule
A: [ru:l] n.统治；规定；习惯

Q: ruler
A: ['ru:l∂] n.统治者；尺，直尺

Q: rumour
A: ['ru:m∂] n.谣言，谣传，传闻

Q: run
A: [rΛn] vi.跑，奔；行驶；流

Q: runner
A: ['rΛn∂] n.赛跑的人

Q: rural
A: ['ru∂r∂l] a.农村的，田园的

Q: rush
A: [rΛ∫] vi.冲，奔 vt.催促

Q: Russian
A: ['rΛ∫∂n] a.俄罗斯的 n.俄国人

Q: rust
A: [rΛst] n.锈 vi.生锈，氧化

Q: rusty
A: ['rΛsti] a.生锈的；变迟钝的

Q: sack
A: [sæk] n.袋，麻袋；开除

Q: sacred
A: ['seikrid] a.上帝的；神圣的

Q: sacrifice
A: ['sækrifais] n.&vt.牺牲；南祭

Q: sad
A: [sæd] a.悲哀的，令人悲痛的

Q: saddle
A: ['sædl] n.鞍子，马鞍

Q: sadly
A: ['sædli] ad.悲痛地，悲哀地

Q: sadness
A: ['sædnis] n.悲痛，悲哀

Q: safe
A: [seif] a.安全的；谨慎的

Q: safe
A: [seif] n.保险箱

Q: safely
A: ['seifli] ad.安全地；可靠地

Q: safety
A: ['seifti] n.安全，保险

Q: sail
A: [seil] n.帆；船  vi.航行

Q: sailor
A: ['seil∂] n.水手，海员，水兵

Q: saint
A: [sent, seint] n.圣徒；基督教徒

Q: sake
A: [seik] n.缘故，理由

Q: salad
A: ['sæl∂d] n.色拉；莴苣，生菜

Q: salary
A: ['sæl∂ri] n.薪金，薪水

Q: sale
A: [seil] n.卖；拍卖；销售额

Q: salesman
A: ['seilzm∂n] n.售货员，推销员

Q: salt
A: [s):lt] n.盐；盐类 vt.加盐于

Q: salute
A: [s∂'lu:t] n.招呼，行礼 vi.行礼

Q: same
A: [seim] a.同一的，相同的

Q: sample
A: ['sæmpl, 'sα:mp∂l] n.样品；实例，标本

Q: sand
A: [sænd] n.沙，沙子；沙滩

Q: sandwich
A: ['sænwid3, 'sændwit∫] n.三明治 vt.夹入

Q: sandy
A: ['sændi] n.沙的，含沙的

Q: satellite
A: ['sæt∂lait] n.卫星；人造卫星

Q: satisfaction
A: [‚sætis'fæk∫∂n] n.满意；快事；赔偿

Q: satisfactory
A: [‚sætis'fækt∂ri] a.令人满意的，良好的

Q: satisfy
A: ['sætisfai] vt.满足；使满意

Q: Saturday
A: ['sæt∂di] n.星期六

Q: sauce
A: [s):s] n.调味汁，酱汁

Q: saucer
A: ['s):s∂] n.茶托，浅碟

Q: sausage
A: ['s)sid3] n.香肠，腊肠

Q: save
A: [seiv] vt.救；节省；储蓄

Q: saving
A: ['seiviŋ] n.搭救；节约；存款

Q: saw
A: [s):] n.锯子 vt.锯，锯开

Q: say
A: [sei] vt.说；说明；比如说

Q: scale
A: [skeil] n.天平，磅秤，秤

Q: scale
A: [skeil] n.标度；比例；大小

Q: scan
A: [skæn] vt.细看；浏览；扫描

Q: scar
A: [skα:] n.伤疤，伤痕；创伤

Q: scarce
A: [ske∂s, skers] a.缺乏的；希有的

Q: scarcely
A: ['ske∂sli] ad.仅仅；几乎不

Q: scare
A: [ske∂] vt.惊吓 vi.受惊

Q: scarf
A: [skα:f] n.围巾，头巾；领带

Q: scatter
A: ['skæt∂] vt.使消散；撒；散播

Q: scene
A: [si:n] n.发生地点；道具

Q: scenery
A: ['si:n∂ri] n.舞台布景；风景

Q: scent
A: [sent] n.气味，香味；香水

Q: schedule
A: ['∫edju:l] n.时间表；计划表

Q: scheme
A: [ski:m] n.计划，规划；诡计

Q: scholar
A: ['sk)l∂, 'skα-] n.学者(尤指文学方面)

Q: scholarship
A: ['sk)l∂∫ip, 'skαl∂r-] n.学业成绩；奖学金

Q: school
A: [sku:l] n.学校；学院；学派

Q: science
A: ['sai∂ns] n.科学，科学研究

Q: scientific
A: [‚sai∂n'tifik] a.科学(上)的

Q: scientist
A: ['sai∂ntist] n.(自然)科学家

Q: scissors
A: ['siz∂z] n.剪刀，剪子

Q: scold
A: [sk∂uld] vi.责骂 vt.申斥

Q: scope
A: [sk∂up] n.范围；余地，机会

Q: score
A: [sk):] n.得分，比数，成绩

Q: scorn
A: [sk):n] n.轻蔑；嘲笑 vt.轻蔑

Q: scout
A: [skaut] n.侦察员，侦察机

Q: scrape
A: [skreip] vt.&vi.&n.刮，擦

Q: scratch
A: [skræt∫] vt.&vi.&n.搔；抓

Q: scream
A: [skri:m] vi.尖叫；呼啸

Q: screen
A: [skri:n] n.屏；屏幕 vt.掩蔽

Q: screw
A: [skru:] n.螺旋，螺丝 vt.拧紧

Q: sea
A: [si:] n.海，海洋

Q: seal
A: [si:l] n.封蜡；印记 vt.封

Q: seal
A: [si:l] n.海豹

Q: seaman
A: ['si:m∂n] n.海员，水手；水兵

Q: seaport
A: ['si:p):t] n.海港，港市

Q: search
A: [s∂:t∫] vt.在…中搜寻，搜查

Q: season
A: ['si:z∂n] n.季，季节，时节

Q: seat
A: [si:t] n.座；座部 vt.使坐下

Q: second
A: ['sek∂nd, si'k)nd] num.第二 a.二等的

Q: second
A: ['sek∂nd, si'k)nd] n.秒

Q: secondary
A: ['sek∂nd∂ri, -deri] a.第二的；次要的

Q: secondly
A: ['sek∂ndli] ad.第二(点)；其次

Q: secret
A: ['si:krit] a.秘密的；隐蔽的

Q: secretary
A: ['sekr∂t∂ri, -teri] n.秘书；书记；大臣

Q: section
A: ['sek∫∂n] n.切片；一段；部门

Q: secure
A: [si'kju∂] a.安心的；安全的

Q: security
A: [si'kju∂riti] n.安全，安全感

Q: see
A: [si:] vt.看见；遇见；看出

Q: seed
A: [si:d] n.种(子)，籽，萌芽

Q: seek
A: [si:k] vt.寻找，探索；试图

Q: seem
A: [si:m] vi.好像，似乎

Q: seize
A: [si:z] vt.抓住，逮捕；夺取

Q: seldom
A: ['seld∂m] ad.很少，不常，难得

Q: select
A: [si'lekt] vt.&vi.选择，挑选

Q: selection
A: [si'lek∫∂n] n.选择，挑选；精选物

Q: self
A: [self] n.自我，自己

Q: selfish
A: ['selfi∫] a.自私的，利己的

Q: sell
A: [sel] vt.&vi.卖，销售

Q: seller
A: ['sel∂] n.卖者；行销货

Q: semester
A: [si'mest∂] n.半年；学期，半学年

Q: semiconductor
A: [‚semik∂n'dΛkt∂] n.半导体

Q: senate
A: ['senit] n.参议院，上院

Q: send
A: [send] vt.送，寄发；派遣

Q: senior
A: ['si:ni∂] a.年少的；地位较高的

Q: sense
A: [sens] n.感官；感觉；见识

Q: sensible
A: ['sens∂b∂l] a.感觉得到的；明智的

Q: sensitive
A: ['sensitiv] a.敏感的；灵敏的

Q: sentence
A: ['sent∂ns] n.判决；句子 vt.宣判

Q: separate
A: ['sep∂reit] a.分离的；个别的

Q: separately
A: ['sep∂ritli] ad.分离地

Q: separation
A: [‚sep∂'rei∫∂n] n.分离，分开；分居

Q: September
A: [sep'temb∂] n.九月

Q: sequence
A: ['si:kw∂ns] n.连续，继续；次序

Q: series
A: ['si∂ri:z] n.连续，系列；丛书

Q: serious
A: ['si∂ri∂s] a.严肃的；认真的

Q: seriously
A: ['si∂ri∂sli] ad.严肃地，认真地

Q: servant
A: ['s∂:v∂nt] n.仆人，佣人，雇工

Q: serve
A: [s∂:v] vt.为…服务；招待

Q: service
A: ['s∂:vis] n.服务；行政部门

Q: session
A: ['se∫∂n] n.会议，一段时间

Q: set
A: [set] vt.放；安置 vi.落

Q: setting
A: ['setiŋ] n.安装，调整；环境

Q: settle
A: ['setl] vt.安排；安放；调停

Q: settlement
A: ['setlm∂nt] n.解决；殖民，殖民地

Q: seven
A: ['sev∂n] num.七，七个(人或物)

Q: seventeen
A: [‚sev∂n'ti:n] num.十七，十七个

Q: seventh
A: ['sev∂nθ] num.第七；七分之一

Q: seventy
A: ['sev∂nti] num.七十，七十个

Q: several
A: ['sev∂r∂l] a.几个，数个

Q: severe
A: [si'vi∂] a.严格的；严厉的

Q: severely
A: [si'vi∂li] ad.严厉地，严格地

Q: sew
A: [s∂u] vt.缝制 vi.缝纫

Q: sex
A: [seks] n.性别，性

Q: shade
A: [∫eid] n.荫；遮光物 vi.荫蔽

Q: shadow
A: ['∫æd∂u] n.阴影，阴，影子

Q: shady
A: ['∫eidi] a.成荫的，阴凉的

Q: shake
A: [∫eik] vt.摇，使震动 n.摇动

Q: shall
A: [∫æl, ∫∂l] aux.v.将要；必须；应

Q: shallow
A: ['∫æl∂u] a.浅的；浅薄的

Q: shame
A: [∫eim] n.羞耻，羞愧；羞辱

Q: shampoo
A: [∫æm'pu:] vt.用洗发剂洗 n.洗头

Q: shape
A: [∫eip] n.形状；情况 vt.形成

Q: share
A: [∫e∂] n.份；份额；股份

Q: sharp
A: [∫α:p] a.锋利的；敏锐的

Q: sharpen
A: ['∫α:p∂n] vt.削尖，使敏锐

Q: sharply
A: ['∫α:pli] ad.锐利地，敏锐地

Q: shave
A: [∫eiv] vt.剃，刮 vi.修面

Q: she
A: [∫i:, ∫i] pron.(主格)她

Q: shear
A: [∫i∂] vt.剪；剥夺 vi.剪

Q: shed
A: [∫ed] vt.流出；散发；脱落

Q: shed
A: [∫ed] n.棚，小屋；贷棚

Q: sheep
A: [∫i:p] n.羊，绵羊

Q: sheet
A: [∫i:t] n.被单；纸张；薄板

Q: shelf
A: [∫elf] n.搁板，架子

Q: shell
A: [∫el] n.壳；贝壳；炮弹

Q: shelter
A: ['∫elt∂] n.隐蔽处；掩蔽，庇护

Q: shepherd
A: ['∫ep∂d] n.牧羊人，羊倌

Q: shield
A: [∫i:ld] n.盾；防护物 vt.保护

Q: shift
A: [∫ift] vt.替换，转移 n.转换

Q: shilling
A: ['∫iliŋ] n.先令

Q: shine
A: [∫ain] vi.照耀，发光 n.光

Q: ship
A: [∫ip] n.(大)船，海船，舰

Q: shirt
A: [∫∂:t] n.(男式)衬衫

Q: shiver
A: ['∫iv∂] vi.颤抖，哆嗦 n.冷颤

Q: shock
A: [∫)k, ∫αk] n.冲击；震惊 vi.震动

Q: shoe
A: [∫u:] n.鞋

Q: shoot
A: [∫u:t] vt.发射；射中 n.发芽

Q: shop
A: [∫)p] n.商店，店铺；车间

Q: shopkeeper
A: ['∫)p‚ki:p∂] n.店主

Q: shopping
A: ['∫)piŋ] n.买东西，购物

Q: shore
A: [∫):] n.滨，岸

Q: short
A: [∫):t] a.短的；短期的

Q: shortage
A: ['∫):tid3] n.不足，缺少，不足额

Q: shortcoming
A: ['∫):t‚kΛmiŋ] n.短处，缺点

Q: shortly
A: ['∫):tli] ad.立刻；简短地

Q: shot
A: [∫)t] n.发射；弹丸；射门

Q: should
A: [∫ud, ∫∂d] aux.v.将；万一；就

Q: shoulder
A: ['∫∂uld∂] n.肩，肩膀；挑起

Q: shout
A: [∫aut] n.&vi.呼喊，喊叫

Q: show
A: [∫∂u] vt.给…看；表明

Q: shower
A: ['∫au∂] n.阵雨；(一)阵；淋浴

Q: shriek
A: [∫ri:k] vi.尖声喊叫 n.尖叫声

Q: shrink
A: [∫riŋk] vi.收缩；缩小；退缩

Q: shut
A: [∫Λt] vt.关上，闭上，关闭

Q: shy
A: [∫ai] a.易受惊的；害羞的

Q: sick
A: [sik] a.有病的；恶心的

Q: sickness
A: ['siknis] n.疾病

Q: side
A: [said] n.边，旁边；一方

Q: sideways
A: ['saidweiz] ad.斜着，斜向一边地

Q: sigh
A: [sai] n.&vi.叹气，叹息

Q: sight
A: [sait] n.视力；见；情景

Q: sightseeing
A: ['saitsi:iŋ] n.观光，游览

Q: sign
A: [sain] n.符号；招牌 n.签名

Q: signal
A: ['sign∂l] n.信号 vi.发信号

Q: signature
A: ['sign∂t∫∂] n.署名，签字，签名

Q: significance
A: [sig'nifik∂ns] n.意义，意味；重要性

Q: significant
A: [sig'nifik∂nt] n.有意义的；重要的

Q: silence
A: ['sail∂ns] n.沉默 vt.使沉默

Q: silent
A: ['sail∂nt] a.沉默的；寂静无声的

Q: silk
A: [silk] n.蚕丝，丝，丝织品

Q: silly
A: ['sili] a.傻的，愚蠢的

Q: silver
A: ['silv∂] n.银；银子；银器

Q: similar
A: ['simil∂, 'sim∂l∂] a.相似的，类似的

Q: similarly
A: ['simil∂li] ad.类似地，相似地

Q: simple
A: ['simp∂l] a.简单的；朴素的

Q: simplicity
A: [sim'plisiti] n.简单，简易；朴素

Q: simplify
A: ['simplifai] vt.简化，使单纯

Q: simply
A: ['simpli] ad.简单地；朴素地

Q: sin
A: [sin] n.罪，罪孽 vi.犯罪

Q: since
A: [sins] conj.从…以来；因为

Q: sincere
A: [sin'si∂] a.真诚的；真挚的

Q: sing
A: [siŋ] vi.&vt.唱，演唱

Q: singer
A: ['siŋ∂] n.歌唱家，歌手

Q: single
A: ['siŋg∂l] a.单一的；独身的

Q: singular
A: ['siŋgjul∂] a.单一的；非凡的

Q: sink
A: [siŋk] vi.下沉；下垂；降低

Q: sir
A: [s∂:] n.先生，阁下；…爵士

Q: sister
A: [sist∂] n.姐妹，姐，妹

Q: sit
A: [sit] vi.坐，就坐 vt.使坐

Q: site
A: [sait] n.地点，地基；场所

Q: situation
A: [‚sit∫u'ei∫∂n] n.位置；处境；形势

Q: six
A: [siks] num.六，六个

Q: sixteen
A: [‚siks'ti:n] num.十六，十六个

Q: sixth
A: [siksθ] num.第六；六分之一

Q: sixty
A: ['siksti] num.六十，六十个

Q: size
A: [saiz] n.大小；体积；尺码

Q: skate
A: [skeit] n.冰鞋；滑冰 vi.滑冰

Q: sketch
A: [sket∫] n.略图；速写；概略

Q: ski
A: [ski:] n.滑橇 vi.滑雪

Q: skill
A: [skil] n.技能，技巧；熟练

Q: skilled
A: [skild] a.有技能的，熟练的

Q: skillful
A: ['skilf∂l] a.灵巧的，娴熟的

Q: skim
A: [skim] vt.掠过，擦过；略读

Q: skin
A: [skin] n.皮；兽皮；外皮

Q: skirt
A: [sk∂:t] n.女裙；边缘；郊区

Q: sky
A: [skai] n.天，天空

Q: slam
A: [slæm] vt.使劲关，砰地放下

Q: slave
A: [sleiv] n.奴隶；苦工

Q: slavery
A: ['sleiv∂ri] n.奴隶制度；苦役

Q: sleep
A: [sli:p] n.睡眠 vi.睡 vt.睡

Q: sleepy
A: ['sli:pi] a.想睡的；寂静的

Q: sleeve
A: [sli:v] n.袖子，袖套

Q: slender
A: ['slend∂] a.细长的；微薄的

Q: slice
A: [slais] n.薄片，切片；部分

Q: slide
A: [slaid] vi.滑 vt.使滑动 n.滑

Q: slight
A: [slait] a.细长的；轻微的

Q: slightly
A: ['slaitli] ad.稍微，有点

Q: slip
A: [slip] vi.滑跤；滑落；溜

Q: slipper
A: ['slip∂] n.拖鞋，便鞋

Q: slippery
A: ['slip∂ri] a.滑的，使人滑跤的

Q: slit
A: [slit] n.裂缝 vt.切开，撕开

Q: slogan
A: ['sl∂ug∂n] n.标语，口号

Q: slope
A: [sl∂up] n.倾斜；斜面 vi.倾斜

Q: slow
A: [sl∂u] a.慢的；迟钝的

Q: slowly
A: ['sl∂uli] ad.慢慢地

Q: slum
A: [slΛm] n.贫民窟，贫民区

Q: sly
A: [slai] a.狡猾的；躲躲闪闪的

Q: small
A: [sm):l] a.小的，少的；小型的

Q: smart
A: [smα:t] a.巧妙的；洒脱的

Q: smell
A: [smel] n.嗅觉；气味 vt.嗅

Q: smile
A: [smail] vi.微笑 n.微笑，笑容

Q: smog
A: [sm)g] n.烟雾

Q: smoke
A: [sm∂uk] n.烟；抽烟 vi.冒烟

Q: smooth
A: [smu:ð] a.平滑的；平静的

Q: smoothly
A: ['smu:ðli] ad.光滑地；平稳地

Q: snake
A: [sneik] n.蛇

Q: snow
A: [sn∂u] n.雪 vi.下雪

Q: snowstorm
A: ['sn∂ust):m] n.雪暴，暴风雪

Q: snowy
A: ['sn∂ui] a.雪的，下雪的

Q: so
A: [s∂u] ad.这样；这么；非常

Q: soak
A: [s∂uk] vt.浸，泡 vi.浸泡

Q: soap
A: [s∂up] n.肥皂

Q: sob
A: [s)b] vi.&n.啜泣，呜咽

Q: sober
A: ['s∂ub∂] a.清醒的；适度的

Q: so-called
A: ['sou 'k):ld] a.所谓的，号称的

Q: soccer
A: ['s)k∂] n.英式足球

Q: social
A: ['s∂u∫∂l] a.社会的；社交的

Q: socialism
A: ['s∂u∫∂liz∂m] n.社会主义

Q: socialist
A: ['s∂u∫∂list] a.社会主义的

Q: society
A: [s∂'sai∂ti] n.社会；团体；社交界

Q: sock
A: [s)k] n.短袜

Q: soda
A: ['s∂ud∂] n.碳酸钠，纯碱；汽水

Q: soft
A: [s)ft] a.软的；柔和的

Q: softly
A: ['s)ftli] ad.柔软地；温柔地

Q: soil
A: [s)il] n.泥土，土壤，土地

Q: soil
A: [s)il] vt.弄脏 vi.变脏

Q: solar
A: ['s∂ul∂] a.太阳的，日光的

Q: soldier
A: ['s∂uld3∂] n.(陆军)士兵，军人

Q: sole
A: [s∂ul] n.脚底，鞋底，袜底

Q: sole
A: [s∂ul] a.单独的，唯一的

Q: solely
A: ['s∂ulli] ad.单独地，唯一地

Q: solemn
A: ['s)l∂m] a.庄严的；隆重的

Q: solid
A: ['s)lid] a.固体的 n.固体

Q: soluble
A: ['s)ljub(∂)l] a.可溶的；可以解决的

Q: solution
A: [s∂'lu:∫∂n] n.解决，解答；溶解

Q: solve
A: [s)lv] vt.解答，解释，解决

Q: some
A: [sΛm] a.&pron.一些，若干

Q: somebody
A: ['sΛmb)di] pron.某人，有人

Q: somehow
A: ['sΛmhau] ad.由于某种原因

Q: someone
A: ['sΛmwΛn] pron.某人，有人

Q: something
A: ['sΛmθiŋ] pron.某事，某物

Q: sometime
A: ['sΛmtaim] ad.在某一时候；从前

Q: sometimes
A: ['sΛmtaimz] ad.不时，有时

Q: somewhat
A: ['sΛmw)t] pron.一点儿 ad.有点

Q: somewhere
A: ['sΛmwe∂] ad.在某处 n.某地

Q: son
A: [sΛn] n.儿子

Q: song
A: [s)ŋ] n.歌唱；歌曲，歌词

Q: soon
A: [su:n] ad.不久；早，快

Q: sophisticated
A: [s∂'fistikeitid] a.老于世故的；高级的

Q: sore
A: [s):] a.痛的；恼火的 n.疮

Q: sorrow
A: ['s)r∂u] n.悲痛，悲哀，悲伤

Q: sorry
A: ['s)ri] a.难过的；对不起的

Q: sort
A: [s):t] n.种类；类别 vt.整理

Q: soul
A: [s∂ul] n.灵魂；精神；人

Q: sound
A: [saund] a.健康的；完好的

Q: sound
A: [saund] n.声音 vi.响，发声

Q: soup
A: [su:p] n.汤

Q: sour
A: [sau∂] a.酸的；脾气坏的

Q: source
A: [s):s] n.河的源头；根源

Q: south
A: [sauθ] n.南，南方 a.南方的

Q: southeast
A: [‚sauθ'i:st] n.东南 a.位于东南的

Q: southern
A: ['sΛð∂n] a.南方的，南部的

Q: southwest
A: [‚sauθ'west] n.西南 a.西南的

Q: Soviet
A: ['s∂uviit] n.苏维埃 a.苏维埃的

Q: sow
A: [sau] vt.播(种) vi.播种

Q: space
A: [speis] n.空间；场地；空白

Q: spacecraft
A: ['speiskrα:ft] n.航天器，宇宙飞船

Q: spaceship
A: ['speis‚∫ip] n.航天飞船

Q: spade
A: [speid] n.铲，铁锹

Q: span
A: [spæn] n.跨距；一段时间

Q: Spanish
A: ['spæni∫] a.西班牙的n.西班牙人

Q: spare
A: [spe∂] vt.节约 a.多余的

Q: spark
A: [spα:k] n.火花，火星

Q: sparkle
A: ['spα:k∂l] vi.发火花 vt.使闪耀

Q: sparrow
A: ['spær∂u] n.麻雀

Q: speak
A: [spi:k] vi.说话；发言 vt.说

Q: speaker
A: ['spi:k∂] n.说话者；扬声器

Q: spear
A: [spi∂] n.矛，枪

Q: special
A: ['spe∫∂l] a.特殊的；专门的

Q: specialist
A: ['spe∫∂list] n.专家

Q: speciality
A: [‚spe∫i'æliti] n.专业，特长；特产

Q: specialize
A: ['spe∫∂laiz] vi.成为…专家；专攻

Q: specially
A: ['spe∫∂li] ad.专门地，特别地

Q: specific
A: [spi'sifik] a.特有的；具体的

Q: specify
A: ['spesifai] vi.指定，详细说明

Q: specimen
A: ['spesim∂n] n.样本，标本，样品

Q: spectacle
A: ['spekt∂k∂l] n.光景，景象；眼镜

Q: speech
A: [spi:t∫] n.言语；演说；方言

Q: speed
A: [spi:d] n.快；速率 vi.快行

Q: spell
A: [spel] vt.拼写 vi.拼字

Q: spelling
A: ['speliŋ] n.拼字，拼法，拼写法

Q: spend
A: [spend] vt.用钱，花费；度过

Q: sphere
A: [sfi∂] n.球，圆体；范围

Q: spider
A: ['spaid∂] n.蜘蛛

Q: spill
A: [spil] vt.使溢出 vi.溢出

Q: spin
A: [spin] vt.纺；使旋转 n.旋转

Q: spirit
A: ['spirit] n.精神；气魄；情绪

Q: spiritual
A: ['spirit∫u∂l] a.精神的，心灵的

Q: spit
A: [spit] vi.吐 vi.吐唾沫

Q: splash
A: [splæ∫] vt.&n.溅，泼，飞溅

Q: splendid
A: ['splendid] a.壮丽的；显著的

Q: split
A: [split] vt.劈开 vi.被劈开

Q: spoil
A: [sp)il] vt.损坏，糟蹋；宠坏

Q: sponge
A: [spΛnd3] n.海绵

Q: sponsor
A: ['sp)ns∂] n.发起者 vt.发起

Q: spontaneous
A: [sp)n'teini∂s] a.自发的；本能的

Q: spoon
A: [spu:n] n.匙，调羹

Q: sport
A: [sp):t] n.运动；运动会

Q: sportsman
A: ['sp):tsm∂n] n.运动员

Q: spot
A: [sp)t] n.点，斑点；地点

Q: spray
A: [sprei] n.浪花；喷雾 vt.喷

Q: spread
A: [spred] vt.伸开；传播 n.传播

Q: spring
A: [spriŋ] vi.跳，跃 n.跳跃；泉

Q: spring
A: [spriŋ] n.春天，春季

Q: springtime
A: ['spriŋtaim] n.春季，春天

Q: sprinkle
A: ['spriŋk∂l] n.洒，撒；小雨

Q: spur
A: [sp∂:] n.刺激物 vt.刺激

Q: spy
A: [spai] n.间谍，特务 vt.侦察

Q: square
A: [skwe∂] n.正方形；广场

Q: squeeze
A: [skwi:z] vt.&vi.榨，挤；压榨

Q: squirrel
A: ['skwir∂l] n.松鼠

Q: stab
A: [stæb] vt.&vi.&n.刺，戳

Q: stability
A: [st∂'biliti] n.稳定，稳定性，巩固

Q: stable
A: ['steib∂l] a.稳定的，不变的

Q: stable
A: ['steib∂l] n.厩，马厩，牛棚

Q: stack
A: [stæk] n.堆，垛 vt.堆积

Q: stadium
A: ['steidi∂m] n.露天大型运动场

Q: staff
A: [stα:f] n.工作人员；参谋

Q: stage
A: [steid3] n.舞台；戏剧；阶段

Q: stain
A: [stein] vt.沾污；给…着色

Q: stair
A: [ste∂] n.楼梯

Q: staircase
A: ['ste∂keis] n.楼梯，楼梯间

Q: stake
A: [steik] n.桩；赌金；奖品

Q: stale
A: [steil] n.陈腐的；走了气的

Q: stamp
A: [stæmp] n.戳子；邮票；标志

Q: stand
A: [stænd] vi.站；坐落 n.架，台

Q: standard
A: ['stænd∂d] n.标准 a.标准的

Q: standpoint
A: ['stændp)int] n.立场，观点

Q: star
A: [stα:] n.星；恒星；明星

Q: stare
A: [ste∂] vi.盯，凝视

Q: start
A: [stα:t] vi.跳起；出发；开始

Q: startle
A: ['stα:tl] vt.使大吃一惊 n.吃惊

Q: starve
A: [stα:v] vi.饿死 vt.使饿死

Q: state
A: [steit] n.状态；国家；州

Q: state
A: [steit] vt.陈述，说明，阐明

Q: statement
A: ['steitm∂nt] n.陈述，声明

Q: statesman
A: ['steitsm∂n] n.政治家，国务活动家

Q: static
A: ['stætik] a.静的；静态的

Q: station
A: ['stei∫∂n] n.站，台，所，局

Q: statistical
A: [st∂'tistik(∂)l] a.统计的，统计学的

Q: statue
A: ['stæt∫u:] n.塑像，雕像，铸像

Q: status
A: ['steit∂s] n.地位，身分

Q: stay
A: [stei] vi.停留；住 n.逗留

Q: steadily
A: ['stedili] ad.稳定地，不变地

Q: steady
A: ['stedi] a.稳固的 vt.使稳定

Q: steal
A: [sti:l] vt.偷，窍取

Q: steam
A: [sti:m] n.蒸汽 vi.蒸发 vt.蒸

Q: steamer
A: ['sti:m∂] n.轮船，汽船

Q: steel
A: [sti:l] n.钢，钢铁

Q: steep
A: [sti:p] a.险峻的，陡峭的

Q: steer
A: ['sti∂] vt.&vi.驾驶

Q: stem
A: [stem] n.茎，(树)干 vi.起源

Q: step
A: [step] n.(脚)步；步骤 vi.走

Q: stern
A: [st∂:n] a.严厉的；坚定的

Q: steward
A: ['stju:∂d] n.乘务员，服务员

Q: stewardess
A: [‚stju:∂'des] n.空中小姐，女乘务员

Q: stick
A: [stik] n.棍，棒 vt.刺；粘贴

Q: sticky
A: ['stiki] a.粘性的；胶粘的

Q: stiff
A: [stif] a.硬的；僵直的

Q: stiffen
A: ['stif∂n] vt.使硬；使僵硬

Q: still
A: [stil] a.静止的 n.寂静

Q: stimulate
A: ['stimjuleit] vt.刺激，激励，激发

Q: sting
A: [stiŋ] vt.刺；刺痛 vi.&n.刺

Q: stir
A: [st∂:] vt.动；拨动；激动

Q: stitch
A: [stit∫] n.一针；针脚 vt.缝

Q: stock
A: [st)k, stαk] n.原料；库存品；股本

Q: stocking
A: ['st)kiŋ] n.长(统)袜

Q: stomach
A: ['stΛm∂k] n.胃；肚子；食欲

Q: stone
A: [st∂un] n.石，石头；宝石

Q: stony
A: ['st∂uni] a.多石的；冷酷的

Q: stool
A: [stu:l] n.凳子

Q: stoop
A: [stu:p] vi.俯身；弯身 n.弯腰

Q: stop
A: [st)p, stαp] vt.塞住；阻止；停止

Q: storage
A: ['st):rid3] n.贮藏；贮藏量

Q: store
A: [st):] n.贮藏；贮存品；商店

Q: storey
A: ['st):ri] n.(层)楼

Q: storm
A: [st):m] n.风暴；暴(风)雨

Q: stormy
A: ['st):mi] a.有暴风雨的；激烈的

Q: story
A: ['st):ri] n.故事，小说，传说

Q: stove
A: [st∂uv] n.炉，火炉，电炉

Q: straight
A: [streit] a.直的；正直的 ad.直

Q: strain
A: [strein] vt.拉紧 vi.尽力

Q: strange
A: [streind3] a.陌生的；奇怪的

Q: stranger
A: ['streind3∂] n.陌生人；新来者

Q: strap
A: [stræp] n.带子 vt.捆扎

Q: strategy
A: ['strætid3i] n.战略；策略

Q: straw
A: [str):] n.稻草，麦杆吸管

Q: strawberry
A: ['str):b∂ri] n.草莓

Q: stream
A: [stri:m] n.河；流 vi.&vt.流

Q: street
A: [stri:t] n.街，街道；行车道

Q: strength
A: ['streŋθ, strenθ] n.力，力量，力气

Q: strengthen
A: ['streŋθ∂n, 'strenθ∂n] vt.加强，巩固

Q: stress
A: [stres] n.压力；重音 vt.着重

Q: stretch
A: [stret∫] vt.伸展 vi.伸 n.伸展

Q: strict
A: [strikt] a.严格的；严谨的

Q: strictly
A: ['striktli] ad.严格地，严谨地

Q: strike
A: [straik] vt.&vi.打，击 n.罢工

Q: string
A: [striŋ] n.线，细绳；一串

Q: strip
A: [strip] vt.剥；夺去 n.条带

Q: stripe
A: [straip] n.条纹，条子

Q: stroke
A: [str∂uk] n.打，击；鸣声；中风

Q: stroke
A: [str∂uk] vt.&n.抚，摩，捋

Q: strong
A: [str)ŋ] a.强壮的；擅长的

Q: strongly
A: ['str)ŋli] ad.强壮地，强烈地

Q: structural
A: ['strΛkt∫∂r∂l] a.结构的，构造的

Q: structure
A: ['strΛkt∫∂] n.结构；构造 vt.建造

Q: struggle
A: ['strΛgl] n.&vi.斗争，奋斗

Q: student
A: ['stju:d∂nt] n.学生；研究生，学者

Q: study
A: ['stΛdi] n.学习，研究 vt.学

Q: stuff
A: [stΛf] n.材料 vt.装，填，塞

Q: stumble
A: ['stΛmb∂l] vi.绊倒；犯错误

Q: stupid
A: ['stju:pid] a.愚蠢的；感觉迟钝的

Q: style
A: [stail] n.风格；文体；式样

Q: subject
A: ['sΛbd3ikt] n.题目；学科；主语

Q: submarine
A: ['sΛbm∂ri:n] a.水下的 n.潜水艇

Q: submerge
A: [s∂b'm∂:d3] vt.浸没 vi.潜入水中

Q: submit
A: [s∂b'mit] vt.使服从 vi.服从

Q: subsequent
A: ['sΛbsikw∂nt] a.随后的，后来的

Q: substance
A: ['sΛbst∂ns] n.物质；实质；本旨

Q: substantial
A: [s∂b'stæn∫∂l] a.物质的；坚固的

Q: substitute
A: ['sΛbstitju:t] n.代替人 vt.用…代替

Q: subtract
A: [s∂b'trækt] vt.减，减去，去掉

Q: suburb
A: ['sΛb∂:b] n.郊区，郊外，近郊

Q: subway
A: ['sΛbwei] n.地道；地下铁路

Q: succeed
A: [s∂k'si:d] vt.继…之后 vi.成功

Q: success
A: [s∂k'ses] n.成功，成就，胜利

Q: successful
A: [s∂k'sesf∂l] a.成功的，结果良好的

Q: successfully
A: [s∂k'sesf∂li] ad.成功地

Q: succession
A: [s∂k'se∫∂n] n.连续；继任，继承

Q: successive
A: [s∂k'sesiv] a.连续的；接连的

Q: such
A: [sΛt∫] a.这样的；如此的…

Q: suck
A: [sΛk] vt.吸，吮，啜；吸收

Q: sudden
A: ['sΛdn] a.突然的，意外的

Q: suddenly
A: ['sΛdnli] ad.突然地

Q: suffer
A: ['sΛf∂] vt.遭受；忍受；容许

Q: sufficient
A: [s∂'fi∫∂nt] a.足够的，充分的

Q: sufficiently
A: [s∂'fi∫∂ntli] ad.足够地，充分地

Q: sugar
A: ['∫ug∂] n.糖

Q: suggest
A: [s∂'d3est] vt.建议；暗示，启发

Q: suggestion
A: [s∂'d3est∫∂n] n.建议，意见；暗示

Q: suit
A: [su:t, sju:t] n.起拆，诉讼 vt.适合

Q: suitable
A: ['su:t∂b∂l, 'sju:-] a.合适的；适宜的

Q: sulphur
A: ['sΛlf∂] n.硫(磺)

Q: sum
A: [sΛm] n.总数；金额 vi.共计

Q: summarize
A: ['sΛm∂raiz] vt.概括，概述，总结

Q: summary
A: ['sΛm∂ri] n.摘要，概要，一览

Q: summer
A: ['sΛm∂] n.夏，夏季

Q: sun
A: [sΛn] n.太阳，日

Q: Sunday
A: ['sΛndi] n.星期日，礼拜日

Q: sunlight
A: ['sΛnlait] n.日光，阳光

Q: sunny
A: ['sΛni] a.阳光充足的；快活的

Q: sunrise
A: ['sΛnraiz] n.日出(时分)

Q: sunset
A: ['sΛnset] n.日落(时分)

Q: sunshine
A: ['sΛn∫ain] n.(直射)日光，阳光

Q: super
A: ['su:p∂, 'sju:-] a.极好的，超级的

Q: superficial
A: [‚su:p∂'fi∫∂l, ‚sju:-] a.表面的；肤浅的

Q: superior
A: [su:'pi∂ri∂, sju:-] a.较高的；优越的

Q: supermarket
A: ['su:p∂‚mα:kit, 'sju:-] n.超级市场

Q: supper
A: ['sΛp∂] n.晚饭，晚餐

Q: supplement
A: ['sΛplim∂nt, 'sΛpliment] n.&vt.增补，补充

Q: supply
A: [s∂'plai] vt.&n.供给，供应

Q: support
A: [s∂'p):t] vt.支撑；支持；供养

Q: suppose
A: [s∂'p∂uz] vt.猜想；假定；让

Q: supreme
A: [su:'pri:m, sju:-] a.最高的；最大的

Q: sure
A: [∫u∂] a.确信的；确实的

Q: surely
A: ['∫u∂li] a.确实；稳当地

Q: surface
A: ['s∂:fis] n.地面，表面；外表

Q: surgeon
A: ['s∂:d3∂n] n.外科医师；军医

Q: surgery
A: ['s∂:d3∂ri] n.外科，外科手术

Q: surname
A: ['s∂:neim] n.姓

Q: surprise
A: [s∂'praiz] vt.使惊奇；突然袭击

Q: surprising
A: [s∂'praiziŋ] a.惊人的；出人意外的

Q: surprisingly
A: [s∂'praiziŋli] ad.惊人地

Q: surrender
A: [s∂'rend∂] vt.交出 vi.投降

Q: surround
A: [s∂'raund] vt.围，围绕，圈住

Q: surroundings
A: [s∂'raundiŋz] n.周围的事物，环境

Q: survey
A: ['s∂:vei] vt.俯瞰；检查；测量

Q: survive
A: [s∂'vaiv] vt.幸免于 vi.活下来

Q: suspect
A: ['sΛspekt, s∂'spekt] vt.怀疑 vi.疑心

Q: suspend
A: [s∂'spend] vt.吊，悬；推迟

Q: suspicion
A: [s∂'spi∫∂n] n.怀疑，疑心，猜疑

Q: sustain
A: [s∂'stein] vt.支撑；供养；忍受

Q: swallow
A: [sw)l∂u] n.燕子

Q: swallow
A: [sw)l∂u] vt.&vi.吞下，咽下

Q: swamp
A: [sw)mp] n.沼泽，沼泽地

Q: swan
A: [sw)n] n.天鹅

Q: swarm
A: [sw):m] n.一大群 vi.密集

Q: sway
A: [swei] vi.摇动 vt.摇；摇动

Q: swear
A: [swe∂] vt.宣(誓) vi.诅咒

Q: sweat
A: [swet] n.汗 vi.出汗

Q: sweater
A: ['swet∂] n.厚运动衫，毛线衫

Q: sweep
A: [swi:p] vt.扫；刮起；扫过

Q: sweet
A: [swi:t] a.甜的；愉快的

Q: swell
A: [swel] vi.膨胀；隆起；增长

Q: swift
A: [swift] a.快的；反应快的

Q: swim
A: [swim] vi.游，游泳；眼花

Q: swing
A: [swiŋ] vi.摇摆；回转 n.摇摆

Q: Swiss
A: [swis] a.瑞士的 n.瑞士人

Q: switch
A: [swit∫] n.开关；转换 vt.转换

Q: sword
A: [s):d] n.剑，刀

Q: symbol
A: ['simb∂l] n.象征；符号，记号

Q: sympathetic
A: [‚simp∂'θetik] a.同情的；和谐的

Q: sympathize
A: ['simp∂θaiz] vi.同情；同感，共鸣

Q: sympathy
A: ['simp∂θi] n.同情；一致，同感

Q: synthetic
A: [sin'θetik] a.综合的；合成的

Q: system
A: ['sist∂m] n.系统，体系；制度

Q: systematic(al)
A: [‚sisti'mætik(∂l)] a.有系统的；有计划的

Q: table
A: ['teib∂l] n.桌子；餐桌；项目表

Q: tablet
A: ['tæblit] n.碑，匾；药片

Q: tag
A: [tæg] n.附加语；标签

Q: tail
A: [teil] n.尾巴；末尾部分

Q: tailor
A: ['teil∂] n.裁缝 vt.裁制衣服

Q: take
A: [teik] vt.拿；抓；拿走；吃

Q: tale
A: [teil] n.故事，传说

Q: talent
A: ['tæl∂nt] n.天才；才能；人才

Q: talk
A: [t):k] vi.讲话 vt.谈论

Q: tall
A: [t):l] n.高的，身材高的

Q: tame
A: [teim] a.驯服的；顺从的

Q: tan
A: [tæn] n.棕褐色 a.棕黄色的

Q: tank
A: [tæŋk] n.坦克；大容器，槽

Q: tap
A: [tæp] vt.&vi.&n.轻叩

Q: tap
A: [tæp] n.塞子；龙头 vt.开发

Q: tape
A: [teip] n.线带；磁带，录音带

Q: target
A: ['tα:git] n.靶，标的；目标

Q: task
A: [tα:sk] n.任务，工作，作业

Q: taste
A: [teist] vt.尝；尝到 n.味觉

Q: tax
A: [tæks] n.税，税款；负担

Q: taxi
A: ['tæksi] n.出租汽车

Q: tea
A: [ti:] n.茶；茶叶；茶树

Q: teach
A: [ti:t∫] vt.讲；教育 vt.教书

Q: teacher
A: ['ti:t∫∂] n.教师，老师，先生

Q: teaching
A: ['ti:t∫iŋ] n.教学，讲授；教导

Q: team
A: [ti:m] n.队，组

Q: tear
A: [ti∂, te∂] n.眼泪，泪珠

Q: tear
A: [ti∂, te∂] vt.撕开，撕裂

Q: technical
A: ['teknik∂l] a.技术的，工艺的

Q: technician
A: [tek'ni∫∂n] n.技术员，技师

Q: technique
A: [tek'ni:k] n.技术，技巧；技能

Q: technology
A: [tek'n)l∂d3i] n.工艺学，工艺，技术

Q: tedious
A: ['ti:di∂s] a.冗长乏味的，沉闷的

Q: teenager
A: ['ti:neid3∂] n.青少年

Q: telegram
A: ['teligræm] n.电报

Q: telegraph
A: ['teligrα:f] n.电报机；电报

Q: telephone
A: ['telif∂un] n.电话 vi.打电话

Q: telescope
A: ['telisk∂up] n.望远镜

Q: television
A: ['teli‚vi3∂n, ‚teli'vi3∂n] n.电视；电视机

Q: tell
A: [tel] vt.讲述；吩咐；辨别

Q: temper
A: ['temp∂] n.韧度；心情，情绪

Q: temperature
A: ['temp∂r∂t∫∂] n.温度；体温

Q: temple
A: ['temp∂l] n.圣堂，神殿，庙宇

Q: temporary
A: ['temp∂r∂ri] a.暂时的，临时的

Q: tempt
A: [tempt] vt.引诱，诱惑；吸引

Q: temptation
A: [temp'tei∫∂n] n.诱惑，引诱

Q: ten
A: [ten] num.十，十个

Q: tenant
A: ['ten∂nt] n.承担人，房客，佃户

Q: tend
A: [tend] vt.照管，照料，护理

Q: tend
A: [tend] vi.走向，趋向；倾向

Q: tendency
A: ['tend∂nsi] n.趋向，趋势，倾向

Q: tender
A: ['tend∂] a.嫩的；脆弱的

Q: tennis
A: ['tenis] n.网球，网球运动

Q: tense
A: [tens] n.时态，时

Q: tense
A: [tens] a.拉紧的，绷紧的

Q: tent
A: [tent] n.帐篷

Q: tenth
A: [tenθ] num.第十；十分之一

Q: term
A: [t∂:m] n.期；学期；条件；词

Q: terminal
A: ['t∂:min∂l] a.末端的 n.末端

Q: terrible
A: ['ter∂b∂l] a.可怕的；极度的

Q: terrific
A: [t∂'rifik] a.可怕的；极大的

Q: territory
A: ['terit∂ri] n.领土，版图；领域

Q: terror
A: ['ter∂] n.恐怖，惊骇

Q: test
A: [test] n.&vt.试验；检验

Q: text
A: [tekst] n.原文，本文；课文

Q: textbook
A: ['tekstbuk] n.课本，教科书

Q: textile
A: ['tekstail] n.纺织品 a.纺织的

Q: than
A: [ðæn, ð∂n] conj.(比较级)比

Q: thank
A: [θæŋk] vt.谢谢，感谢 n.感谢

Q: that
A: [ðæt] a.那 pron.那 ad.那样

Q: the
A: [ð∂, ði] art.(定冠词)这，那

Q: theatre
A: ['θi∂t∂] n.戏院；戏剧；教室

Q: their
A: [ðe∂] pron.他(她、它)们的

Q: theirs
A: [ðe∂z] pron.他(她)们的东西

Q: them
A: [ðem, ð∂m] pron.(宾格)他们

Q: themselves
A: [ð∂m'selvz] pron.他们自己

Q: then
A: [ðen] ad.当时；然后；那么

Q: theoretical
A: [θi∂'retik∂l] a.理论(上)的

Q: theory
A: ['θi∂ri] n.理论；学说；意见

Q: there
A: [ðe∂] ad.在那里；在那点上

Q: thereby
A: ['ðe∂bai] ad.因此，从而，由此

Q: therefore
A: ['ðe∂f):] ad.因此，所以

Q: thermometer
A: [θ∂'m)mit∂] n.温度计，寒暑表

Q: these
A: [ði:z] a.&pron.这些

Q: they
A: [ðei] pron.(主格)他(她)们

Q: thick
A: [θik] a.厚的；密的；浓

Q: thickness
A: ['θiknis] n.厚(度)；密(度)

Q: thief
A: [θi:f] n.窃贼，偷窃犯

Q: thin
A: [θin] a.薄的；淡的 vi.变薄

Q: thing
A: [θiŋ] n.物；用品；事；情况

Q: think
A: [θiŋk] vt.想；想要；认为

Q: third
A: [θ∂:d] num.第三；三分之一

Q: thirdly
A: ['θ∂:dli] ad.第三

Q: thirst
A: [θ∂:st] n.渴，口渴；渴望

Q: thirsty
A: ['θ∂:sti] a.渴的；渴望的

Q: thirteen
A: [‚θ∂:'ti:n] num.十三，十三个

Q: thirty
A: ['θ∂:ti] num.三十，三十个

Q: this
A: [ðis] a.这；今 pron.这

Q: thorn
A: [θ):n] n.刺，棘；荆棘；蒺藜

Q: thorough
A: ['θΛr∂] a.彻底的；详尽的

Q: those
A: [ð∂uz] pron.那些

Q: though
A: [ð∂u] conj.虽然 ad.可是

Q: thought
A: [θ):t] n.思想；思维；想法

Q: thoughtful
A: ['θ):tf∂l] a.沉思的；体贴的

Q: thousand
A: ['θauz∂nd] num.千，千个 n.无数

Q: thread
A: [θred] n.线；丝；螺纹；头绪

Q: threat
A: [θret] n.威胁，恐吓，凶兆

Q: threaten
A: ['θretn] vt.&vi.威胁，恐吓

Q: three
A: [θri:] num.三，三个

Q: thrill
A: [θril] n.一阵激动

Q: thrive
A: [θraiv] vi.兴旺，繁荣，旺盛

Q: throat
A: [θr∂ut] n.咽喉，喉咙；嗓音

Q: throne
A: [θr∂un] n.宝座，御座；王位

Q: throng
A: [θr)ŋ] n.群，人群 vt.挤满

Q: through
A: [θru:] prep.穿过ad.从头到尾

Q: throughout
A: [θru:'aut] prep.遍及 ad.到处

Q: throw
A: [θr∂u] vt.投，掷，抛，扔

Q: thrust
A: [θrΛst] vt.插，刺 n.插；讽刺

Q: thumb
A: [θΛm] n.(大)拇指

Q: thunder
A: ['θΛnd∂] n.雷 vi.打雷 vt.吼出

Q: Thursday
A: ['θ∂:zdi] n.星期四

Q: thus
A: [ðΛs] ad.如此，这样；因而

Q: tick
A: [tik] n.滴答声；记号

Q: ticket
A: ['tikit] n.票，券；纲领；传票

Q: tide
A: [taid] n.潮，潮汐；潮流

Q: tidy
A: ['taidi] a.整洁的；整齐的

Q: tie
A: [tai] n.领带；联系 vt.系

Q: tiger
A: ['taig∂] n.虎

Q: tight
A: [tait] a.紧的；紧身的

Q: till
A: [til] prep.&conj.直到…为止

Q: timber
A: ['timb∂] n.木材，木料

Q: time
A: [taim] n.时间；时机；次，回

Q: timetable
A: ['taim‚teib∂l] n.时间表，时刻表

Q: timid
A: ['timid] a.胆怯的；羞怯的

Q: tin
A: [tin] n.锡；罐头

Q: tiny
A: ['taini] a.微小的，极小的

Q: tip
A: [tip] n.梢，末端，尖，尖端

Q: tip
A: [tip] vt.轻击 vi.给小费

Q: tire
A: ['tai∂] vi.疲劳，累；厌倦

Q: tired
A: ['tai∂d] a.疲劳的；厌倦的

Q: tissue
A: ['ti∫u:, -sju:] n.薄绢；薄纸；组织

Q: title
A: ['taitl] n.标题，题目；称号

Q: to
A: [tu:, tu, t∂] prep.到，向，达到

Q: toast
A: [t∂ust] n.烤面包 vt.烘，烤

Q: toast
A: [t∂ust] n.祝酒；祝酒词

Q: tobacco
A: [t∂'bæk∂u] n.烟草，烟叶

Q: today
A: [t∂'dei] ad.在今天；现在

Q: toe
A: [t∂u] n.脚趾，足尖

Q: together
A: [t∂'geð∂] ad.共同，一起

Q: toilet
A: ['t)ilit] n.厕所，盥洗室，浴室

Q: tolerance
A: ['t)l∂r∂ns] n.忍受，容忍；公差

Q: tolerate
A: ['t)l∂reit] vt.忍受，容忍，宽恕

Q: tomato
A: [t∂'mα:t∂u] n.番茄，西红柿

Q: tomb
A: [tu:m] n.坟，冢

Q: tomorrow
A: [t∂'m)r∂u] ad.在明天 n.明天

Q: ton
A: [tΛn] n.吨；大量

Q: tone
A: [t∂un] n.音；腔调；声调

Q: tongue
A: [tΛŋ] n.舌，舌头；语言

Q: tonight
A: [t∂'nait] ad.在今夜 n.今夜

Q: too
A: [tu:] ad.也，还；太，过分

Q: tool
A: [tu:l] n.工具，器具，用具

Q: tooth
A: [tu:θ] n.牙齿

Q: top
A: [t)p] n.顶；首位 a.顶的

Q: topic
A: ['t)pik] n.题目，论题，话题

Q: torch
A: [t):t∫] n.火炬，火把；手电筒

Q: torrent
A: ['t)r∂nt] n.奔流，激流，洪流

Q: tortoise
A: ['t):t∂s] n.龟，乌龟

Q: torture
A: ['t):t∫∂] n.拷问；折磨 vt.拷打

Q: toss
A: [t)s] vt.&vi.扔，抛，掷

Q: total
A: ['t∂utl] a.总的 vi.合计，总共

Q: touch
A: [tΛt∫] vt.触摸；触动 n.触

Q: tough
A: [tΛf] a.坚韧的；健壮的

Q: tour
A: [tu∂] n.&vi.旅行，游历

Q: tourist
A: ['tu∂rist] n.旅游者，观光者

Q: toward(s)
A: [t∂'w):d(z)] prep.向；对于；接近

Q: towel
A: ['tau∂l] n.毛巾，手巾

Q: tower
A: ['tau∂] n.塔 vi.屹立，高耸

Q: town
A: [taun] n.镇，市镇，城镇

Q: toy
A: [t)i] n.玩具，玩物

Q: trace
A: [treis] n.痕迹；丝毫 vt.跟踪

Q: track
A: [træk] n.行踪；路径；轨道

Q: tractor
A: ['trækt∂] n.拖拉机；牵引车

Q: trade
A: [treid] n.贸易；职业 vi.交易

Q: tradition
A: [tr∂'di∫∂n] n.传统，惯例

Q: traditional
A: [tr∂'di∫∂n∂l] a.传统的，惯例的

Q: traffic
A: ['træfik] n.交通，通行；交通量

Q: tragedy
A: ['træd3idi] n.悲剧；惨事，惨案

Q: trail
A: [treil] n.痕迹；小径 vt.跟踪

Q: train
A: [trein] vt.培养 n.列车；队列

Q: training
A: ['treiniŋ] n.训练，锻炼，培养

Q: traitor
A: ['treit∂] n.叛徒，卖国贼

Q: tram
A: [træm] n.(有轨)电车

Q: tramp
A: [træmp] n.流浪者，游民

Q: transfer
A: [træns'f∂:] vt.转移；调动vi.转移

Q: transform
A: [træns'f):m] vt.改变；改造；变换

Q: transformation
A: [‚trænsf∂'mei∫∂n] n.变化；改造；转变

Q: transformer
A: [træns'f):m∂] n.变压器，转换器

Q: transistor
A: [træn'zist∂, -'sist∂] n.晶体管

Q: translate
A: [trænz'leit, træns-] vt.翻译，译 vt.翻译

Q: translation
A: [træns'lei∫∂n, trænz-] n.翻译；译文，译本

Q: transmission
A: [trænz'mi∫∂n, træns-] n.传送；传动；发射

Q: transmit
A: [trænz'mit, træns-] vt.传送，传达；发射

Q: transparent
A: [træns'pe∂r∂nt] a.透明的；易识破的

Q: transport
A: [træn'sp):t] vt.运输 n.运输

Q: transportation
A: [‚trænsp):'tei∫∂n] n.运输，运送，客运

Q: trap
A: [træp] n.陷阱；诡计 vt.诱骗

Q: travel
A: ['træv∂l] vi.&vi.&n.旅行

Q: tray
A: [trei] n.(浅)盘，托盘，碟

Q: treason
A: ['tri:z∂n] n.谋反，通敌，叛国罪

Q: treasure
A: ['tre3∂] n.财富；珍宝 vt.珍视

Q: treat
A: [tri:t] vt.对待；处理 n.款待

Q: treatment
A: ['tri:tm∂nt] n.待遇；治疗，疗法

Q: treaty
A: ['tri:ti] n.条约；协议，协定

Q: tree
A: [tri:] n.树

Q: tremble
A: ['trembl] vi.发抖，哆嗦；摇动

Q: tremendous
A: [tri'mend∂s] a.极大的，非常的

Q: trend
A: [trend] vi.伸向；倾向 n.倾向

Q: trial
A: ['trai∂l] n.试，试验；审判

Q: triangle
A: ['traiæŋg∂l] n.三角(形)

Q: tribe
A: [traib] n.部落，宗族

Q: trick
A: [trik] n.诡计；窍门 vt.哄骗

Q: trifle
A: ['traif∂l] n.小事，琐事；少许

Q: trim
A: [trim] a.整齐的 vt.使整齐

Q: trip
A: [trip] vi.绊；失足 vt .绊倒

Q: triumph
A: ['trai∂mf] n.凯旋；胜利 vi.成功

Q: troop
A: [tru:p] n.军队；一群，大量

Q: tropical
A: ['tr)pik∂l] a.热带的

Q: trouble
A: ['trΛb∂l] n.烦恼；困难 vi.烦恼

Q: troublesome
A: ['trΛb∂ls∂m] a.令人烦恼的；麻烦的

Q: trousers
A: ['trauz∂z] n.裤子，长裤

Q: truck
A: [trΛk] n.卡车，载重汽车

Q: true
A: [tru:] a.真的；忠实的

Q: truly
A: ['tru:li] ad.真正地；忠实地

Q: trumpet
A: ['trΛmpit] n.喇叭，小号

Q: trunk
A: [trΛŋk] n.树干；大衣箱，皮箱

Q: trust
A: [trΛst] n.信任 vt.相信；委托

Q: truth
A: [tru:θ] n.真理；真实；真实性

Q: try
A: [trai] vt.试；审问 vi.尝试

Q: tub
A: [tΛb] n.桶，盆，浴缸，浴盆

Q: tube
A: [tju:b, tu:b] n.管；电子管，显像管

Q: tuck
A: [tΛk] vt.折短，卷起；塞

Q: Tuesday
A: ['tju:zdi:, 'tu:z-] n.星期二

Q: tuition
A: [tju:'i∫∂n, tu:-] n.教，教诲；学费

Q: tumble
A: ['tΛmb∂l] vi.摔倒，跌倒；打滚

Q: tune
A: [tju:n, tu:n] n.调子；和谐 vt.调谐

Q: tunnel
A: ['tΛnl] n.隧道，坑道，地道

Q: turbine
A: ['t∂:bain, 't∂:rbin] n.叶轮机，汽轮机

Q: turbulent
A: ['t∂:bjul∂nt] a.骚动的，骚乱的

Q: turkey
A: ['t∂:ki] n.火鸡；火鸡肉

Q: turn
A: [t∂:n] vt.转；翻 vi.转动

Q: turning
A: ['t∂:niŋ] n.旋转；变向；转弯处

Q: turnip
A: ['t∂:nip] n.萝卜，芜菁

Q: tutor
A: ['tju:t∂] n.家庭教师；导师

Q: twelfth
A: [twelfθ] num.第十二

Q: twelve
A: [twelv] num.十二，十二个

Q: twentieth
A: ['twentiiθ] num.第二十

Q: twenty
A: ['twenti] num.二十，二十个

Q: twice
A: [twais] ad.两次，两倍

Q: twin
A: [twin] a.孪生的 n.孪生儿

Q: twinkle
A: ['twiŋkl] vi.闪烁，闪耀

Q: twist
A: [twist] vt.捻；拧 vi.&n.扭弯

Q: two
A: [tu:] num.二，两个

Q: type
A: [taip] n.型，类型 vi.打字

Q: typewriter
A: ['taip‚rait∂] n.打字机

Q: typhoon
A: [tai'fu:n] n.台风

Q: typical
A: ['tipik∂l] a.典型的，代表性的

Q: typist
A: ['taipist] n.打字员

Q: tyre
A: ['tai∂] n.轮胎，车胎

Q: ugly
A: ['Λgli] a.丑陋的；可怕的

Q: ultimate
A: ['Λltimit] a.最后的，最终的

Q: ultimately
A: ['Λltimitli] ad.最终，最后

Q: umbrella
A: [Λm'brel∂] n.伞，雨伞

Q: unable
A: [Λn'eib∂l] a.不能的，不会的

Q: unbearable
A: [Λn'be∂r∂b∂l] a.难堪的，忍受不了的

Q: uncertain
A: [Λn's∂:tn] a.无常的；不确定的

Q: uncle
A: ['Λŋk∂l] n.伯父，叔父，舅父

Q: uncomfortable
A: [Λn'kΛmft∂b∂l] a.不舒服的；不自在的

Q: unconscious
A: [Λn'k)n∫∂s] a.不省人事的

Q: uncover
A: [Λn'kΛv∂] vt.揭开…的盖子

Q: under
A: ['Λnd∂] prep.在…下面；低于+B1976

Q: undergo
A: [‚Λnd∂'g∂u] vt.经历，经受，忍受

Q: undergraduate
A: [‚Λnd∂'græd3uit] n.大学肆业生

Q: underground
A: [‚Λnd∂'graund] a.地下的；秘密的

Q: underline
A: [‚Λnd∂'lain, 'Λnd∂rlain] vt.划线于…之下

Q: underneath
A: [‚Λnd∂'ni:θ] ad.在下面，在底下

Q: understand
A: [‚Λnd∂'stænd] vt.懂；获悉 vi.懂得

Q: understanding
A: [‚Λnd∂'stændiŋ] n.理解；理解力；协定

Q: undertake
A: [‚Λnd∂'teik] vt.从事；承担；保证

Q: undertaking
A: [‚Λnd∂'teikiŋ] n.任务，事业；许诺

Q: undo
A: [Λn'du:] vt.解开，打开；取消

Q: undoubtedly
A: [Λn'dautidli] ad.无容置疑，肯定地

Q: uneasy
A: [Λn'i:zi] a.心神不安的，忧虑的

Q: unexpected
A: [Λniks'pektid] a.想不到的，意外的

Q: unfair
A: [Λn'fe∂] a.不公平的，不公正的

Q: unfortunate
A: [Λn'f):t∫unit] a.不幸的；可取的

Q: unfortunately
A: [Λn'f):t∫unitli] ad.不幸地

Q: unhappy
A: [Λn'hæpi] a.不幸福的，不快乐的

Q: uniform
A: ['ju:nif):m] a.一样的 n.制服

Q: union
A: ['ju:ni∂n] n.联合；团结；协会

Q: unique
A: [ju:'ni:k] a.唯一的，独一无二的

Q: unit
A: ['ju:nit] n.单位；单元；部件

Q: unite
A: [ju(:)'nait] vi.联合 vt.使联合

Q: unity
A: ['ju:niti] n.单一；统一；团结

Q: universal
A: [‚ju:ni'v∂:s∂l] a.宇宙的；普遍的

Q: universe
A: ['ju:niv∂:s] n.宇宙，世界

Q: university
A: [‚ju:ni'v∂:siti] n.大学，综合性大学

Q: unjust
A: [Λn'd3Λst] a.非正义的；不公平的

Q: unkind
A: [‚Λn'kaind] a.不仁慈的，不和善的

Q: unknown
A: [‚Λn'n∂un] a.不知道的；未知的

Q: unless
A: [Λn'les] conj.除非，如果不

Q: unlike
A: [‚Λn'laik] a.不同的 prep.不象…

Q: unlikely
A: [Λn'laikli] a.未必的，未必可能的

Q: unload
A: [Λn'l∂ud] vt.卸(货) vi.卸货

Q: unlucky
A: [Λn'lΛki] a.不幸的；不吉的

Q: unnecessary
A: [Λn'nes∂s∂ri] a.不必要的，多余的

Q: unpleasant
A: [Λn'plez∂nt] a.令人不快的，讨厌的

Q: unsatisfactory
A: [‚Λnsætis'fækt∂ri] a.不能令人满意的

Q: unstable
A: [Λn'steibl] a.不稳固的；不稳定的

Q: unsuitable
A: [‚Λn'sju:t∂bl] a.不合适的，不适宜的

Q: until
A: [∂n'til, Λn'til] prep&conj.直到…为止

Q: unusual
A: [Λn'ju:3u∂l] a.不平常的；独特的

Q: unusually
A: [Λn'ju:3u∂li] a.不平常地，非常

Q: unwilling
A: [Λn'wiliŋ] a.不愿意的

Q: up
A: [Λp] ad.向上；起床，起来

Q: upon
A: [∂'p)n] prep.在…上；在…旁

Q: upper
A: ['Λp∂] a.上面的；地位较高的

Q: upright
A: ['Λprait] a.垂直的；正直的

Q: upset
A: [Λp'set] vt.弄翻，打翻，倾覆

Q: upside-down
A: ['Λpsaid'daun] a.颠倒的，乱七八糟的

Q: upstairs
A: [‚Λp'ste∂z] ad.在楼上 a.楼上的

Q: up-to-date
A: ['Λpt∂'deit] a.直到最近的，现代的

Q: upward
A: ['Λpw∂d] a.向上的，上升的

Q: upwards
A: ['Λpw∂dz] ad.趋向上升；以上

Q: urge
A: [∂:d3] vt.推进；催促 n.冲动

Q: urgent
A: ['∂:d3∂nt] a.紧急的；强求的

Q: us
A: [Λs, ∂s] pron.(宾格)我们

Q: usage
A: ['ju:sid3, -zi-] n.使用，对待；惯用法

Q: use
A: [ju:z, ju:s] vt.用；耗费 n.用

Q: used
A: [ju:zd, ju:st] vi.过去常常

Q: used
A: [ju:zd, ju:st] a.旧的；习惯于…的

Q: useful
A: ['ju:sf∂l] a.有用的，有益的

Q: useless
A: ['ju:sl∂s] a.无用的，无价值的

Q: user
A: ['ju:z∂] n.用户，使用者

Q: usual
A: ['ju:3u∂l, 'ju:3∂l] a.通常的；平常的

Q: usually
A: ['ju:3u∂li, 'ju:3∂li] ad.通常

Q: utility
A: [ju:'tiliti] n.效用，有用，实用

Q: utilize
A: ['ju:tilaiz] vt.利用

Q: utmost
A: ['Λtm∂ust] a.最远的 n.极限

Q: utter
A: ['Λt∂] a.完全的，彻底的

Q: utter
A: ['Λt∂] vt.发出，说，讲

Q: vacant
A: ['veik∂nt] a.空的；未被占用的

Q: vacation
A: [v∂'kei∫∂n, vei'kei∫∂n] n.假期，休假

Q: vacuum
A: ['vækju∂m] n.真空；真空吸尘器

Q: vague
A: [veig] a.模糊的，含糊的

Q: vain
A: [vein] a.徒劳的；自负的

Q: valid
A: ['vælid] a.有效的；正当的

Q: valley
A: ['væli] n.(山)谷，溪谷；流域

Q: valuable
A: ['vælju∂b∂l, -jub∂l] a.值钱的；有价值的

Q: value
A: ['vælju:] n.价值；价格 vt.评价

Q: van
A: [væn] n.大篷车，运货车

Q: vanish
A: ['væni∫] vi.突然不见，消失

Q: vanity
A: ['væniti] n.虚荣心，虚夸

Q: vapour
A: ['veip∂] n.汽，蒸气

Q: variable
A: ['ve∂ri∂b∂l] a.易变的 n.变量

Q: variation
A: [‚ve∂ri'ei∫∂n] n.变化，变动；变异

Q: variety
A: [v∂'rai∂ti] n.多样化；种类；变种

Q: various
A: ['ve∂ri∂s] a.各种各样的，不同的

Q: vary
A: ['ve∂ri] vt.改变；使多样化

Q: vase
A: [vα:z, veis, veiz] n.瓶，花瓶

Q: vast
A: [vα:st, væst] a.巨大的；大量的

Q: vegetable
A: ['ved3t∂b∂l] n.植物；蔬菜

Q: vehicle
A: ['vi:ik∂l] n.车辆，机动车

Q: veil
A: [veil] n.面纱，面罩；遮蔽物

Q: velocity
A: [vi'l)siti] n.速度，速率

Q: velvet
A: ['velvit] n.丝绒，天鹅绒

Q: venture
A: ['vent∫∂] n.&vi.冒险 vt.敢于

Q: verb
A: [v∂:b] n.动词

Q: verify
A: ['verifai] vt.证实，查证；证明

Q: version
A: ['v∂:∫∂n, 'v∂:r3∂n] n.译文；说法；改写本

Q: vertical
A: ['v∂:tik∂l] a.垂直的，竖式的

Q: very
A: ['veri] ad.很；完全 a.真的

Q: vessel
A: ['ves∂l] n.容器；船，飞船；管

Q: vest
A: [vest] n.汗衫；背心；内衣

Q: veteran
A: ['vet∂r∂n] n.老兵，老手

Q: vex
A: [veks] vt.使烦恼，使恼火

Q: via
A: ['vai∂] prep.经过；通过

Q: vibrate
A: ['vaibreit, vai'breit] vt.使颤动 vi.颤动

Q: vibration
A: [vai'brei∫∂n] n.颤动，振动；摆动

Q: vice
A: [vais] n.罪恶；恶习；缺点

Q: vice
A: [vais] n.(老)虎钳

Q: victim
A: ['viktim] n.牺牲者，受害者

Q: victorious
A: [vik't):ri∂s] a.胜利的，得胜的

Q: victory
A: ['vikt∂ri] n.胜利，战胜

Q: video
A: ['vidi∂u] a.电视的 n.电视

Q: view
A: [vju:] n.看；视力；风景

Q: viewpoint
A: ['vju:p)int] n.观点，看法，见解

Q: vigorous
A: ['vig∂r∂s] a.朝气蓬勃的

Q: village
A: ['vilid3] n.乡村，村庄

Q: vine
A: [vain] n.葡萄树

Q: vinegar
A: ['vinig∂] n.醋

Q: violence
A: ['vai∂l∂ns] n.猛烈，激烈；暴力

Q: violent
A: ['vai∂l∂nt] a.猛烈的；狂暴的

Q: violet
A: ['vai∂l∂t] n.紫罗兰

Q: violin
A: [‚vai∂'lin] n.小提琴

Q: virtually
A: ['v∂:t∫u∂li] ad.实际上，事实上

Q: virtue
A: ['v∂:t∫u:] n.善；美德；优点

Q: visible
A: ['viz∂b∂l] a.可见的，看得见的

Q: vision
A: ['vi3∂n] n.视；想象力；梦幻

Q: visit
A: ['vizit] vt.&n.访问，参观

Q: visitor
A: ['vizit∂] n.访问者；游客

Q: visual
A: ['vi3ju∂l] a.看的；看得见的

Q: vital
A: ['vaitl] a.生命的；有生命力的

Q: vitamin
A: ['vit∂min, vai-] n.维生素，维他命

Q: vivid
A: ['vivid] a.鲜艳的；生动的

Q: vocabulary
A: [v∂'kæbjul∂ri, v∂u-] n.词汇表；词汇，语汇

Q: voice
A: [v)is] n.说话声；意见；语态

Q: volcano
A: [v)l'kein∂u] n.火山

Q: volleyball
A: ['v)lib):l, 'vα:lib):l] n.排球，排球运动

Q: volt
A: [v∂ult] n.伏特，伏

Q: voltage
A: ['v∂ultid3] n.电压

Q: volume
A: ['v)lju:m, 'vαlj∂m] n.卷，册；容积；音量

Q: voluntary
A: ['v)l∂nt∂ri] a.自愿的，志愿的

Q: vote
A: [v∂ut] n.选举，投票，表决

Q: voyage
A: ['v)i-id3] n.&vi.航海，航空

Q: wage
A: [weid3] n.工资，报酬

Q: wage
A: [weid3] vt.开展(运动)

Q: waggon
A: ['wæg∂n] n.四轮运货马车

Q: waist
A: [weist] n.腰，腰部

Q: wait
A: [weit] vi.等，等候 n.等待

Q: waiter
A: ['weit∂] n.侍者，服务员

Q: wake
A: [weik] vi.醒，醒来 vt.唤醒

Q: waken
A: ['weik∂n] vi.醒来 vt.弄醒

Q: walk
A: [w):k] vi.&n.走，步行

Q: wall
A: [w):l] n.墙，壁，围墙，城墙

Q: wallet
A: ['wα:lit] n.钱包，皮夹子

Q: wander
A: ['w)nd∂, 'wα:n:d∂r] vi.漫游；迷路；离题

Q: want
A: [w)nt, wα:nt] vt.要 n.需要；缺乏

Q: war
A: [w):] n.战争；冲突，斗争

Q: warm
A: [w):m] a.温暖的；热烈的

Q: warmth
A: [w):mθ] n.暖和，温暖；热烈

Q: warn
A: [w):n] vt.警告 vi.发生警告

Q: wash
A: [w)∫] vt.洗；冲出 vi.洗涤

Q: waste
A: [weist] n.浪费；废物；垃圾

Q: watch
A: [w)t∫] vt.&vi.观看 n.手表

Q: water
A: ['w):t∂] n.水 vt.使湿，灌溉

Q: waterfall
A: ['w):t∂f):l] n.瀑布

Q: waterproof
A: ['w):t∂pru:f] a.不透水的，防水的

Q: wave
A: [weiv] n.波；波涛 vi.波动

Q: wavelength
A: ['weivleŋθ] n.波长

Q: wax
A: [wæks] n.蜡，蜂蜡

Q: way
A: [wei] n.路；路线；方向

Q: we
A: [wi:] pron.(主格)我们

Q: weak
A: [wi:k] a.弱的；软弱的

Q: weaken
A: ['wi:k∂n] vt.削弱 vi.变弱

Q: weakness
A: ['wi:knis] n.虚弱，软弱；弱点

Q: wealth
A: [welθ] n.财富，财产；丰富

Q: wealthy
A: ['welθi] a.富的，富裕的

Q: weapon
A: ['wep∂n] n.武器，兵器

Q: wear
A: [we∂] vt.穿着，戴；磨损

Q: weary
A: ['wi∂ri] a.疲倦的 vt.使疲乏

Q: weather
A: ['weð∂] n.天气

Q: weave
A: [wi:v] vt.织，编 vi.纺织

Q: wedding
A: ['wediŋ] n.婚礼

Q: Wednesday
A: ['wenzdi] n.星期三

Q: weed
A: [wi:d] n.杂草，野草 vi.除草

Q: week
A: [wi:k] n.星期，周

Q: weekday
A: ['wi:kdei] n.周日，工作日

Q: weekend
A: ['wi:kend, ‚wi:k'end] n.周末，周末假期

Q: weekly
A: ['wi:kli] a.每周的 ad.每周

Q: weep
A: [wi:p] vi.哭泣，流泪

Q: weigh
A: [wei] vt.称…的重量；掂量

Q: weight
A: [weit] n.重；砝码；重担

Q: welcome
A: ['welk∂m] int.&n.&vt.欢迎

Q: weld
A: [weld] vt.&n.焊接，熔接

Q: welfare
A: ['welfe∂] n.幸福，福利

Q: well
A: [wel] n.井

Q: well
A: [wel] ad.好；完全地 int.嘿

Q: well-known
A: [‚wel'n∂un] a.众所周知的，出名的

Q: west
A: [west] n.西；西洋 a.西方的

Q: western
A: ['west∂n] a.西方的，西部的

Q: westward
A: ['westw∂d] a.向西的 ad.向西

Q: wet
A: [wet] a.湿的；下雨的

Q: what
A: [w)t, wα:t] pron.什么 a.什么

Q: whatever
A: [w)t'ev∂] pron.无论什么

Q: wheat
A: [wi:t] n.小麦

Q: wheel
A: [wi:l] n.轮，车轮

Q: when
A: [wen] ad.什么时候；当…时

Q: whenever
A: [wen'ev∂] conj.无论何时，每当

Q: where
A: [we∂] ad.在哪里 pron.哪里

Q: wherever
A: [we∂r'ev∂] ad.究竟在哪里

Q: whether
A: ['weð∂] conj.是否

Q: which
A: [wit∫] pron.哪一个 a.哪一个

Q: whichever
A: [wit∫'ev∂] a.无论哪个，无论哪些

Q: while
A: [wail] conj.当…的时候；而

Q: whilst
A: [wailst] conj.&n.当…的时候

Q: whip
A: [wip] vt.鞭笞；搅打 n.鞭子

Q: whirl
A: [w∂:l] vt.使回旋 vi.&n.回旋

Q: whisky
A: ['wiski] n.威士忌酒

Q: whisper
A: ['wisp∂] vt.低声地讲 vi.低语

Q: whistle
A: ['wis∂l] n.口哨 vi.吹口哨

Q: white
A: [wait] a.白的 n.白色

Q: whitewash
A: ['waitw)∫] vt.粉刷，涂白

Q: who
A: [hu:] pron.谁；…的人

Q: whoever
A: [hu:'ev∂] pron.谁；无论谁

Q: whole
A: [h∂ul] a.完整的 n.全部

Q: wholly
A: ['h∂ul-li] ad.完全地，全部

Q: whom
A: [hu:m] pron.(宾格)谁

Q: whose
A: [hu:z] pron.谁的；哪个人的

Q: why
A: [wai] ad.为什么

Q: wicked
A: ['wikid] a.坏的；令人厌恶的

Q: wide
A: [waid] a.宽阔的 ad.全部地

Q: widely
A: ['waidli] ad.广，广泛

Q: widen
A: ['waidn] vt.加宽 vi.变宽

Q: widespread
A: ['waidspred] a.分布广的，普遍的

Q: widow
A: ['wid∂u] n.寡妇

Q: width
A: [widθ] n.宽阔，广阔；宽度

Q: wife
A: [waif] n.妻子

Q: wild
A: [waild] a.野生的；野蛮的

Q: will
A: [wil] aux.v.将要，会；愿

Q: willing
A: ['wiliŋ] a.愿意的，心甘情愿的

Q: win
A: [win] vi.获胜，赢 vt.赢得

Q: wind
A: [wind, waind] n.风；气息，呼吸

Q: wind
A: [wind, waind] vt.绕，缠绕 vi.卷曲

Q: window
A: ['wind∂u] n.窗子，窗户，窗口

Q: wine
A: [wain] n.葡萄酒，果酒

Q: wing
A: [wiŋ] n.翼，翅膀，翅

Q: winner
A: ['win∂] n.获胜者，优胜者

Q: winter
A: ['wint∂] n.冬天，冬季

Q: wipe
A: [waip] vt.&n.揩，擦

Q: wire
A: ['wai∂] n.金属线；电缆；电信

Q: wireless
A: ['wai∂l∂s] a.不用电线的，无线的

Q: wisdom
A: ['wizd∂m] n.智慧，才智；名言

Q: wise
A: [waiz] a.有智慧的，聪明的

Q: wish
A: [wi∫] vt.祝；想要 n.希望

Q: wit
A: [wit] n.智力，才智，智能

Q: with
A: [wið, wiθ] prep.和…一起；具有

Q: withdraw
A: [wið'dr):] vt.收回；撤回vi.撤退

Q: within
A: [wi'ðin] prep.在…里面

Q: without
A: [wi'ðaut] prep.无，没有，不

Q: withstand
A: [wið'stænd] vt.抵挡，反抗

Q: witness
A: ['witnis] n.证据；证人 vt.目击

Q: wolf
A: [wulf] n.狼

Q: woman
A: ['wum∂n] n.妇女，女人，女性

Q: wonder
A: ['wΛnd∂] n.惊异，惊奇；奇迹

Q: wonderful
A: ['wΛnd∂ful] a.惊人的；极好的

Q: wood
A: [wud] n.树林，森林；木头

Q: wooden
A: ['wudn] a.木制的；呆板的

Q: wool
A: [wul] n.羊毛；毛线，绒线

Q: woollen
A: ['wul∂n] a.羊毛制的，毛线的

Q: word
A: [w∂:d] n.词；话；消息；语言

Q: work
A: [w∂:k] n.工作；职业 vi.工作

Q: worker
A: ['w∂:k∂] n.工人；工作者，人员

Q: workman
A: ['w∂:km∂n] n.工人，劳动者，工匠

Q: workshop
A: ['w∂:k∫)p] n.车间，工场；创作室

Q: world
A: [w∂:ld] n.世界；世人；世间

Q: world-wide
A: ['w∂:ldwaid] a.遍及全球的

Q: worm
A: [w∂:m] n.虫，蠕虫

Q: worry
A: ['wΛri] vt.使烦恼 vi.发愁

Q: worse
A: [w∂:s] a.更坏的 ad.更坏

Q: worship
A: ['w∂:∫ip] n.礼拜；崇拜 vt.崇拜

Q: worst
A: [w∂:st] a.最坏的 ad.最坏地

Q: worth
A: [w∂:θ] a.值…的 n.价值

Q: worthless
A: ['w∂:θl∂s] a.无价值的，无用的

Q: worthwhile
A: [‚w∂:θ'wail] a.值得花时间的

Q: worthy
A: ['w∂:ði] a.有价值的；值得的

Q: would
A: [wud] aux.v.将；愿；总是

Q: wound
A: [wu:nd] n.创伤，伤 vt.使受伤

Q: wrap
A: [ræp] vt.裹，包，捆 n.披肩

Q: wreath
A: [ri:θ] n.花环，花圈，花冠

Q: wreck
A: [rek] n.失事；残骸 vt.破坏

Q: wrist
A: [rist] n.腕，腕关节

Q: write
A: [rait] vt.书写；写 vi.写

Q: writer
A: ['rait∂] n.作者，作家，文学家

Q: writing
A: ['raitiŋ] n.书写，写；著作

Q: wrong
A: [r)ŋ] a.错误的 ad.错，不对

Q: X-ray
A: ['eksrei] n.X射线，X光

Q: yard
A: [jα:d] n.院子，庭院；场地

Q: yard
A: [jα:d] n.码

Q: yawn
A: [j):n] vi.打呵欠 n.呵欠

Q: year
A: [ji∂, j∂:] n.年；年年

Q: yearly
A: ['ji∂li] a.每年的 ad.一年一度

Q: yell
A: [jel] vi.叫喊

Q: yellow
A: ['jel∂u] a.黄(色)的 n.黄(色)

Q: yes
A: [jes] ad.是，是的

Q: yesterday
A: ['jest∂di] n.&ad.昨天，昨日

Q: yet
A: [jet] ad.还；已经 conj.而

Q: yield
A: [ji:ld] vt.&vi.出产 n.产量

Q: you
A: [ju, ju:] pron.你，你们

Q: young
A: [jΛŋ] a.年轻的 n.青年们

Q: your
A: [j∂:, j):, j∂r, j):r] pron.你的，你们的

Q: yours
A: [j):z, jurz, j):rz] pron.你们的(东西)

Q: yourself
A: [j∂'self] pron.你自己；你亲自

Q: youth
A: [ju:θ] n.青春；青年们；青年

Q: youthful
A: ['ju:θf∂l] a.年轻的，青年的

Q: zeal
A: [zi:l] n.热心，热情，热忱

Q: zealous
A: ['zel∂s] a.热心的，热情的

Q: zebra
A: ['zi:br∂, 'ze:-] n.斑马

Q: zero
A: ['zi∂r∂u] n.零；零点，零度

Q: zone
A: [z∂un] n.地区，区域，范围

Q: zoo
A: [zu:] n.动物园

Q: a
A: [e, ei, ∂] art.一(个)；每一(个)

Q: abandon
A: [∂'bænd∂n] vt.丢弃，离开；放弃

Q: ability
A: [∂'biliti] n.能力；能耐，本领

Q: able
A: ['eib∂l] a.有能力的；出色的

Q: abnormal
A: [æb'n):m∂l] a.不正常的，反常的

Q: aboard
A: [∂'b):d] ad.在船上，上船

Q: about
A: [∂'baut] prep.关于；在…周围

Q: above
A: [∂'bΛv] prep.在…上面；高于

Q: abroad
A: [∂'br):d] ad.(在)国外；到处

Q: absence
A: ['æbs∂ns] n.缺席，不在场；缺乏

Q: absolute
A: ['æbs∂lu:t] a.绝对的；纯粹的

Q: absolutely
A: ['æbs∂lu:tli] ad.完全地；绝对地

Q: absorb
A: [∂b's):b] vt.吸收；使专心
﻿Q: abide by
A: [] 遵守(法律等)；信守

Q: above-mentioned
A: [] 上述的

Q: access to
A: [] 接近；通向…的入口

Q: account for
A: [] 占；打死，打落(敌机)

Q: abstain from
A: [] 戒除，弃权，避开

Q: put on an act
A: [] 装模作样

Q: be addicted to
A: [] 沉溺于；使吸毒成瘾

Q: adjacent to
A: [] 与…毗连的

Q: admit to
A: [] 让…享有

Q: make advances
A: [] 取得进步；接近；预付

Q: agree about
A: [] 对…有相同的看法

Q: agree on
A: [] 就…达成协议决定

Q: agree with
A: [] 与…相一致；适合

Q: leave in the air
A: [] 搁置，使悬而未决

Q: be alive to
A: [] 对…敏感，觉察，关心

Q: for all that
A: [] 尽管，虽然

Q: on the analogy of
A: [] 根据…类推

Q: make an appeal to sb.
A: [] 向某人提出呼吁；上诉

Q: apply one's mind to
A: [] 专心于…

Q: apply to
A: [] 向…申请或要求

Q: approach to
A: [] 接近；约等于

Q: on the average
A: [] 平均起来，一般说来

Q: back down off
A: [] 放弃，让步，退却

Q: back out of
A: [] 收回(诺言等)

Q: on the basis of
A: [] 在…的基础上

Q: bear down
A: [] 压倒，击败，克服

Q: bear down on
A: [] 冲向；对…施加压力

Q: bear off
A: [] 赢得；使离开；驶离

Q: bear up
A: [] 支持，拥护；打起精神

Q: be beneficial to
A: [] 有利于，有益于

Q: be better off
A: [] 境况富裕；更富有

Q: be to blame for
A: [] 对…应负责任

Q: be blind to
A: [] 不了解，对…是盲目的

Q: turn a blind eye to
A: [] 对…装作不见

Q: blow over
A: [] 被淡忘

Q: blow up
A: [] 发脾气；放大(照片等)

Q: make hold to
A: [] 冒昧地…擅自(做)…

Q: bomb out
A: [] 把(地方等)炸毁

Q: be bound for
A: [] 准备到…去；开往

Q: by leaps and bounds
A: [] 飞速地，突飞猛进地

Q: know no bounds
A: [] 无限，极为

Q: within the bounds of
A: [] 在…范围内

Q: break in on
A: [] 打扰；打断

Q: break out into
A: [] 长出(嫩芽等)；迸发出

Q: break up
A: [] 分裂，分解；解散

Q: hold one's breath
A: [] (由于激动等原因)屏息

Q: lose one's breath
A: [] 喘不过气来，呼吸困难

Q: bring forth
A: [] 使产生；生(孩子)

Q: bring forward
A: [] 使涌现出

Q: bring...into contact
A: [] 使…和…接触

Q: bring off
A: [] 救出；成功地做某事

Q: bring on
A: [] 引导，导致；使发展

Q: bring over
A: [] 把…带来；使某人转变

Q: bring under
A: [] 镇压；压制；使就范

Q: brush off
A: [] 刷去；掸去；拂去

Q: brush up
A: [] 擦亮；重新学习；复习

Q: burn down
A: [] 把…夷为平地

Q: burn oneself out
A: [] (因过劳而)筋疲力尽

Q: burst into
A: [] 闯入；突然发作

Q: burst up
A: [] 爆炸；失败；突然发怒

Q: burst upon
A: [] 突然来到

Q: buy out
A: [] 出钱使(某人)放弃地位

Q: buy up
A: [] 全买；尽可能买进

Q: call at
A: [] 作短暂访问；停(泊)

Q: call down
A: [] 祈求到；招来

Q: the roll call
A: [] 点名

Q: call...to account
A: [] 责问，要求…说明理由

Q: calm down
A: [] 平静下来；镇定下来

Q: can do with
A: [] 满足于；希望得到

Q: cap in hand
A: [] 恭敬地，谦恭地

Q: be careful of
A: [] 当心…对…仔细

Q: be careful with
A: [] 照顾；对…过细地

Q: carry away
A: [] 运走，使失去自制力

Q: carry forward
A: [] 推进，发扬

Q: carry into effect
A: [] 实行，实现，实施

Q: catch at
A: [] 想抓住；立即接受

Q: catch up
A: [] 赶上；打断…的话

Q: be cautious of
A: [] 留心…，谨防…

Q: stand a good chance
A: [] 很有可能，大有希望

Q: in charge
A: [] 主管；在…掌管之下

Q: in full charge
A: [] 负全责；勇猛向前

Q: be charitable to
A: [] 对…慈善

Q: check over
A: [] 检查；调查

Q: check with
A: [] 与…相符合

Q: put a check on
A: [] 制止，禁止

Q: cheer on
A: [] 向…欢呼；鼓励；声援

Q: chew over
A: [] 深思，细想；仔细商量

Q: be civil to
A: [] 对…有礼貌，对…谦恭

Q: be clear about
A: [] 对…明白，对…明确

Q: clear off
A: [] (云雾等)消散

Q: keep clear of
A: [] 不接触；避开

Q: around the clock
A: [] 昼夜不断地，全天地

Q: close down
A: [] 停止播送；控制

Q: close in
A: [] 包围；(昼，夜)逐渐变短

Q: close one's ears to
A: [] 掩耳不听

Q: close over
A: [] 淹没；封盖；遮蔽

Q: close up
A: [] (伤口)愈合；停业

Q: close with
A: [] 靠近，逼近；接受

Q: combine with
A: [] 使结合；使联合起来

Q: come after
A: [] 跟在…后面；跟踪

Q: come alive
A: [] 活跃起来；觉悟起来

Q: come between
A: [] 在…中间；离间

Q: come down on
A: [] 申斥；惩罚；袭击

Q: come in for
A: [] 接受(份儿、遗产等)

Q: come out with
A: [] 发表，提出；公布

Q: come over
A: [] 过来；从远方来

Q: come to one's mind
A: [] 忽然想起

Q: come under
A: [] 编入，归入(某一项目)

Q: when it comes to
A: [] 一谈到；就…而论

Q: be comparable to
A: [] 比得上…

Q: be comparable with
A: [] 与…可比较的

Q: compare with
A: [] 与…相比较

Q: complain of
A: [] 抱怨；诉苦；抗议

Q: be composed of
A: [] 由…组成

Q: connect with
A: [] 连接；相通，衔接

Q: be considerate of
A: [] 体谅…，替…着想

Q: considering that
A: [] 鉴于…，就…而论

Q: correspond to
A: [] 相当于；和…相符合

Q: count in
A: [] 把…计算在内

Q: in course of
A: [] 正在…中

Q: in due course
A: [] 及时地，在适当的时候

Q: cover over
A: [] 遮没

Q: take cover
A: [] 隐蔽

Q: cure sb. of
A: [] 治愈某人的疾病

Q: cut out for
A: [] 适合于，准备；面对

Q: cut short
A: [] 使突然停止；打断

Q: cut up
A: [] (牲口等)宰后得肉

Q: in debt to sb.
A: [] 欠债，欠情

Q: die away
A: [] 变弱；渐渐消失；平息

Q: die game
A: [] 至死不屈

Q: die out
A: [] 消失，灭绝，不复存在

Q: die to the world
A: [] 隐居，不问人间事

Q: be on a diet
A: [] 节食

Q: in the direction of
A: [] 向…方向，在…方向

Q: disagree with
A: [] 与…意见不一致

Q: be disagreeable to
A: [] 不合…意；对…发脾气

Q: disguise...as
A: [] 把…假扮成；使…假装

Q: in the disguise of
A: [] 假扮成；托辞

Q: be disgusted with
A: [] 讨厌…，厌恶…

Q: dispose of
A: [] 除掉；干掉；卖掉

Q: beyond dispute
A: [] 没有争论余地的

Q: do over
A: [] 重做；重新装饰房子

Q: do well
A: [] (病人等)康复情况良好

Q: in doing so
A: [] 这样做时，在这情况下

Q: double up
A: [] 弯曲(手脚等)

Q: drive home
A: [] 打(钉子等)敲进去

Q: be eager for sth.
A: [] 渴求某事物

Q: eat up
A: [] 使沉迷于；使纠缠于

Q: to the effect that
A: [] 大意是说

Q: engage in
A: [] 从事于，参加

Q: enter for
A: [] 报名参加(比赛)

Q: be envious of
A: [] 羡慕(或忌妒)

Q: feel envy at
A: [] 对…感到妒忌(或羡慕)

Q: be essential to
A: [] 对…不可缺少

Q: in the event that
A: [] 如果，万一的

Q: excuse sb. for sth.
A: [] 原谅某人做了某事

Q: excuse oneself from
A: [] 借口推托；婉言拒绝

Q: fall back
A: [] 后退，退却

Q: fall off
A: [] 下降，跌落，减少

Q: fall to doing
A: [] 着手(做)…；开始…

Q: be familiar with
A: [] 对…熟悉

Q: be familiar to
A: [] 为…所熟悉

Q: far and wide
A: [] 四面八方

Q: be favourable to
A: [] 赞成…

Q: for fear that
A: [] 以免；生怕，唯恐

Q: be fed up with
A: [] 对…感到厌烦，腻了

Q: feed in
A: [] 输入，进(料)

Q: feel about
A: [] 摸索，暗中摸索

Q: feel one's way
A: [] 摸索着走(干)，试探

Q: figure for
A: [] 谋取，企图获取

Q: on file
A: [] 存档

Q: fix in with
A: [] 适合，符合；适应

Q: fix up
A: [] 治愈(病人)；安顿

Q: fool around
A: [] 闲荡，浪费时间

Q: fool with
A: [] 玩弄；乱摆弄

Q: forgive sb. for sth.
A: [] 原谅某人(做了)某事

Q: freeze over
A: [] (使)全面结冰

Q: make friends again
A: [] 言归于好，重修旧好

Q: be generous in
A: [] 乐于…

Q: be generous with
A: [] 用…很大方

Q: get after
A: [] 督促，训诫；责备

Q: get ahead
A: [] 进步；胜过，超过

Q: get along with
A: [] 走开

Q: get ahead of
A: [] 超过，胜过

Q: get around to
A: [] 找时间做，开始考虑

Q: get away with
A: [] 侥幸做成；侥幸得手

Q: get in with
A: [] 参加，加入；与…交往

Q: get to
A: [] 到达；接触；开始

Q: get up to
A: [] 赶上；胜过；读到

Q: give an opinion on
A: [] 对…发表意见

Q: give oneself away
A: [] 泄露，露马脚

Q: give oneself up
A: [] 自首，投降，投案

Q: give out
A: [] 发表；精疲力竭

Q: give over
A: [] (使)停止；放弃；交托

Q: glance at
A: [] 浏览，(粗略地)看一下

Q: glance over
A: [] 浏览，粗略地阅读

Q: go against
A: [] 违反；反对；不利于

Q: go bad
A: [] 变坏；变酸；腐败

Q: go down
A: [] 为…所接受，得到赞同

Q: go on for
A: [] 接近(时刻、年龄等)

Q: go under
A: [] 沉没；失败，破产

Q: good for
A: [] 有支付…能力的

Q: be good to
A: [] 对…好；对…很慈善

Q: grow on
A: [] (习惯)加深对…的影响

Q: grow out of
A: [] 产生自…停止

Q: hang back
A: [] 犹豫，踌躇，畏缩不前

Q: gang together
A: [] 结合在一起；符合

Q: be hard up for money
A: [] 缺钱，手头紧

Q: hardly ever
A: [] 很少，几乎从不

Q: have done with
A: [] 做完；和己…无关

Q: have only to
A: [] 只要…就能

Q: have out
A: [] 将…除去

Q: have up
A: [] 把某人请来作客

Q: head first
A: [‚hed'f∂:st] 头向前地；冒冒失失地

Q: head off
A: [] 绕到前面去；拦住

Q: be off one's head
A: [] 神经错乱，神志不清

Q: hear sb. out
A: [] 听某人把话讲完

Q: take heart of grace
A: [] 鼓起勇气，打起精神

Q: help forward
A: [] 促进，鼓励

Q: hold forth
A: [] 给予，提供

Q: hold off
A: [] 不接近；拖延；迟疑

Q: hold over
A: [] 将…延迟；期满后继任

Q: hold with
A: [] 同意，赞成；原谅

Q: hunt for
A: [] 搜寻；寻找；追猎

Q: on one's honour
A: [] 以名誉担保

Q: pay honour to
A: [] 向…致敬

Q: impact on
A: [] 对…冲击，碰撞；影响

Q: at the instance of
A: [] 应…之请，经…的提议

Q: interfere with
A: [] 妨碍；打扰

Q: issue from
A: [] 由…引起；产生于

Q: in the issue
A: [] 结果，结局

Q: take issue with
A: [] 与…争论

Q: be jealous of
A: [] 嫉妒…

Q: jump sb. out
A: [] 叱责某人

Q: just yet
A: [] 恰好现在

Q: not just...but
A: [] 不仅…而且…

Q: on an even keel
A: [] 平稳的(地)，稳定的

Q: be keen on
A: [] 喜爱，爱好；渴望

Q: keep an eye on
A: [] 注意，监视

Q: keep at
A: [] 坚持(做)；使不停地做

Q: keep in touch with
A: [] 和…保持联系

Q: keep pace with
A: [] 与…齐步前进

Q: keep to
A: [] 坚持；固守(习惯等)

Q: knock up against
A: [] 碰撞；同…冲突

Q: know sb. by name
A: [] 只知道某人的名字

Q: lay in
A: [] 贮存，贮藏

Q: lay over
A: [] 使延期

Q: lay to
A: [] 把(功、过)归于

Q: lead off
A: [] 开始，开头，率先

Q: lead up to
A: [] 逐渐导致

Q: in the least
A: [] 一点，丝毫

Q: let sb. into
A: [] 让…知道

Q: let loose
A: [] 放松，放开；放出

Q: let oneself go
A: [] 尽情；忘乎所以

Q: let pass
A: [] 放过，不追究

Q: let slide
A: [] 对…漫不经心

Q: with might and main
A: [] 使劲地，全力地

Q: make a go of
A: [] 使成功，相处得好

Q: make do with
A: [] 凑合用，吃…来凑合

Q: make out a case
A: [] 提出一个论点(理由)

Q: make one's mark
A: [] 使自己出名

Q: in the mass
A: [] 总体上，一般地

Q: be married to sb.
A: [] 和…结婚

Q: marvel at
A: [] 惊奇(异)

Q: by the moment
A: [] 到那时候

Q: have one's moment
A: [] 走红；得意

Q: never for a moment
A: [] 决不，从来没有

Q: of the moment
A: [] 此刻，现在

Q: not necessarily
A: [] 未必，不一定

Q: if necessary
A: [] 如果必要的话

Q: of necessity
A: [] 必然地，不可避免地

Q: have need to do sth.
A: [] 必须做某事

Q: needless to say
A: [] 不用说

Q: strain every nerve
A: [] 竭尽全力

Q: be noted as
A: [] 以…而闻名

Q: object to
A: [] 反对；抗议，抱反感

Q: be occupied in
A: [] 忙于…，正从事…

Q: or else
A: [] 否则，要不然

Q: take order to do
A: [] 采取适当手段去做…

Q: under the order of
A: [] 受…指挥

Q: other from
A: [] 不同于

Q: quite other
A: [] 完全不同的

Q: come into one's own
A: [] 进入繁盛期

Q: pass off
A: [] (感觉等)终止；中止

Q: pass up
A: [] 放过，放弃，拒绝

Q: persist in
A: [] 坚持；固执

Q: play out
A: [] 使筋疲力尽；用完

Q: play up to
A: [] 支持；向…讨好，迎合

Q: fair play
A: [] 公平的竞赛；公平对待

Q: promise oneself
A: [] 指望，指望获得

Q: do oneself proud
A: [] 养尊处优

Q: pull out of the fire
A: [] 使转败为胜

Q: put sb. on to
A: [] 引某人对…注意起来

Q: make no question of
A: [] 对…不加怀疑；承认

Q: past question
A: [] 毫无疑问

Q: to the question
A: [] 针对所讨论的问题

Q: jump the queue
A: [] 不按次序排队；加塞

Q: on the quiet
A: [] 秘密地，私下地

Q: refrain from
A: [] 忍住；抑制，制止

Q: be responsible to sb.
A: [] 向…负责

Q: run for
A: [] 竞选，追查，探究

Q: run out at
A: [] 达到(某数字)

Q: run over with
A: [] 充满；洋溢着

Q: scarcely...but
A: [] 不…的…几乎没有

Q: scarcely...when
A: [] 刚…就…

Q: on schedule
A: [] 按预定时间

Q: start from scratch
A: [] 从头做起，从零开始

Q: see after
A: [] 照尖，照顾

Q: see through
A: [] 干完，干到底

Q: seek after
A: [] 寻找；探索；追求

Q: serve right
A: [] 活该；给应得的待遇

Q: set aside
A: [] 提出；把…置于一旁

Q: set out
A: [] 制定，打算

Q: in shape
A: [] 处于良好(或固有)状态

Q: share in
A: [] 分享，分担

Q: for short
A: [] 简称，缩写

Q: run short
A: [] 快用完；将耗尽

Q: put out of sight
A: [] 把…藏起来

Q: sit for
A: [] 参加

Q: sit in
A: [] 列席，旁听；不干预

Q: slow up
A: [] 变得不那么忙，慢下来

Q: on the sly
A: [] 偷偷地；秘密地

Q: smile on
A: [] 对…赞许

Q: come up smiling
A: [] 重振精神

Q: smooth over
A: [] 掩饰；调停，平息

Q: snap at
A: [] 厉声说；急促地说

Q: so that
A: [] 结果是，以致

Q: at stake
A: [] 在危险中；危如累卵

Q: stand up to
A: [] 经得起(磨难等)

Q: out of step
A: [] 和…步调不一致

Q: step in
A: [] 介入；干预；参加

Q: stick out for
A: [] 坚持索取

Q: in stock
A: [] 在贮存中；现有，备有

Q: such being the case
A: [] 事实既然如此

Q: such...that...
A: [] 那样的…以致

Q: be superior to
A: [] 比…更优越

Q: with system
A: [] 有秩序地，有规则地

Q: take aback
A: [] 使吃惊，使吓一跳

Q: take up
A: [] 接纳，吸收

Q: talk into
A: [] 说服；劝说某人做某事

Q: talk out
A: [] 坦率地谈

Q: talk over
A: [] 说得同意自己

Q: talk to
A: [] 责备

Q: thanks to
A: [] 由于，多亏，幸亏

Q: at the thought of
A: [] 一想起…(就)

Q: tick off
A: [] 列出；用记号勾出

Q: touch up
A: [] 修改，改进

Q: touch off
A: [] 开(炮等)；触发

Q: within touch of
A: [] 在…能到达的地方

Q: keep track
A: [] 通晓事态，注意动向

Q: lose track
A: [] 失去联系

Q: have trouble with
A: [] 同…闹纠纷

Q: hold true
A: [] 适用，有效

Q: on trust
A: [] 不加深究地

Q: tune up
A: [] (尤指乐队)调弦；调音

Q: serve one's turn
A: [] 合用，管用

Q: to a turn
A: [] 正好，恰好

Q: up and down
A: [] 上上下下；前前后后

Q: well up in
A: [] 精通，熟悉，长于

Q: be up to
A: [] 该由…负责；胜任

Q: upwards of
A: [] …以上；多于…

Q: wait up for
A: [] 为…而等候着睡不着

Q: go to war
A: [] 开始作战

Q: lay waste
A: [] 损毁，蹂躏

Q: wake up to
A: [] 认识到…的重要性

Q: in some ways
A: [] 在某种程度上

Q: make way
A: [] 开路，让路

Q: weep for
A: [] 为…而哭泣

Q: make sb. welcome
A: [] 表示欢迎

Q: welcome to
A: [] 欢迎到…

Q: while away
A: [] 消磨(时间)

Q: be worth doing
A: [] 值得(做)

Q: abide by
A: [] 遵守(法律等)；信守

Q: above-mentioned
A: [] 上述的

Q: access to
A: [] 接近；通向…的入口

